[{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 36.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 36.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 36.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 36.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 10, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500010, "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "abkuerzung": "BS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "geopos": {"lon": 7.589562790156525, "lat": 47.5474120550501}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "plz": "4051"},{"didok": 16, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel St. Johann Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500016, "bezeichnung_offiziell": "Basel St Johann", "abkuerzung": "BSSJ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500016", "geopos": {"lon": 7.5725293837102425, "lat": 47.57030632125374}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500016", "plz": "4056"},{"didok": 20, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Muttenz Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500020, "bezeichnung_offiziell": "Muttenz", "abkuerzung": "MU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500020", "geopos": {"lon": 7.647894426908637, "lat": 47.53359121189707}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500020", "plz": "4132"},{"didok": 21, "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pratteln Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500021, "bezeichnung_offiziell": "Pratteln", "abkuerzung": "PR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500021", "geopos": {"lon": 7.690817304270063, "lat": 47.52266863171069}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500021", "plz": "4133"},{"didok": 22, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Weitere PP in Frenkendorf TOM: Mo-So 06.00 - 20.00.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500022, "bezeichnung_offiziell": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf", "abkuerzung": "FRE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500022", "geopos": {"lon": 7.7191105315513475, "lat": 47.501469991082466}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500022", "plz": "4402"},{"didok": 23, "parkrail_anzahl": 203.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Anlage Sichtern ist komplett aufgehoben. Ersatzparkpl\u00e4tze stehen auf dem Martin-Birmann-Spitalareal zur Verf\u00fcgung.\nAm Ende der Bauarbeiten im 2025 wird ein neues Parkhaus auf der Tiergartenstrasse er\u00f6ffnet. Weitere Informationen \u00fcber das Bahnausbauprojekt Vierspurausbau Liestal, siehe www.sbb.ch/liestal", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Liestal Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500023, "bezeichnung_offiziell": "Liestal", "abkuerzung": "LST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500023", "geopos": {"lon": 7.73136748070282, "lat": 47.48446117213494}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500023", "plz": "4410"},{"didok": 24, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500024, "bezeichnung_offiziell": "Lausen", "abkuerzung": "LSN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500024", "geopos": {"lon": 7.759762813994756, "lat": 47.470344672492615}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500024", "plz": "4415"},{"didok": 25, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500025, "bezeichnung_offiziell": "Itingen", "abkuerzung": "IT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500025", "geopos": {"lon": 7.787225979669532, "lat": 47.46727871777725}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500025", "plz": "4452"},{"didok": 26, "parkrail_anzahl": 110.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sissach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500026, "bezeichnung_offiziell": "Sissach", "abkuerzung": "SIS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500026", "geopos": {"lon": 7.812027570472961, "lat": 47.4627541168619}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500026", "plz": "4450"},{"didok": 27, "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gelterkinden Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500027, "bezeichnung_offiziell": "Gelterkinden", "abkuerzung": "GKD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500027", "geopos": {"lon": 7.8476672215733645, "lat": 47.46589371982799}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500027", "plz": "4460"},{"didok": 28, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500028, "bezeichnung_offiziell": "Tecknau", "abkuerzung": "TK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500028", "geopos": {"lon": 7.887618191018743, "lat": 47.445760206901056}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500028", "plz": "4492"},{"didok": 31, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500031, "bezeichnung_offiziell": "Diepflingen", "abkuerzung": "DIE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500031", "geopos": {"lon": 7.837717393677194, "lat": 47.4495605078662}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500031", "plz": "4442"},{"didok": 32, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500032, "bezeichnung_offiziell": "Sommerau", "abkuerzung": "SOM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500032", "geopos": {"lon": 7.851481365890912, "lat": 47.43902135793572}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500032", "plz": "4444"},{"didok": 33, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500033, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmlingen", "abkuerzung": "RLG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500033", "geopos": {"lon": 7.850541943493697, "lat": 47.42537925471297}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500033", "plz": "4444"},{"didok": 34, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500034, "bezeichnung_offiziell": "Buckten", "abkuerzung": "BUC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500034", "geopos": {"lon": 7.847800531020694, "lat": 47.40899104799274}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500034", "plz": "4446"},{"didok": 35, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500035, "bezeichnung_offiziell": "L\u00e4ufelfingen", "abkuerzung": "LF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500035", "geopos": {"lon": 7.8562315772739435, "lat": 47.39213289163634}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500035", "plz": "4448"},{"didok": 37, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500037, "bezeichnung_offiziell": "Trimbach", "abkuerzung": "TRI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500037", "geopos": {"lon": 7.9042853585410136, "lat": 47.3660521904468}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500037", "plz": "4632"},{"didok": 38, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500038, "bezeichnung_offiziell": "Basel St Jakob", "abkuerzung": "BSJA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500038", "geopos": {"lon": 7.619532291690768, "lat": 47.54261314576952}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500038", "plz": "4052"},{"didok": 100, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500100, "bezeichnung_offiziell": "Tavannes", "abkuerzung": "TA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500100", "geopos": {"lon": 7.201645389619083, "lat": 47.21984466031046}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500100", "plz": "2710"},{"didok": 101, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500101, "bezeichnung_offiziell": "Reconvilier", "abkuerzung": "REC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500101", "geopos": {"lon": 7.227417925338896, "lat": 47.23523833293621}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500101", "plz": "2732"},{"didok": 102, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500102, "bezeichnung_offiziell": "Malleray-B\u00e9vilard", "abkuerzung": "MB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500102", "geopos": {"lon": 7.275946266502289, "lat": 47.238714191850846}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500102", "plz": "2735"},{"didok": 103, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500103, "bezeichnung_offiziell": "Sorvilier", "abkuerzung": "SOR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500103", "geopos": {"lon": 7.305793604162895, "lat": 47.23935383042604}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500103", "plz": "2736"},{"didok": 104, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500104, "bezeichnung_offiziell": "Court", "abkuerzung": "CT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500104", "geopos": {"lon": 7.342109877725175, "lat": 47.24060091564436}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500104", "plz": "2738"},{"didok": 105, "parkrail_anzahl": 109.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Moutier Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500105, "bezeichnung_offiziell": "Moutier", "abkuerzung": "MOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500105", "geopos": {"lon": 7.3810442962696, "lat": 47.28067251747751}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500105", "plz": "2740"},{"didok": 109, "parkrail_anzahl": 120.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Del\u00e9mont Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500109, "bezeichnung_offiziell": "Del\u00e9mont", "abkuerzung": "DMT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500109", "geopos": {"lon": 7.350063323401276, "lat": 47.362012700093885}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500109", "plz": "2800"},{"didok": 113, "parkrail_anzahl": 97.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Laufen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500113, "bezeichnung_offiziell": "Laufen", "abkuerzung": "LFN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500113", "geopos": {"lon": 7.502636130936873, "lat": 47.419346483524734}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500113", "plz": "4242"},{"didok": 114, "parkrail_anzahl": 113.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500114, "bezeichnung_offiziell": "Zwingen", "abkuerzung": "ZWG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500114", "geopos": {"lon": 7.530463031351539, "lat": 47.433799187304444}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500114", "plz": "4222"},{"didok": 115, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500115, "bezeichnung_offiziell": "Grellingen", "abkuerzung": "GREL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500115", "geopos": {"lon": 7.591988354792372, "lat": 47.44129489523931}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500115", "plz": "4203"},{"didok": 116, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "13 kostenlose Parkpl\u00e4tze auf Gemeindeboden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500116, "bezeichnung_offiziell": "Duggingen", "abkuerzung": "DUG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500116", "geopos": {"lon": 7.603460736311326, "lat": 47.453444859452624}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500116", "plz": "4202"},{"didok": 117, "parkrail_anzahl": 51.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bahnersatzleistungen werden von Juni - August 2023 15 Parkpl\u00e4tze weniger zur Verf\u00fcgung stehen. Die Fl\u00e4che wird zum Wenden der Ersatzbusse ben\u00f6tigt.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aesch (BL) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500117, "bezeichnung_offiziell": "Aesch BL", "abkuerzung": "AE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500117", "geopos": {"lon": 7.603068210227586, "lat": 47.46774466229035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500117", "plz": "4147"},{"didok": 118, "parkrail_anzahl": 45.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "12 oberirdische Parkpl\u00e4tze und 33 Parkpl\u00e4tze in der Tiefgarage.<br>\nDie Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dornach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500118, "bezeichnung_offiziell": "Dornach-Arlesheim", "abkuerzung": "DOR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500118", "geopos": {"lon": 7.611118941847515, "lat": 47.48861983603074}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500118", "plz": "4143"},{"didok": 119, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenstein Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500119, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnchenstein", "abkuerzung": "MST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500119", "geopos": {"lon": 7.617596690256687, "lat": 47.51339736244527}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500119", "plz": "4142"},{"didok": 120, "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500120, "bezeichnung_offiziell": "Court\u00e9telle", "abkuerzung": "CTT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500120", "geopos": {"lon": 7.31794276823699, "lat": 47.342829008594414}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500120", "plz": "2852"},{"didok": 121, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500121, "bezeichnung_offiziell": "Courfaivre", "abkuerzung": "CFV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500121", "geopos": {"lon": 7.291165742215083, "lat": 47.335083125319805}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500121", "plz": "2853"},{"didok": 122, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500122, "bezeichnung_offiziell": "Bassecourt", "abkuerzung": "BSC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500122", "geopos": {"lon": 7.246846233509848, "lat": 47.3366868768113}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500122", "plz": "2854"},{"didok": 123, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500123, "bezeichnung_offiziell": "Glovelier", "abkuerzung": "GLO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500123", "geopos": {"lon": 7.209312768167127, "lat": 47.33520951994369}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500123", "plz": "2855"},{"didok": 124, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500124, "bezeichnung_offiziell": "St-Ursanne", "abkuerzung": "SU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500124", "geopos": {"lon": 7.165957053541905, "lat": 47.367702903390985}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500124", "plz": "2882"},{"didok": 125, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500125, "bezeichnung_offiziell": "Courgenay", "abkuerzung": "CG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500125", "geopos": {"lon": 7.124205043857655, "lat": 47.40522617645739}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500125", "plz": "2950"},{"didok": 126, "parkrail_anzahl": 43.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Porrentruy Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500126, "bezeichnung_offiziell": "Porrentruy", "abkuerzung": "POR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500126", "geopos": {"lon": 7.080077285085161, "lat": 47.42091638308304}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500126", "plz": "2900"},{"didok": 127, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500127, "bezeichnung_offiziell": "Courtema\u00eeche", "abkuerzung": "CTM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500127", "geopos": {"lon": 7.055380175122523, "lat": 47.45586918373685}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500127", "plz": "2923"},{"didok": 128, "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500128, "bezeichnung_offiziell": "Boncourt", "abkuerzung": "BCT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500128", "geopos": {"lon": 7.016551752254879, "lat": 47.492631868363}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500128", "plz": "2926"},{"didok": 135, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500135, "bezeichnung_offiziell": "Pontenet", "abkuerzung": "PON", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500135", "geopos": {"lon": 7.254159257906264, "lat": 47.2388483249765}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500135", "plz": "2733"},{"didok": 141, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500141, "bezeichnung_offiziell": "Courchavon", "abkuerzung": "CCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500141", "geopos": {"lon": 7.0576459558224, "lat": 47.43977439730042}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500141", "plz": "2922"},{"didok": 143, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500143, "bezeichnung_offiziell": "Grandgourt", "abkuerzung": "GRA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500143", "geopos": {"lon": 7.048107660127895, "lat": 47.4699201468859}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500143", "plz": "2923"},{"didok": 144, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500144, "bezeichnung_offiziell": "Buix", "abkuerzung": "BX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500144", "geopos": {"lon": 7.029967263634955, "lat": 47.479333256232906}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500144", "plz": "2925"},{"didok": 200, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pieterlen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500200, "bezeichnung_offiziell": "Pieterlen", "abkuerzung": "PIE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500200", "geopos": {"lon": 7.340193538314756, "lat": 47.171441154009955}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500200", "plz": "2542"},{"didok": 201, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500201, "bezeichnung_offiziell": "Lengnau BE", "abkuerzung": "LEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500201", "geopos": {"lon": 7.366553676350066, "lat": 47.179431423257654}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500201", "plz": "2543"},{"didok": 202, "parkrail_anzahl": 83.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Grenchen S\u00fcd Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500202, "bezeichnung_offiziell": "Grenchen S\u00fcd", "abkuerzung": "GS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500202", "geopos": {"lon": 7.398180061160914, "lat": 47.18877468867002}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500202", "plz": "2540"},{"didok": 203, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500203, "bezeichnung_offiziell": "Bettlach", "abkuerzung": "BET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500203", "geopos": {"lon": 7.428373016753348, "lat": 47.19494941470177}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500203", "plz": "2544"},{"didok": 204, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500204, "bezeichnung_offiziell": "Selzach", "abkuerzung": "SEL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500204", "geopos": {"lon": 7.456635040201262, "lat": 47.20062403005233}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500204", "plz": "2545"},{"didok": 205, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500205, "bezeichnung_offiziell": "Bellach", "abkuerzung": "BELL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500205", "geopos": {"lon": 7.507825396241336, "lat": 47.208878781674926}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500205", "plz": "4512"},{"didok": 206, "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Markierungsarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot zwischen dem 4. und 7. Oktober 2023. <br> Die P+Rail-Parkpl\u00e4tze sind mit rot-weissen Zahlen markiert (weisse Parkfelder).", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn West Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500206, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn West", "abkuerzung": "SW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500206", "geopos": {"lon": 7.531949150112823, "lat": 47.206717288423135}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500206", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 0.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 45.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 207, "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind. <br> 2 E-Ladestationen vorhanden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 45.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500207, "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "abkuerzung": "SO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "geopos": {"lon": 7.542689210978397, "lat": 47.20419250287757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "plz": "4500"},{"didok": 208, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500208, "bezeichnung_offiziell": "Luterbach-Attisholz", "abkuerzung": "LUT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500208", "geopos": {"lon": 7.583523459570203, "lat": 47.21714919274062}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500208", "plz": "4542"},{"didok": 209, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500209, "bezeichnung_offiziell": "Deitingen", "abkuerzung": "DN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500209", "geopos": {"lon": 7.618913024824971, "lat": 47.21822579770595}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500209", "plz": "4543"},{"didok": 210, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500210, "bezeichnung_offiziell": "Wangen an der Aare", "abkuerzung": "WAA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500210", "geopos": {"lon": 7.656234488596418, "lat": 47.23195652523852}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500210", "plz": "3380"},{"didok": 211, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500211, "bezeichnung_offiziell": "Niederbipp", "abkuerzung": "NB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500211", "geopos": {"lon": 7.694818067323205, "lat": 47.2704017343348}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500211", "plz": "4704"},{"didok": 212, "parkrail_anzahl": 147.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oensingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500212, "bezeichnung_offiziell": "Oensingen", "abkuerzung": "OEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500212", "geopos": {"lon": 7.709870322003083, "lat": 47.285035105575524}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500212", "plz": "4702"},{"didok": 213, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking<br>\nAufgrund einer Baustelle sind 17 Parkpl\u00e4tze ab Mitte Juli - Ende September nicht zug\u00e4nglich.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500213, "bezeichnung_offiziell": "Oberbuchsiten", "abkuerzung": "OB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500213", "geopos": {"lon": 7.771723764143215, "lat": 47.305247229439644}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500213", "plz": "4625"},{"didok": 214, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500214, "bezeichnung_offiziell": "Egerkingen", "abkuerzung": "EG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500214", "geopos": {"lon": 7.798966473462578, "lat": 47.31486483591499}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500214", "plz": "4622"},{"didok": 215, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500215, "bezeichnung_offiziell": "H\u00e4gendorf", "abkuerzung": "HAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500215", "geopos": {"lon": 7.843816396453369, "lat": 47.33026780297659}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500215", "plz": "4614"},{"didok": 216, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500216, "bezeichnung_offiziell": "Wangen bei Olten", "abkuerzung": "WBOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500216", "geopos": {"lon": 7.868360520003616, "lat": 47.3414006731015}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500216", "plz": "4612"},{"didok": 217, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Hammer Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500217, "bezeichnung_offiziell": "Olten Hammer", "abkuerzung": "OLH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500217", "geopos": {"lon": 7.897723971976288, "lat": 47.34855515899256}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500217", "plz": "4600"},{"didok": 218, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Abonnente: Magnetkarten f\u00fcr die Schranke ist im Bahnreisezentrum Olten zu beziehen. <br> Weitere Parkpl\u00e4tze: Parking Neuhard", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ende Rampe Perron 1, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Olten, Aarburg, Dulliken, Oberg\u00f6sgen, Rickenbach, Starrkirch-Wil, Trimbach, Wangen, Winznau\r\nPartner: Taxi A. Bur AG, Olten", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/olten-2/  Mietveloausgabe nicht mehr vorhanden. Nur noch R\u00fccknahme am POS m\u00f6glich.", "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500218, "bezeichnung_offiziell": "Olten", "abkuerzung": "OL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500218", "geopos": {"lon": 7.907699647912902, "lat": 47.35193475927173}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500218", "plz": "4600"},{"didok": 220, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500220, "bezeichnung_offiziell": "Dotzigen", "abkuerzung": "DON", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500220", "geopos": {"lon": 7.3377542854417745, "lat": 47.11867176921772}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500220", "plz": "3293"},{"didok": 221, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500221, "bezeichnung_offiziell": "B\u00fcren an der Aare", "abkuerzung": "BUER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500221", "geopos": {"lon": 7.371242830505614, "lat": 47.1381571123965}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500221", "plz": "3294"},{"didok": 300, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kaiseraugst Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500300, "bezeichnung_offiziell": "Kaiseraugst", "abkuerzung": "KAU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500300", "geopos": {"lon": 7.724135542431693, "lat": 47.538495726663534}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500300", "plz": "4303"},{"didok": 301, "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rheinfelden Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500301, "bezeichnung_offiziell": "Rheinfelden", "abkuerzung": "RF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500301", "geopos": {"lon": 7.7921689011611495, "lat": 47.55121403249838}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500301", "plz": "4310"},{"didok": 302, "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00f6hlin Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500302, "bezeichnung_offiziell": "M\u00f6hlin", "abkuerzung": "MOE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500302", "geopos": {"lon": 7.8338626581120545, "lat": 47.56185846600758}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500302", "plz": "4313"},{"didok": 303, "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500303, "bezeichnung_offiziell": "Mumpf", "abkuerzung": "MPF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500303", "geopos": {"lon": 7.909624389373158, "lat": 47.54762608945325}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500303", "plz": "4322"},{"didok": 304, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500304, "bezeichnung_offiziell": "Eiken", "abkuerzung": "EI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500304", "geopos": {"lon": 7.989797553151228, "lat": 47.533044273696234}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500304", "plz": "5074"},{"didok": 305, "parkrail_anzahl": 139.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Mit einer Monats- oder Jahresparkkarte P+R Frick kann wie folgt parkiert werden:<br> \n- Parkhaus Bahnhof (Tageskarte CHF 8.00, an der Parkkasse zu bezahlen)<br>\n- SBB P+R-Anlage (Stunden- und Tageskarte auch in der P+Rail-App buchbar: ;Frick", "railtaxitext": "<br>\n- Parkplatz Blaie (Blaienweg, gegen\u00fcber Tierarztpraxis, ca 5 Minuten Fussweg / Stunden- und Tageskarten auch in der P+Rail-App buchbar: ;Frick (P+Rail Blaieweg)", "railtaxiinfo": "<br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": null, "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": null, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "1", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500305, "bezeichnung_offiziell": "Frick", "abkuerzung": "FCK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500305", "geopos": {"lon": 8.013092462834772, "lat": 47.50734852393631}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500305", "plz": "5070"},{"didok": 309, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof / Campus", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500309, "bezeichnung_offiziell": "Brugg AG", "abkuerzung": "BG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "geopos": {"lon": 8.208844553488953, "lat": 47.48085983498143}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500309", "plz": "5200"},{"didok": 309, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500309, "bezeichnung_offiziell": "Brugg AG", "abkuerzung": "BG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "geopos": {"lon": 8.208844553488953, "lat": 47.48085983498143}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500309", "plz": "5200"},{"didok": 310, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8500310, "bezeichnung_offiziell": "Villnachern", "abkuerzung": "VILL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500310", "geopos": {"lon": 8.157629766308338, "lat": 47.474321204769}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500310", "plz": "5213"},{"didok": 313, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500313, "bezeichnung_offiziell": "Rheinfelden Augarten", "abkuerzung": "RFAU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500313", "geopos": {"lon": 7.768031874304914, "lat": 47.545878234427136}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500313", "plz": "4310"},{"didok": 320, "parkrail_anzahl": 244.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 90.0, "parkrail_preis_jahr": 900.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "4 E-Ladestation von Alfen vorhanden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500320, "bezeichnung_offiziell": "Stein-S\u00e4ckingen", "abkuerzung": "STS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500320", "geopos": {"lon": 7.948842873337899, "lat": 47.541608260038224}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500320", "plz": "4332"},{"didok": 321, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8500321, "bezeichnung_offiziell": "Sisseln", "abkuerzung": "SLN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500321", "geopos": {"lon": 7.993095037017199, "lat": 47.545636607410685}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500321", "plz": "5074"},{"didok": 322, "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500322, "bezeichnung_offiziell": "Laufenburg", "abkuerzung": "LFG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500322", "geopos": {"lon": 8.061296132912561, "lat": 47.55976842294444}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500322", "plz": "5080"},{"didok": 329, "parkrail_anzahl": 113.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bahnersatz werden 16 Parkpl\u00e4tze (Nr 6, 35, 36, 102-114) vom 01.04.23 bis 28.10.23 gesperrt.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8500329, "bezeichnung_offiziell": "Koblenz", "abkuerzung": "KB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500329", "geopos": {"lon": 8.22704969737929, "lat": 47.60033829869417}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500329", "plz": "5322"},{"didok": 1000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501000, "bezeichnung_offiziell": "Zimeysa", "abkuerzung": "ZIM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501000", "geopos": {"lon": 6.065985348566103, "lat": 46.22123959466549}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501000", "plz": "1217"},{"didok": 1001, "parkrail_anzahl": 84.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Im Rahmen von Bahnarbeiten und einem Busersatzverkehr vom 17.06. - 23.07.2023 werden 6 Parkpl\u00e4tze blockiert, damit der Bus wenden kann. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501001, "bezeichnung_offiziell": "La Plaine", "abkuerzung": "LP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501001", "geopos": {"lon": 5.9999927797413735, "lat": 46.178665387113725}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501001", "plz": "1283"},{"didok": 1002, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501002, "bezeichnung_offiziell": "Russin", "abkuerzung": "RUS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501002", "geopos": {"lon": 6.018035956624228, "lat": 46.18839513072919}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501002", "plz": "1281"},{"didok": 1003, "parkrail_anzahl": 92.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Satigny Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501003, "bezeichnung_offiziell": "Satigny", "abkuerzung": "SY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501003", "geopos": {"lon": 6.037665211701825, "lat": 46.21422722553378}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501003", "plz": "1242"},{"didok": 1006, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501006, "bezeichnung_offiziell": "Meyrin", "abkuerzung": "VM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501006", "geopos": {"lon": 6.076900799007905, "lat": 46.22233545183758}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501006", "plz": "1217"},{"didok": 1007, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501007, "bezeichnung_offiziell": "Vernier", "abkuerzung": "COI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501007", "geopos": {"lon": 6.093891707487848, "lat": 46.22071869750248}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501007", "plz": "1214"},{"didok": 1008, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings <br>.\nBedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Les Grottes / Rue Fendt", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501008, "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve", "abkuerzung": "GE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "geopos": {"lon": 6.142451595144952, "lat": 46.21021289875746}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501008", "plz": "1201"},{"didok": 1008, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings <br>.\nBedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Gare Cornavin", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501008, "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve", "abkuerzung": "GE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "geopos": {"lon": 6.142451595144952, "lat": 46.21021289875746}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501008", "plz": "1201"},{"didok": 1011, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501011, "bezeichnung_offiziell": "Les Tuileries", "abkuerzung": "TUI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501011", "geopos": {"lon": 6.147337458926192, "lat": 46.24994634594036}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501011", "plz": "1293"},{"didok": 1012, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501012, "bezeichnung_offiziell": "Creux-de-Genthod", "abkuerzung": "CRGD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501012", "geopos": {"lon": 6.161312310715752, "lat": 46.2637677584213}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501012", "plz": "1294"},{"didok": 1013, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501013, "bezeichnung_offiziell": "Pont-C\u00e9ard", "abkuerzung": "PTC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501013", "geopos": {"lon": 6.162779285034656, "lat": 46.286817385941475}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501013", "plz": "1290"},{"didok": 1014, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "5 SBB-Gratisparkpl\u00e4tze n\u00f6rdlich der Gleise <br>\n15 PP mit Vignette der Gemeinde s\u00fcdlich der Gleise (Gemeindeparkplatz).", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501014, "bezeichnung_offiziell": "Mies", "abkuerzung": "MIES", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501014", "geopos": {"lon": 6.167654650769352, "lat": 46.29848883327671}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501014", "plz": "1295"},{"didok": 1015, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501015, "bezeichnung_offiziell": "Tannay", "abkuerzung": "TAN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501015", "geopos": {"lon": 6.181120364557776, "lat": 46.3076451448833}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501015", "plz": "1295"},{"didok": 1016, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501016, "bezeichnung_offiziell": "Founex", "abkuerzung": "FOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501016", "geopos": {"lon": 6.194383368544969, "lat": 46.328783612396904}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501016", "plz": "1297"},{"didok": 1017, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501017, "bezeichnung_offiziell": "Crans VD", "abkuerzung": "CRA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501017", "geopos": {"lon": 6.212464218089287, "lat": 46.35874979020701}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501017", "plz": "1299"},{"didok": 1020, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501020, "bezeichnung_offiziell": "Chamb\u00e9sy", "abkuerzung": "CHY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501020", "geopos": {"lon": 6.14730432070269, "lat": 46.24094485508294}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501020", "plz": "1292"},{"didok": 1021, "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. 70 kostenpflichtige Parkpl\u00e4tze.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501021, "bezeichnung_offiziell": "Genthod-Bellevue", "abkuerzung": "GDBE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501021", "geopos": {"lon": 6.1539607925701025, "lat": 46.25673767556866}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501021", "plz": "1294"},{"didok": 1022, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Versoix Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501022, "bezeichnung_offiziell": "Versoix", "abkuerzung": "VSX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501022", "geopos": {"lon": 6.165741292020819, "lat": 46.27972718493062}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501022", "plz": "1290"},{"didok": 1023, "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501023, "bezeichnung_offiziell": "Coppet", "abkuerzung": "COP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501023", "geopos": {"lon": 6.187827380950367, "lat": 46.3173935707457}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501023", "plz": "1296"},{"didok": 1024, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501024, "bezeichnung_offiziell": "C\u00e9ligny", "abkuerzung": "CEL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501024", "geopos": {"lon": 6.2000871725455475, "lat": 46.347974588780836}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501024", "plz": "1298"},{"didok": 1026, "parkrail_anzahl": 290.0, "parkrail_preis_tag": 35.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur im Reisezentrum Genf Flughafen (keine SBB P+Rail-Anlage, privater Parkplatzanbieter)<br>\nAbos f\u00fcr Inhaber eines GA oder Streckenabos Genf-Morges und weiter.<br>\nMonatsabo von CHF 300.\u2013 bis CHF 450.\u2013 (je nach Anzahl Parkstunden).<br>\nJahresabo von CHF 3000.\u2013 bis CHF 4500.\u2013 (je nach Anzahl Parkstunden).", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve A\u00e9roport Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501026, "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport", "abkuerzung": "GEAP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501026", "geopos": {"lon": 6.1119855726001555, "lat": 46.232538534386}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501026", "plz": "1218"},{"didok": 1030, "parkrail_anzahl": 101.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Nyon Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501030, "bezeichnung_offiziell": "Nyon", "abkuerzung": "NY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501030", "geopos": {"lon": 6.235966130629615, "lat": 46.384418967533556}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501030", "plz": "1260"},{"didok": 1031, "parkrail_anzahl": 164.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gland Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501031, "bezeichnung_offiziell": "Gland", "abkuerzung": "GLA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501031", "geopos": {"lon": 6.269139833631342, "lat": 46.4199864712422}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501031", "plz": "1196"},{"didok": 1032, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501032, "bezeichnung_offiziell": "Gilly-Bursinel", "abkuerzung": "GIBU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501032", "geopos": {"lon": 6.3063632559594724, "lat": 46.44506815502151}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501032", "plz": "1195"},{"didok": 1033, "parkrail_anzahl": 115.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rolle Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501033, "bezeichnung_offiziell": "Rolle", "abkuerzung": "ROL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501033", "geopos": {"lon": 6.336403807618891, "lat": 46.46274581604103}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501033", "plz": "1180"},{"didok": 1034, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501034, "bezeichnung_offiziell": "Perroy", "abkuerzung": "PER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501034", "geopos": {"lon": 6.3629922603816125, "lat": 46.47123185896836}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501034", "plz": "1166"},{"didok": 1035, "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501035, "bezeichnung_offiziell": "Allaman", "abkuerzung": "ALL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501035", "geopos": {"lon": 6.3996970797473365, "lat": 46.47575352079985}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501035", "plz": "1165"},{"didok": 1036, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet, Monats- und Jahresabos sind im P+R Bahnhof oder Glapin g\u00fcltig, kein Aboverkauf bei der Gemeinde.  <br> Verkauf von Abos und Tageskarten an den SBB Bahnh\u00f6fen mit Schalter.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501036, "bezeichnung_offiziell": "St-Prex", "abkuerzung": "STP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501036", "geopos": {"lon": 6.455906017304929, "lat": 46.482316906306146}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501036", "plz": "1162"},{"didok": 1037, "parkrail_anzahl": 282.0, "parkrail_preis_tag": 30.0, "parkrail_preis_monat": 170.0, "parkrail_preis_jahr": 1800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Abonnements werden direkt von Parking Management Service SA https://www.pms-parkings.ch verwaltet.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: St. Prex, Tolochenaz, Lonay, Pr\u00e9verenges, Denges, Echandens, Monnaz, Vuflens-Ch\u00e2teau, Echichens.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Direct Morges St-Prex S\u00e0rl, St-Prex", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501037, "bezeichnung_offiziell": "Morges", "abkuerzung": "MOR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501037", "geopos": {"lon": 6.4939695006352895, "lat": 46.51110119786617}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501037", "plz": "1110"},{"didok": 1040, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501040, "bezeichnung_offiziell": "Prangins", "abkuerzung": "PRN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501040", "geopos": {"lon": 6.244980948432412, "lat": 46.396004406420005}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501040", "plz": "1197"},{"didok": 1042, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501042, "bezeichnung_offiziell": "Etoy", "abkuerzung": "ETOY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501042", "geopos": {"lon": 6.4271353555589625, "lat": 46.47517274137139}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501042", "plz": "1163"},{"didok": 1045, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501045, "bezeichnung_offiziell": "Denges-Echandens", "abkuerzung": "DEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501045", "geopos": {"lon": 6.540505481883313, "lat": 46.52912709914963}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501045", "plz": "1026"},{"didok": 1046, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501046, "bezeichnung_offiziell": "Tolochenaz", "abkuerzung": "TOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501046", "geopos": {"lon": 6.475008978773487, "lat": 46.49684009504625}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501046", "plz": "1131"},{"didok": 1047, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501047, "bezeichnung_offiziell": "Morges-St-Jean", "abkuerzung": "STJ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501047", "geopos": {"lon": 6.508044032907726, "lat": 46.51819536285379}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501047", "plz": "1110"},{"didok": 1048, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501048, "bezeichnung_offiziell": "Lonay-Pr\u00e9verenges", "abkuerzung": "LON", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501048", "geopos": {"lon": 6.519544736654459, "lat": 46.52313562904885}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501048", "plz": "1027"},{"didok": 1103, "parkrail_anzahl": 176.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "An den Parkautomaten kann mit Kreditkarte bezahlt werden. <br>  <br>  Zone G\u00fcterschuppen CHF 4/40/400.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501103, "bezeichnung_offiziell": "Vallorbe", "abkuerzung": "VAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501103", "geopos": {"lon": 6.370565635407373, "lat": 46.712406324301625}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501103", "plz": "1337"},{"didok": 1104, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501104, "bezeichnung_offiziell": "Le Day", "abkuerzung": "DAY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501104", "geopos": {"lon": 6.399023786518675, "lat": 46.72003152823097}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501104", "plz": "1337"},{"didok": 1105, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501105, "bezeichnung_offiziell": "Bretonni\u00e8res", "abkuerzung": "BRT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501105", "geopos": {"lon": 6.474732504265314, "lat": 46.715055329928944}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501105", "plz": "1329"},{"didok": 1106, "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501106, "bezeichnung_offiziell": "Croy-Romainm\u00f4tier", "abkuerzung": "CR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501106", "geopos": {"lon": 6.478116268552421, "lat": 46.69671231859729}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501106", "plz": "1323"},{"didok": 1107, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501107, "bezeichnung_offiziell": "Arnex", "abkuerzung": "AX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501107", "geopos": {"lon": 6.518907163288413, "lat": 46.69807765284372}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501107", "plz": "1321"},{"didok": 1108, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501108, "bezeichnung_offiziell": "La Sarraz", "abkuerzung": "LSA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501108", "geopos": {"lon": 6.517361004533225, "lat": 46.6587849715761}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501108", "plz": "1315"},{"didok": 1110, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 . 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 . 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501110, "bezeichnung_offiziell": "Ependes VD", "abkuerzung": "EP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501110", "geopos": {"lon": 6.60766187443393, "lat": 46.74641611110661}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501110", "plz": "1434"},{"didok": 1111, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501111, "bezeichnung_offiziell": "Essert-Pittet", "abkuerzung": "ESP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501111", "geopos": {"lon": 6.5806558184532005, "lat": 46.727673320684204}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501111", "plz": "1435"},{"didok": 1112, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501112, "bezeichnung_offiziell": "Chavornay", "abkuerzung": "CHV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501112", "geopos": {"lon": 6.56816324702275, "lat": 46.71008452939167}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501112", "plz": "1373"},{"didok": 1113, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "40 Gratisparkpl\u00e4tze \u00f6stlich der Gleise vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501113, "bezeichnung_offiziell": "Bavois", "abkuerzung": "BAV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501113", "geopos": {"lon": 6.5593348523636426, "lat": 46.687679910386954}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501113", "plz": "1372"},{"didok": 1114, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501114, "bezeichnung_offiziell": "Ecl\u00e9pens", "abkuerzung": "ECL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501114", "geopos": {"lon": 6.5524211233202925, "lat": 46.65719065799178}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501114", "plz": "1312"},{"didok": 1115, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cossonay-Penthalaz Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501115, "bezeichnung_offiziell": "Cossonay-Penthalaz", "abkuerzung": "COS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501115", "geopos": {"lon": 6.523689168142415, "lat": 46.60601008528662}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501115", "plz": "1305"},{"didok": 1116, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501116, "bezeichnung_offiziell": "Vufflens-la-Ville", "abkuerzung": "VU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501116", "geopos": {"lon": 6.530767599612379, "lat": 46.576244980897556}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501116", "plz": "1302"},{"didok": 1117, "parkrail_anzahl": 72.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501117, "bezeichnung_offiziell": "Bussigny", "abkuerzung": "BY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501117", "geopos": {"lon": 6.551826149226755, "lat": 46.54759036746441}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501117", "plz": "1030"},{"didok": 1118, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Renens (VD) Gare", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501118, "bezeichnung_offiziell": "Renens VD", "abkuerzung": "REN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501118", "geopos": {"lon": 6.5789353380858095, "lat": 46.537042466898114}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501118", "plz": "1020"},{"didok": 1120, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parking du Simplon, vom Privatunternehmen Indigo betrieben. <br> Wegen Bauarbeiten wird es ab 01.06.2021 geschlossen. <br>", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Nord, neben Fly Rail Baggage, in N\u00e4he Eingang Aperto \r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Belmont, Bussigny, Echandons, Ecublens, Epalinges, Grandvaux, La Conversion, Lutry, Prilly, Pully, Renens\r\nPartner: Taxiphone Coop\u00e9rative, Lausanne", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausanne Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501120, "bezeichnung_offiziell": "Lausanne", "abkuerzung": "LS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501120", "geopos": {"lon": 6.629092303198574, "lat": 46.51679183546494}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501120", "plz": "1003"},{"didok": 1120, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parking du Simplon, vom Privatunternehmen Indigo betrieben. <br> Wegen Bauarbeiten wird es ab 01.06.2021 geschlossen. <br>", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Nord, neben Fly Rail Baggage, in N\u00e4he Eingang Aperto \r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Belmont, Bussigny, Echandons, Ecublens, Epalinges, Grandvaux, La Conversion, Lutry, Prilly, Pully, Renens\r\nPartner: Taxiphone Coop\u00e9rative, Lausanne", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bussigny Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501120, "bezeichnung_offiziell": "Lausanne", "abkuerzung": "LS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501120", "geopos": {"lon": 6.629092303198574, "lat": 46.51679183546494}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501120", "plz": "1003"},{"didok": 1121, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pully Gare", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501121, "bezeichnung_offiziell": "Pully", "abkuerzung": "PU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501121", "geopos": {"lon": 6.659468140211439, "lat": 46.51092362318154}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501121", "plz": "1009"},{"didok": 1122, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 22.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 22.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 22.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lutry Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501122, "bezeichnung_offiziell": "Lutry", "abkuerzung": "LTY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501122", "geopos": {"lon": 6.690609436558637, "lat": 46.503786768358125}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501122", "plz": "1095"},{"didok": 1123, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501123, "bezeichnung_offiziell": "Villette VD", "abkuerzung": "VTE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501123", "geopos": {"lon": 6.707377298812549, "lat": 46.49542481880893}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501123", "plz": "1096"},{"didok": 1124, "parkrail_anzahl": 150.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Tagesparking und Stundenparking an der Parkuhr. Monats- und Jahreskarten sind bei der Gemeinde mit dem Fahrzeugausweis zu l\u00f6sen.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cully Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501124, "bezeichnung_offiziell": "Cully", "abkuerzung": "CU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501124", "geopos": {"lon": 6.72715146684902, "lat": 46.48856179169179}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501124", "plz": "1096"},{"didok": 1125, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "10 Parkpl\u00e4tze an der Route du Lac.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501125, "bezeichnung_offiziell": "Epesses", "abkuerzung": "EPS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501125", "geopos": {"lon": 6.745166034120108, "lat": 46.48932879519114}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501125", "plz": "1096"},{"didok": 1126, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501126, "bezeichnung_offiziell": "Rivaz", "abkuerzung": "RIV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501126", "geopos": {"lon": 6.784594982914347, "lat": 46.4742077360781}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501126", "plz": "1071"},{"didok": 1127, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501127, "bezeichnung_offiziell": "St-Saphorin", "abkuerzung": "STSA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501127", "geopos": {"lon": 6.797033689379047, "lat": 46.47259370775277}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501127", "plz": "1071"},{"didok": 1200, "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Vevey Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501200, "bezeichnung_offiziell": "Vevey", "abkuerzung": "VV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501200", "geopos": {"lon": 6.843445598238401, "lat": 46.463001810656536}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501200", "plz": "1800"},{"didok": 1201, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "La Tour-de-Peilz Gare", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501201, "bezeichnung_offiziell": "La Tour-de-Peilz", "abkuerzung": "TOUR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501201", "geopos": {"lon": 6.859532673443142, "lat": 46.455452891564796}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501201", "plz": "1814"},{"didok": 1202, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501202, "bezeichnung_offiziell": "Burier", "abkuerzung": "BURI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501202", "geopos": {"lon": 6.877121824811781, "lat": 46.447886474978795}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501202", "plz": "1814"},{"didok": 1203, "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Clarens Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501203, "bezeichnung_offiziell": "Clarens", "abkuerzung": "CL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501203", "geopos": {"lon": 6.895779936610747, "lat": 46.4427382990072}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501203", "plz": "1815"},{"didok": 1300, "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 153.0, "parkrail_preis_jahr": 1420.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.\u2013 f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.\u2013 f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.\u2013) und Jahreskarten (CHF 1260.\u2013) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Place", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501300, "bezeichnung_offiziell": "Montreux", "abkuerzung": "MX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "geopos": {"lon": 6.910440121305959, "lat": 46.43588434112014}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501300", "plz": "1820"},{"didok": 1300, "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 153.0, "parkrail_preis_jahr": 1420.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.\u2013 f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.\u2013 f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.\u2013) und Jahreskarten (CHF 1260.\u2013) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Parking", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501300, "bezeichnung_offiziell": "Montreux", "abkuerzung": "MX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "geopos": {"lon": 6.910440121305959, "lat": 46.43588434112014}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501300", "plz": "1820"},{"didok": 1301, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501301, "bezeichnung_offiziell": "Territet", "abkuerzung": "TER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501301", "geopos": {"lon": 6.922706951005675, "lat": 46.42638156553873}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501301", "plz": "1820"},{"didok": 1302, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501302, "bezeichnung_offiziell": "Veytaux-Chillon", "abkuerzung": "VEY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501302", "geopos": {"lon": 6.9278607822936635, "lat": 46.41762119586772}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501302", "plz": "1820"},{"didok": 1303, "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "2 von 3 Parkkassen sind in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+Rail-App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Villeneuve (VD) Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501303, "bezeichnung_offiziell": "Villeneuve VD", "abkuerzung": "VIL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501303", "geopos": {"lon": 6.927003108049977, "lat": 46.398371506417746}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501303", "plz": "1844"},{"didok": 1304, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501304, "bezeichnung_offiziell": "Roche VD", "abkuerzung": "ROC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501304", "geopos": {"lon": 6.9270528374610425, "lat": 46.3586963721056}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501304", "plz": "1852"},{"didok": 1400, "parkrail_anzahl": 345.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Verwaltung der Parkpl\u00e4tze der SBB und der Gemeinde<br>Gemeindeanlage f\u00fcr 30% der Parkpl\u00e4tze nur bis 22 Uhr zug\u00e4nglich, f\u00fcr die anderen 70% durchg\u00e4ngig offen.<br> Stundentarif: CHF 1.-/Stunde, min. 2 Stunden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aigle Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501400, "bezeichnung_offiziell": "Aigle", "abkuerzung": "AIG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501400", "geopos": {"lon": 6.9636832118614045, "lat": 46.31685541859803}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501400", "plz": "1860"},{"didok": 1402, "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501402, "bezeichnung_offiziell": "Bex", "abkuerzung": "BEX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501402", "geopos": {"lon": 7.000669902355407, "lat": 46.25146458228644}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501402", "plz": "1880"},{"didok": 1403, "parkrail_anzahl": 57.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501403, "bezeichnung_offiziell": "St-Maurice", "abkuerzung": "SM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501403", "geopos": {"lon": 7.002043898248964, "lat": 46.21636950282689}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501403", "plz": "1890"},{"didok": 1404, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "25 kostenlose Parkpl\u00e4tze am Bahnhof", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501404, "bezeichnung_offiziell": "Evionnaz", "abkuerzung": "EV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501404", "geopos": {"lon": 7.025518152713327, "lat": 46.16925438008289}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501404", "plz": "1902"},{"didok": 1405, "parkrail_anzahl": 9.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ght in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501405, "bezeichnung_offiziell": "Vernayaz", "abkuerzung": "VERN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501405", "geopos": {"lon": 7.038358586276826, "lat": 46.13854600814737}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501405", "plz": "1904"},{"didok": 1420, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501420, "bezeichnung_offiziell": "Massongex", "abkuerzung": "MAS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501420", "geopos": {"lon": 6.985660542460456, "lat": 46.24120667771629}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501420", "plz": "1869"},{"didok": 1422, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "11 kostenlose Parkpl\u00e4tze auf Gemeindeboden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501422, "bezeichnung_offiziell": "Collombey", "abkuerzung": "CBY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501422", "geopos": {"lon": 6.948756368455027, "lat": 46.27119293073529}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501422", "plz": "1868"},{"didok": 1423, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501423, "bezeichnung_offiziell": "Vionnaz", "abkuerzung": "VIO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501423", "geopos": {"lon": 6.916202967303561, "lat": 46.31503283861373}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501423", "plz": "1893"},{"didok": 1424, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501424, "bezeichnung_offiziell": "Vouvry", "abkuerzung": "VOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501424", "geopos": {"lon": 6.898450225684768, "lat": 46.336492859985995}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501424", "plz": "1896"},{"didok": 1425, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501425, "bezeichnung_offiziell": "Les Evouettes", "abkuerzung": "EVOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501425", "geopos": {"lon": 6.879470220561009, "lat": 46.36286697324902}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501425", "plz": "1897"},{"didok": 1426, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4zte der Gemeinde.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501426, "bezeichnung_offiziell": "Bouveret", "abkuerzung": "BOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501426", "geopos": {"lon": 6.853243857797023, "lat": 46.38581715888865}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501426", "plz": "1897"},{"didok": 1428, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501428, "bezeichnung_offiziell": "St-Gingolph (Suisse)", "abkuerzung": "STGI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501428", "geopos": {"lon": 6.80593200411945, "lat": 46.392194418157125}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501428", "plz": "1898"},{"didok": 1500, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund der Bauarbeiten sind die P+Rail Parkpl\u00e4tze von Montag, 27. Februar 2023 bis Mittwoch, 28. Juni 2023 ausser Betrieb. W\u00e4hrend dieser Zeit wird ein provisorischer, geb\u00fchrenpflichtiger Parkplatz am Rande der Rue des Pr\u00e9s Magnin eingerichtet und den Kunden zur Verf\u00fcgung gestellt. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking.<br>\nDie obigen Angaben beziehen sich ausschliesslich auf die P+Rail Tageskarten.<br>\nMonats- und Jahresabonnemente sind bei der Stadtpolizei Martigny zu l\u00f6sen: 50.\u2013/Monat, 550.\u2013/Jahr f\u00fcr den Parkplatz Les Neuvilles (7 Min. zu Fuss vom Bahnhof) und 100.\u2013/Monat, 1100.\u2013/Jahr f\u00fcr den Parkplatz am Busbahnhof. Diese Abos sind ohne Bahnabo erh\u00e4ltlich.<br>", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Martigny Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501500, "bezeichnung_offiziell": "Martigny", "abkuerzung": "MA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501500", "geopos": {"lon": 7.079124128489792, "lat": 46.105831207174695}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501500", "plz": "1920"},{"didok": 1501, "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501501, "bezeichnung_offiziell": "Charrat-Fully", "abkuerzung": "CHAR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501501", "geopos": {"lon": 7.126476597938986, "lat": 46.1268128793577}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501501", "plz": "1906"},{"didok": 1502, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501502, "bezeichnung_offiziell": "Saxon", "abkuerzung": "SAX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501502", "geopos": {"lon": 7.173435992047509, "lat": 46.149383378434685}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501502", "plz": "1907"},{"didok": 1503, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501503, "bezeichnung_offiziell": "Riddes", "abkuerzung": "RID", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501503", "geopos": {"lon": 7.217854422172534, "lat": 46.17251115006005}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501503", "plz": "1908"},{"didok": 1504, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501504, "bezeichnung_offiziell": "Chamoson-St-Pierre-de-Clages", "abkuerzung": "CHA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501504", "geopos": {"lon": 7.24109904692585, "lat": 46.18883638074541}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501504", "plz": "1955"},{"didok": 1505, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501505, "bezeichnung_offiziell": "Ardon", "abkuerzung": "ARD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501505", "geopos": {"lon": 7.270946771764379, "lat": 46.20859416924083}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501505", "plz": "1957"},{"didok": 1506, "parkrail_anzahl": 167.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Zum P+Rail geh\u00f6ren <br> Sion (Gare-sud): 52 Parkpl\u00e4tze s\u00fcdlich des Bahnhofs (nur Stunden- und Tagesparking) <br>  Sion Vers le Pont: 37 Parkpl\u00e4tze am Cour de gare (Tagesparking und Abonnemente) <br>  Sion Oscar-Bider: 45 Parkpl\u00e4tze an der Rue Oscar Bider (nur Abonnemente) <br>  Sion Entrep\u00f4ts: 33 Parkpl\u00e4tze an der Rue des Entrep\u00f4ts (nur Abonnemente)", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501506, "bezeichnung_offiziell": "Sion", "abkuerzung": "SIO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501506", "geopos": {"lon": 7.359197034574583, "lat": 46.22755319639583}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501506", "plz": "1950"},{"didok": 1507, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501507, "bezeichnung_offiziell": "St-L\u00e9onard", "abkuerzung": "SL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501507", "geopos": {"lon": 7.419568232874157, "lat": 46.25148857523634}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501507", "plz": "1958"},{"didok": 1509, "parkrail_anzahl": 133.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "86 Pl\u00e4tze auf der Nordseite f\u00fcr Tages- und Stundenparking sowie f\u00fcr die Besitzer von Monatsabonnementen.  <br> 47 Pl\u00e4tze auf der S\u00fcdseite reserviert f\u00fcr die Besitzer von Jahresabonnementen. <br> Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sierre / Siders Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501509, "bezeichnung_offiziell": "Sierre/Siders", "abkuerzung": "SIE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501509", "geopos": {"lon": 7.5328255558154815, "lat": 46.29212156381739}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501509", "plz": "3960"},{"didok": 1510, "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501510, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e2teauneuf-Conthey", "abkuerzung": "CHF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501510", "geopos": {"lon": 7.305102199989555, "lat": 46.21610868973704}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501510", "plz": "1964"},{"didok": 1600, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8501600, "bezeichnung_offiziell": "Salgesch", "abkuerzung": "SAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501600", "geopos": {"lon": 7.578194356945964, "lat": 46.30919533661295}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501600", "plz": "3970"},{"didok": 1601, "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Leuk Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501601, "bezeichnung_offiziell": "Leuk", "abkuerzung": "LK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501601", "geopos": {"lon": 7.644936502768724, "lat": 46.31157951165381}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501601", "plz": "3952"},{"didok": 1602, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501602, "bezeichnung_offiziell": "Turtmann", "abkuerzung": "TUR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501602", "geopos": {"lon": 7.699604967916513, "lat": 46.30933141469968}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501602", "plz": "3946"},{"didok": 1603, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501603, "bezeichnung_offiziell": "Gampel-Steg", "abkuerzung": "GA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501603", "geopos": {"lon": 7.74758116307051, "lat": 46.30651548089095}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501603", "plz": "3940"},{"didok": 1604, "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501604, "bezeichnung_offiziell": "Raron", "abkuerzung": "RAR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501604", "geopos": {"lon": 7.80151060192852, "lat": 46.30627441464491}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501604", "plz": "3942"},{"didok": 1605, "parkrail_anzahl": 162.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus der Gemeinde  <br>  Kein Verkauf am Bahnschalter  <br> Stunden-/Tageskarten am Automaten,  <br>  <br> Bezug Monats- und Jahreskarten bei Gemeindepolizei Visp (Tel. 027 948 99 45), auch ohne Besitz eines GA (Warteliste).  <br> Die obengenannten Preise gelten f\u00fcr das 3. und 4. UG. Im 1. und 2. UG gelten folgende Preise: Tag: CHF 14.\u2013;; Monat: CHF 90.\u2013 und Jahr: CHF 1 080.\u2013.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle Destinationen von/nach Visp ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Zerzuben, Visp", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Visp Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8501605, "bezeichnung_offiziell": "Visp", "abkuerzung": "VI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501605", "geopos": {"lon": 7.881465475745339, "lat": 46.29402913539458}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501605", "plz": "3930"},{"didok": 1609, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden. <br> Angaben f\u00fcr Anlage S\u00fcd sind oben ersichtlich <br>  <br> Weitere Anlage Nord mit 69 PP, Preise 4.\u2013/Tag 40.\u2013/Monat.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: neben Haupteingang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Brig, Glis\r\nPartner: Taxi Aletsch, Brig-Glis", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Brig Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8501609, "bezeichnung_offiziell": "Brig", "abkuerzung": "BR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501609", "geopos": {"lon": 7.988094739403513, "lat": 46.319422705779964}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501609", "plz": "3900"},{"didok": 2000, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarburg Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502000, "bezeichnung_offiziell": "Aarburg-Oftringen", "abkuerzung": "ABO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502000", "geopos": {"lon": 7.908222606719325, "lat": 47.320268469494984}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502000", "plz": "4663"},{"didok": 2001, "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof / Br\u00fchlstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502001, "bezeichnung_offiziell": "Zofingen", "abkuerzung": "ZF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "geopos": {"lon": 7.943117673978095, "lat": 47.288052535393795}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502001", "plz": "4800"},{"didok": 2001, "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502001, "bezeichnung_offiziell": "Zofingen", "abkuerzung": "ZF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "geopos": {"lon": 7.943117673978095, "lat": 47.288052535393795}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502001", "plz": "4800"},{"didok": 2002, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502002, "bezeichnung_offiziell": "Brittnau-Wikon", "abkuerzung": "BRIT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502002", "geopos": {"lon": 7.9570408485077575, "lat": 47.262666154960485}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502002", "plz": "4806"},{"didok": 2003, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502003, "bezeichnung_offiziell": "Reiden", "abkuerzung": "REID", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502003", "geopos": {"lon": 7.968774385627643, "lat": 47.24146837211727}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502003", "plz": "6260"},{"didok": 2004, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dagmersellen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502004, "bezeichnung_offiziell": "Dagmersellen", "abkuerzung": "DAG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502004", "geopos": {"lon": 7.979025922465623, "lat": 47.21755794081276}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502004", "plz": "6252"},{"didok": 2005, "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502005, "bezeichnung_offiziell": "Nebikon", "abkuerzung": "NEB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502005", "geopos": {"lon": 7.977449481598889, "lat": 47.19238062097445}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502005", "plz": "6244"},{"didok": 2006, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502006, "bezeichnung_offiziell": "Wauwil", "abkuerzung": "WAU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502006", "geopos": {"lon": 8.019020059353005, "lat": 47.183858974751004}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502006", "plz": "6242"},{"didok": 2007, "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die obigen Angaben beziehen sich ausschliesslich auf die geteerte und nummerierte Anlage entlang der Gleise auf der S\u00fcdseite des Bahnhofs. <b> Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. </b><b>Weitere Anlagen in der N\u00e4he:</b><li>Parkpl\u00e4tze der Stadt Sursee;; Kiesplatz vis-\u00e0-vis Bahnhof, Kiesplatz hinter Restaurant Bahnhof, Ex-Therma Areal;; Tageskarten nur an der Parkuhr mit Bargeld (CHF 10.\u2013 /Tag)<br><li>Parkhaus Bahnhof West (Haselmatte);; Tageskarte CHF 5.- Mo-Fr und CHF 4.- Sa-So;; Verkauf beim Parkhaus oder bei der Firma Redinvest AG in Sursee<br><li>Parkhaus ''Leopold'' Bahnhof Sursee;; Verkauf beim Parkhaus oder bei der Stadtverwaltung Sursee", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sursee Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502007, "bezeichnung_offiziell": "Sursee", "abkuerzung": "SS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502007", "geopos": {"lon": 8.097893864664293, "lat": 47.17079504092787}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502007", "plz": "6210"},{"didok": 2008, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502008, "bezeichnung_offiziell": "Nottwil", "abkuerzung": "NO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502008", "geopos": {"lon": 8.138601024847398, "lat": 47.138811747699776}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502008", "plz": "6207"},{"didok": 2009, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sempach Bahnhof Sempach-Neuenkirch", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502009, "bezeichnung_offiziell": "Sempach-Neuenkirch", "abkuerzung": "SEM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502009", "geopos": {"lon": 8.195979058194569, "lat": 47.11605321160834}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502009", "plz": "6203"},{"didok": 2010, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502010, "bezeichnung_offiziell": "St Erhard-Knutwil", "abkuerzung": "STER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502010", "geopos": {"lon": 8.074581534713914, "lat": 47.180081911855495}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502010", "plz": "6212"},{"didok": 2011, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberkirch Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502011, "bezeichnung_offiziell": "Oberkirch LU", "abkuerzung": "OBK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502011", "geopos": {"lon": 8.114234459651351, "lat": 47.155237622368205}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502011", "plz": "6208"},{"didok": 2012, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502012, "bezeichnung_offiziell": "Emmenbr\u00fccke Kapf", "abkuerzung": "RBGD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502012", "geopos": {"lon": 8.2731905924685, "lat": 47.09090997877407}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502012", "plz": "6020"},{"didok": 2017, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502017, "bezeichnung_offiziell": "Waldibr\u00fccke", "abkuerzung": "WAB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502017", "geopos": {"lon": 8.31971009182164, "lat": 47.10789934285905}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502017", "plz": "6032"},{"didok": 2019, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502019, "bezeichnung_offiziell": "Ermensee", "abkuerzung": "ESEE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502019", "geopos": {"lon": 8.242314423575365, "lat": 47.229690615754166}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502019", "plz": "6294"},{"didok": 2020, "parkrail_anzahl": 17.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502020, "bezeichnung_offiziell": "Rothenburg Station", "abkuerzung": "RBG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502020", "geopos": {"lon": 8.24756144538213, "lat": 47.08918367453321}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502020", "plz": "6023"},{"didok": 2021, "parkrail_anzahl": 89.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Emmenbr\u00fccke Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502021, "bezeichnung_offiziell": "Emmenbr\u00fccke", "abkuerzung": "EBR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502021", "geopos": {"lon": 8.282565368005681, "lat": 47.07060149966679}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502021", "plz": "6020"},{"didok": 2022, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "40 geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4tze der Gemeinde.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Eschenbach Bahnhofstrasse", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502022, "bezeichnung_offiziell": "Eschenbach LU", "abkuerzung": "ESB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502022", "geopos": {"lon": 8.322790731804623, "lat": 47.132395999827786}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502022", "plz": "6274"},{"didok": 2023, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502023, "bezeichnung_offiziell": "Ballwil", "abkuerzung": "BLL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502023", "geopos": {"lon": 8.316898802052265, "lat": 47.15376765531005}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502023", "plz": "6275"},{"didok": 2024, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hochdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502024, "bezeichnung_offiziell": "Hochdorf", "abkuerzung": "HO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502024", "geopos": {"lon": 8.28869962431495, "lat": 47.166975188716584}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502024", "plz": "6280"},{"didok": 2025, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502025, "bezeichnung_offiziell": "Baldegg", "abkuerzung": "BLG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502025", "geopos": {"lon": 8.280231508343205, "lat": 47.18568895916548}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502025", "plz": "6283"},{"didok": 2026, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502026, "bezeichnung_offiziell": "Gelfingen", "abkuerzung": "GELF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502026", "geopos": {"lon": 8.264824924354368, "lat": 47.21355903877226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502026", "plz": "6284"},{"didok": 2027, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502027, "bezeichnung_offiziell": "Hitzkirch", "abkuerzung": "HIK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502027", "geopos": {"lon": 8.252001025629596, "lat": 47.222672734803474}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502027", "plz": "6285"},{"didok": 2028, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502028, "bezeichnung_offiziell": "Emmenbr\u00fccke Gersag", "abkuerzung": "GSAG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502028", "geopos": {"lon": 8.276820079539918, "lat": 47.078314178254914}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502028", "plz": "6020"},{"didok": 2029, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502029, "bezeichnung_offiziell": "Mosen", "abkuerzung": "MO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502029", "geopos": {"lon": 8.224159651309773, "lat": 47.24429231495193}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502029", "plz": "6295"},{"didok": 2030, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502030, "bezeichnung_offiziell": "Seon", "abkuerzung": "SE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502030", "geopos": {"lon": 8.158807389779959, "lat": 47.346148956523685}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502030", "plz": "5703"},{"didok": 2031, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502031, "bezeichnung_offiziell": "Hallwil", "abkuerzung": "HD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502031", "geopos": {"lon": 8.17594945532923, "lat": 47.328638756622226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502031", "plz": "5705"},{"didok": 2032, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "P+Rail der Gemeinde. Stunden- und Tagestickets in der P+Rail-App erh\u00e4ltlich.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502032, "bezeichnung_offiziell": "Boniswil", "abkuerzung": "BONI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502032", "geopos": {"lon": 8.18456054926069, "lat": 47.31503873659603}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502032", "plz": "5706"},{"didok": 2033, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502033, "bezeichnung_offiziell": "Birrwil", "abkuerzung": "BWL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502033", "geopos": {"lon": 8.199017331886745, "lat": 47.28785660045185}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502033", "plz": "5708"},{"didok": 2034, "parkrail_anzahl": 68.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502034, "bezeichnung_offiziell": "Beinwil am See", "abkuerzung": "BW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502034", "geopos": {"lon": 8.202235544537361, "lat": 47.26721985887334}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502034", "plz": "5712"},{"didok": 2100, "parkrail_anzahl": 9.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502100, "bezeichnung_offiziell": "Safenwil", "abkuerzung": "SAF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502100", "geopos": {"lon": 7.9835182353423395, "lat": 47.32175790242047}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502100", "plz": "5745"},{"didok": 2101, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502101, "bezeichnung_offiziell": "K\u00f6lliken", "abkuerzung": "KK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502101", "geopos": {"lon": 8.026460544487298, "lat": 47.33730018640878}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502101", "plz": "5742"},{"didok": 2102, "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502102, "bezeichnung_offiziell": "Oberentfelden", "abkuerzung": "OEF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502102", "geopos": {"lon": 8.048387123619497, "lat": 47.35648639544809}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502102", "plz": "5036"},{"didok": 2103, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Suhr Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502103, "bezeichnung_offiziell": "Suhr", "abkuerzung": "SUHR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502103", "geopos": {"lon": 8.082290640213929, "lat": 47.371635474182945}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502103", "plz": "5034"},{"didok": 2103, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Suhr Bahnhofstrasse", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502103, "bezeichnung_offiziell": "Suhr", "abkuerzung": "SUHR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502103", "geopos": {"lon": 8.082290640213929, "lat": 47.371635474182945}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502103", "plz": "5034"},{"didok": 2104, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 30.0, "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502104, "bezeichnung_offiziell": "Hunzenschwil", "abkuerzung": "HU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502104", "geopos": {"lon": 8.12569323096962, "lat": 47.388285886161526}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502104", "plz": "5502"},{"didok": 2105, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502105, "bezeichnung_offiziell": "Othmarsingen", "abkuerzung": "OTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502105", "geopos": {"lon": 8.21480549444199, "lat": 47.40743350791063}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502105", "plz": "5504"},{"didok": 2106, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten ist der Bahnhof M\u00e4genwil an insgesamt 8 Wochenenden vom 14.04.2023 - 04.09.2023 f\u00fcr den Bahnverkehr gesperrt.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502106, "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4genwil", "abkuerzung": "MAEG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502106", "geopos": {"lon": 8.235155222397673, "lat": 47.414508168243245}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502106", "plz": "5506"},{"didok": 2110, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502110, "bezeichnung_offiziell": "Dulliken", "abkuerzung": "DU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502110", "geopos": {"lon": 7.946501331157318, "lat": 47.35427613722317}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502110", "plz": "4657"},{"didok": 2111, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502111, "bezeichnung_offiziell": "D\u00e4niken SO", "abkuerzung": "DK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502111", "geopos": {"lon": 7.978771344745683, "lat": 47.356390087528396}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502111", "plz": "4658"},{"didok": 2112, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sch\u00f6nenwerd Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502112, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6nenwerd SO", "abkuerzung": "SCOE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502112", "geopos": {"lon": 8.00015839874455, "lat": 47.371423870608545}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502112", "plz": "5012"},{"didok": 2113, "parkrail_anzahl": 74.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Externes Parkhaus, Tickets an der Parkuhr l\u00f6sen, keine P+Rail-Abos.<br>\nWeitere Infos unter https://www.aare-parking.ch/bahnhof-parking/", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Erlinsbach, K\u00fcttigen, Rombach, Rohr, Buchs, Suhr, Biberstein.\r\n\r\nPartner: Aare- & Piccolo TAXI Aarau", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation-aarau.ch", "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarau Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502113, "bezeichnung_offiziell": "Aarau", "abkuerzung": "AA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502113", "geopos": {"lon": 8.0512737187007, "lat": 47.39135951416971}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502113", "plz": "5000"},{"didok": 2114, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502114, "bezeichnung_offiziell": "Rupperswil", "abkuerzung": "RU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502114", "geopos": {"lon": 8.126956365312209, "lat": 47.40329025074811}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502114", "plz": "5102"},{"didok": 2115, "parkrail_anzahl": 66.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502115, "bezeichnung_offiziell": "Wildegg", "abkuerzung": "WI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502115", "geopos": {"lon": 8.16301990850753, "lat": 47.41527514474883}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502115", "plz": "5103"},{"didok": 2116, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502116, "bezeichnung_offiziell": "Schinznach Bad", "abkuerzung": "SBAD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502116", "geopos": {"lon": 8.166948608446923, "lat": 47.45178516429141}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502116", "plz": "5116"},{"didok": 2119, "parkrail_anzahl": 264.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot <br> Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Niederlenz, Wildegg, M\u00f6riken, Seon, Schafisheim, Rupperswil, Hunzenschwil, Hendschiken,Othmarsingen, Brunegg, Staufen Ammerswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Chestenberg-Taxi", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lenzburg Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502119, "bezeichnung_offiziell": "Lenzburg", "abkuerzung": "LB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502119", "geopos": {"lon": 8.170392889345154, "lat": 47.391199755440326}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502119", "plz": "5600"},{"didok": 2120, "parkrail_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502120, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcngoldingen", "abkuerzung": "KGD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502120", "geopos": {"lon": 7.941796671018059, "lat": 47.30214150681229}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502120", "plz": "4665"},{"didok": 2121, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502121, "bezeichnung_offiziell": "Walterswil-Striegel", "abkuerzung": "WAST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502121", "geopos": {"lon": 7.963203602001299, "lat": 47.31992356869366}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502121", "plz": "4665"},{"didok": 2122, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502122, "bezeichnung_offiziell": "K\u00f6lliken Oberdorf", "abkuerzung": "KKO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502122", "geopos": {"lon": 8.01909057756745, "lat": 47.32468319936716}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502122", "plz": "5742"},{"didok": 2128, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502128, "bezeichnung_offiziell": "Holderbank AG", "abkuerzung": "HOBK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502128", "geopos": {"lon": 8.166622369063539, "lat": 47.428642529721515}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502128", "plz": "5113"},{"didok": 2200, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Monats-/Jahreskarten am Postschalter.<br>\nDie Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502200, "bezeichnung_offiziell": "Ebikon", "abkuerzung": "EBI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502200", "geopos": {"lon": 8.342358256170456, "lat": 47.08426271807688}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502200", "plz": "6030"},{"didok": 2201, "parkrail_anzahl": 29.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502201, "bezeichnung_offiziell": "Gisikon-Root", "abkuerzung": "GSK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502201", "geopos": {"lon": 8.394788526650434, "lat": 47.12132766775892}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502201", "plz": "6037"},{"didok": 2202, "parkrail_anzahl": 290.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rotkreuz Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502202, "bezeichnung_offiziell": "Rotkreuz", "abkuerzung": "RK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502202", "geopos": {"lon": 8.430495263903849, "lat": 47.14176416722354}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502202", "plz": "6343"},{"didok": 2203, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "W\u00e4hrend Bauarbeiten stehen vom 02.02.2024 bis 05.07.2024 drei Parkpl\u00e4tze weniger zur Verf\u00fcgung. <br> Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cham Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502203, "bezeichnung_offiziell": "Cham", "abkuerzung": "CHAM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502203", "geopos": {"lon": 8.457504763732405, "lat": 47.1782438774083}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502203", "plz": "6330"},{"didok": 2204, "parkrail_anzahl": 214.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 110.0, "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Ein Velozwinger befindet sich auf der Seite vom Gleis 7. Badge (CHF 90.00) ist erh\u00e4ltlich bei Zug Tourismus im Reisezentrum.", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof / P+R Gubelstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502204, "bezeichnung_offiziell": "Zug", "abkuerzung": "ZG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "geopos": {"lon": 8.51504934096482, "lat": 47.17370697768496}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "plz": "6300"},{"didok": 2204, "parkrail_anzahl": 214.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 110.0, "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Ein Velozwinger befindet sich auf der Seite vom Gleis 7. Badge (CHF 90.00) ist erh\u00e4ltlich bei Zug Tourismus im Reisezentrum.", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug G\u00fcterbahnhof / \u00d6kihof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502204, "bezeichnung_offiziell": "Zug", "abkuerzung": "ZG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "geopos": {"lon": 8.51504934096482, "lat": 47.17370697768496}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "plz": "6300"},{"didok": 2204, "parkrail_anzahl": 214.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 110.0, "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Ein Velozwinger befindet sich auf der Seite vom Gleis 7. Badge (CHF 90.00) ist erh\u00e4ltlich bei Zug Tourismus im Reisezentrum.", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502204, "bezeichnung_offiziell": "Zug", "abkuerzung": "ZG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "geopos": {"lon": 8.51504934096482, "lat": 47.17370697768496}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "plz": "6300"},{"didok": 2205, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502205, "bezeichnung_offiziell": "Walchwil", "abkuerzung": "WCHW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502205", "geopos": {"lon": 8.516934393756014, "lat": 47.09868699550927}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502205", "plz": "6318"},{"didok": 2206, "parkrail_anzahl": 142.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Baar Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502206, "bezeichnung_offiziell": "Baar", "abkuerzung": "BAA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502206", "geopos": {"lon": 8.523271537389256, "lat": 47.19536403756796}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502206", "plz": "6340"},{"didok": 2208, "parkrail_anzahl": 29.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Sperrung der P+Rail Anlage am Montag, 26.06.2023. <br> Aufgrund von wiederkehrenden Bauarbeiten sind bis auf weiters nur Monatsabonnemente erh\u00e4ltlich. Dazu stehen vom 24.04.23 bis 19.09.23 nur noch 14 Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung. Alternativ empfehlen wir das P+Rail Baar zu nutzen.<br>\nDiese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502208, "bezeichnung_offiziell": "Horgen Oberdorf", "abkuerzung": "HGO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502208", "geopos": {"lon": 8.589815820934769, "lat": 47.258749814697936}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502208", "plz": "8810"},{"didok": 2209, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Dorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502209, "bezeichnung_offiziell": "Oberrieden Dorf", "abkuerzung": "ORDD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502209", "geopos": {"lon": 8.577652787968216, "lat": 47.27673178897796}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502209", "plz": "8942"},{"didok": 2211, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502211, "bezeichnung_offiziell": "Hendschiken", "abkuerzung": "HDK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502211", "geopos": {"lon": 8.20738869936813, "lat": 47.38943108161424}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502211", "plz": "5604"},{"didok": 2212, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502212, "bezeichnung_offiziell": "Dottikon-Dintikon", "abkuerzung": "DOT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502212", "geopos": {"lon": 8.234710266072675, "lat": 47.37364655615525}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502212", "plz": "5605"},{"didok": 2213, "parkrail_anzahl": 107.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 125.0, "parkrail_preis_jahr": 1400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die neue P+R-Anlage in der Tiefgarage unmittelbar beim Bahnhof wird am 07. September 2021 er\u00f6ffnet. <br> \nDie neue Anlage wird durch die Gemeinde Wohlen betrieben. F\u00fcr die Nutzung der P+R Anlage sind Tages-Parkkarten und Monats- und Jahres-Abos am Schalter der Gemeinde oder online unter https://www.wohlen.ch/parkkarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wohlen (AG) Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502213, "bezeichnung_offiziell": "Wohlen AG", "abkuerzung": "WO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502213", "geopos": {"lon": 8.269792338707036, "lat": 47.348464035951935}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502213", "plz": "5610"},{"didok": 2214, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502214, "bezeichnung_offiziell": "Boswil-B\u00fcnzen", "abkuerzung": "BOS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502214", "geopos": {"lon": 8.315283587648395, "lat": 47.30518168341713}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502214", "plz": "5623"},{"didok": 2215, "parkrail_anzahl": 53.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Muri (AG) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502215, "bezeichnung_offiziell": "Muri AG", "abkuerzung": "MI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502215", "geopos": {"lon": 8.339820727262998, "lat": 47.27666623020341}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502215", "plz": "5630"},{"didok": 2216, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502216, "bezeichnung_offiziell": "Benzenschwil", "abkuerzung": "BNZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502216", "geopos": {"lon": 8.365616894910618, "lat": 47.24685150439806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502216", "plz": "5636"},{"didok": 2217, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502217, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fchlau", "abkuerzung": "MUEH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502217", "geopos": {"lon": 8.388524027482994, "lat": 47.22501998719302}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502217", "plz": "5642"},{"didok": 2218, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502218, "bezeichnung_offiziell": "Sins", "abkuerzung": "SINS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502218", "geopos": {"lon": 8.397830915000554, "lat": 47.1883142367146}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502218", "plz": "5643"},{"didok": 2219, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502219, "bezeichnung_offiziell": "Oberr\u00fcti", "abkuerzung": "OI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502219", "geopos": {"lon": 8.404779458848669, "lat": 47.16592617211497}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502219", "plz": "5647"},{"didok": 2220, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkplatz von Juni-September aufgrund von Bauarbeiten gesperrt. <br> Zus\u00e4tzlich zu den 21 P+Rail-Parkpl\u00e4tzen gibt es 5 Parkpl\u00e4tze der Gemeinde Urdorf. Auf diesen Parkpl\u00e4tzen sind die SBB P+Rail-Billette und -Abonnemente nicht g\u00fcltig.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502220, "bezeichnung_offiziell": "Urdorf", "abkuerzung": "URD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502220", "geopos": {"lon": 8.434730698035924, "lat": 47.390883336893495}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502220", "plz": "8902"},{"didok": 2221, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Birmensdorf (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502221, "bezeichnung_offiziell": "Birmensdorf ZH", "abkuerzung": "BIR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502221", "geopos": {"lon": 8.437555140807286, "lat": 47.35743137498617}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502221", "plz": "8903"},{"didok": 2222, "parkrail_anzahl": 107.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "kostenlos", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bonstetten Bahnhof Bonstetten-Wettswil", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502222, "bezeichnung_offiziell": "Bonstetten-Wettswil", "abkuerzung": "BON", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502222", "geopos": {"lon": 8.468196900433204, "lat": 47.32590133192644}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502222", "plz": "8906"},{"didok": 2223, "parkrail_anzahl": 75.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hedingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502223, "bezeichnung_offiziell": "Hedingen", "abkuerzung": "HED", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502223", "geopos": {"lon": 8.44596555338124, "lat": 47.29878522811595}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502223", "plz": "8908"},{"didok": 2224, "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze befinden sich im Coop <br>  Ein Monats- oder Jahresabonnement k\u00f6nnen nur am Schalter des Reiseb\u00fcros SBB Affoltern am Albis oder im Coopark bezogen werden. <br>\nWeitere Informationen: https://www.stadtaffoltern.ch/dienstleistungen/30436", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Affoltern a.A. Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502224, "bezeichnung_offiziell": "Affoltern am Albis", "abkuerzung": "AF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502224", "geopos": {"lon": 8.446594995016909, "lat": 47.27607036243421}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502224", "plz": "8910"},{"didok": 2225, "parkrail_anzahl": 98.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mettmenstetten Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502225, "bezeichnung_offiziell": "Mettmenstetten", "abkuerzung": "MTM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502225", "geopos": {"lon": 8.457382179226352, "lat": 47.2440710650527}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502225", "plz": "8932"},{"didok": 2226, "parkrail_anzahl": 91.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Knonau Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8502226, "bezeichnung_offiziell": "Knonau", "abkuerzung": "KNO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502226", "geopos": {"lon": 8.466731190077962, "lat": 47.22026434550527}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502226", "plz": "8934"},{"didok": 2227, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Tagesparking und Stundenparking an der Parkuhr. Monats- und Jahreskarten sind bei der Gemeinde Steinhausen mit einem g\u00fcltigen \u00f6V-Abo zu l\u00f6sen.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502227, "bezeichnung_offiziell": "Steinhausen", "abkuerzung": "STE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502227", "geopos": {"lon": 8.478436559235814, "lat": 47.19458148019285}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502227", "plz": "6312"},{"didok": 2229, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502229, "bezeichnung_offiziell": "Urdorf Weihermatt", "abkuerzung": "URDW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502229", "geopos": {"lon": 8.430342513288512, "lat": 47.38096998246994}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502229", "plz": "8902"},{"didok": 2230, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Chollerm\u00fcli", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502230, "bezeichnung_offiziell": "Zug Chollerm\u00fcli", "abkuerzung": "KMUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502230", "geopos": {"lon": 8.486645706225616, "lat": 47.18023757775784}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502230", "plz": "6300"},{"didok": 2231, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502231, "bezeichnung_offiziell": "Zug Oberwil", "abkuerzung": "ZGO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502231", "geopos": {"lon": 8.509940516869458, "lat": 47.14768364168656}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502231", "plz": "6317"},{"didok": 2237, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502237, "bezeichnung_offiziell": "Lupfig", "abkuerzung": "LUPF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502237", "geopos": {"lon": 8.21498985710163, "lat": 47.44518418800193}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502237", "plz": "5242"},{"didok": 2247, "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze auf Gemeindegebiet, parkieren nur m\u00f6glich mit Gratisparkkarte der Gemeinde Birr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8502247, "bezeichnung_offiziell": "Birr", "abkuerzung": "BIRR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502247", "geopos": {"lon": 8.217664818356512, "lat": 47.43584669605571}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502247", "plz": "5242"},{"didok": 2300, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502300, "bezeichnung_offiziell": "Zug Postplatz", "abkuerzung": "ZGPP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502300", "geopos": {"lon": 8.516937376566684, "lat": 47.168275682214045}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502300", "plz": "6300"},{"didok": 2306, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8502306, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcnenberg Ch\u00e4mleten", "abkuerzung": "HUCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502306", "geopos": {"lon": 8.449908537945834, "lat": 47.1691594201838}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502306", "plz": "6333"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "abkuerzung": "ZUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "geopos": {"lon": 8.540212349099065, "lat": 47.378176674223226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "plz": "8001"},{"didok": 3001, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten / Vulkanplatz", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503001, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Altstetten", "abkuerzung": "ZAS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503001", "geopos": {"lon": 8.488962649961257, "lat": 47.391483073081424}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503001", "plz": "8048"},{"didok": 3003, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen / M\u00fchlebachstrasse", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503003, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Stadelhofen", "abkuerzung": "ZSTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503003", "geopos": {"lon": 8.548489088449454, "lat": 47.366609766710134}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503003", "plz": "8001"},{"didok": 3004, "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten werden bis auf weiteres keine Jahresabos mehr verkauft.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503004, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen", "abkuerzung": "ZTB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503004", "geopos": {"lon": 8.56138984970763, "lat": 47.350124682619324}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503004", "plz": "8008"},{"didok": 3006, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Erika-Mann-Weg", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "abkuerzung": "ZOER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "geopos": {"lon": 8.544139909988267, "lat": 47.41153004120171}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "plz": "8050"},{"didok": 3006, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Pestalozzi-Bibliothek", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "abkuerzung": "ZOER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "geopos": {"lon": 8.544139909988267, "lat": 47.41153004120171}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "plz": "8050"},{"didok": 3006, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Wattstrasse", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "abkuerzung": "ZOER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "geopos": {"lon": 8.544139909988267, "lat": 47.41153004120171}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "plz": "8050"},{"didok": 3006, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "abkuerzung": "ZOER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "geopos": {"lon": 8.544139909988267, "lat": 47.41153004120171}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "plz": "8050"},{"didok": 3007, "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Seebach Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503007, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Seebach", "abkuerzung": "ZSEB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503007", "geopos": {"lon": 8.544660215512566, "lat": 47.41875004709653}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503007", "plz": "8052"},{"didok": 3008, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Affoltern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503008, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Affoltern", "abkuerzung": "ZAF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503008", "geopos": {"lon": 8.50858255771975, "lat": 47.42090894559557}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503008", "plz": "8046"},{"didok": 3009, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wollishofen Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503009, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wollishofen", "abkuerzung": "ZWOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503009", "geopos": {"lon": 8.533601013458629, "lat": 47.34744024475497}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503009", "plz": "8038"},{"didok": 3010, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Enge Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503010, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Enge", "abkuerzung": "ZEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503010", "geopos": {"lon": 8.530820574747848, "lat": 47.36409881801924}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503010", "plz": "8002"},{"didok": 3011, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wiedikon Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503011, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wiedikon", "abkuerzung": "ZWIE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503011", "geopos": {"lon": 8.52348543972574, "lat": 47.37147722842394}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503011", "plz": "8003"},{"didok": 3015, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof / Nordstrasse", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503015, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wipkingen", "abkuerzung": "ZWIP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "geopos": {"lon": 8.529382371410582, "lat": 47.39303886875812}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503015", "plz": "8037"},{"didok": 3015, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503015, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wipkingen", "abkuerzung": "ZWIP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "geopos": {"lon": 8.529382371410582, "lat": 47.39303886875812}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503015", "plz": "8037"},{"didok": 3016, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Angebot des Flughafens. Die Parkkarten sind nur \u00fcber parking.zurich-airport.com erh\u00e4ltlich.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Flughafen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503016, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Flughafen", "abkuerzung": "ZFH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503016", "geopos": {"lon": 8.562401820478012, "lat": 47.45038562990018}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503016", "plz": "8302"},{"didok": 3020, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke Bahnhof / Geroldstrasse", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503020, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke", "abkuerzung": "ZHDB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503020", "geopos": {"lon": 8.517126201465672, "lat": 47.38519789150448}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503020", "plz": "8005"},{"didok": 3100, "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zollikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503100, "bezeichnung_offiziell": "Zollikon", "abkuerzung": "ZK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503100", "geopos": {"lon": 8.569740625826567, "lat": 47.337334596522645}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503100", "plz": "8702"},{"didok": 3101, "parkrail_anzahl": 33.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcsnacht (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503101, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcsnacht ZH", "abkuerzung": "KUES", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503101", "geopos": {"lon": 8.580637816849848, "lat": 47.31915662746151}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503101", "plz": "8700"},{"didok": 3102, "parkrail_anzahl": 63.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Erlenbach (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503102, "bezeichnung_offiziell": "Erlenbach ZH", "abkuerzung": "ERLB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503102", "geopos": {"lon": 8.591522357247918, "lat": 47.30579195922035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503102", "plz": "8703"},{"didok": 3103, "parkrail_anzahl": 19.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Feldmeilen Bahnhof Herrliberg-Feldmeilen", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503103, "bezeichnung_offiziell": "Herrliberg-Feldmeilen", "abkuerzung": "HERL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503103", "geopos": {"lon": 8.612733422252322, "lat": 47.2818266010794}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503103", "plz": "8706"},{"didok": 3104, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503104, "bezeichnung_offiziell": "Meilen", "abkuerzung": "ML", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "geopos": {"lon": 8.644311911013785, "lat": 47.26981115115029}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503104", "plz": "8706"},{"didok": 3104, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof / Stelzenstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503104, "bezeichnung_offiziell": "Meilen", "abkuerzung": "ML", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "geopos": {"lon": 8.644311911013785, "lat": 47.26981115115029}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503104", "plz": "8706"},{"didok": 3105, "parkrail_anzahl": 118.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uetikon am See Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503105, "bezeichnung_offiziell": "Uetikon", "abkuerzung": "UET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503105", "geopos": {"lon": 8.678787098505433, "lat": 47.259030130406195}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503105", "plz": "8707"},{"didok": 3106, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00e4nnedorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503106, "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4nnedorf", "abkuerzung": "MAEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503106", "geopos": {"lon": 8.692346117155438, "lat": 47.25342402768333}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503106", "plz": "8708"},{"didok": 3107, "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "St\u00e4fa Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503107, "bezeichnung_offiziell": "St\u00e4fa", "abkuerzung": "STAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503107", "geopos": {"lon": 8.721652869936191, "lat": 47.24052719845643}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503107", "plz": "8712"},{"didok": 3108, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uerikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503108, "bezeichnung_offiziell": "Uerikon", "abkuerzung": "UER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503108", "geopos": {"lon": 8.752625203056988, "lat": 47.235860774724635}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503108", "plz": "8713"},{"didok": 3109, "parkrail_anzahl": 57.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503109, "bezeichnung_offiziell": "Feldbach", "abkuerzung": "FB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503109", "geopos": {"lon": 8.783497766346061, "lat": 47.239203561365535}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503109", "plz": "8714"},{"didok": 3110, "parkrail_anzahl": 178.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 100.0, "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "2 E-Ladestationen von E360 und swisscharge. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Rapperswil", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503110, "bezeichnung_offiziell": "Rapperswil SG", "abkuerzung": "RW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503110", "geopos": {"lon": 8.816744887601098, "lat": 47.224887212316844}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503110", "plz": "8640"},{"didok": 3111, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503111, "bezeichnung_offiziell": "Winkel am Z\u00fcrichsee", "abkuerzung": "WIN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503111", "geopos": {"lon": 8.598988309405131, "lat": 47.297207845250895}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503111", "plz": "8703"},{"didok": 3112, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Kempraten", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503112, "bezeichnung_offiziell": "Kempraten", "abkuerzung": "KPT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503112", "geopos": {"lon": 8.814310960175693, "lat": 47.238397728284795}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503112", "plz": "8645"},{"didok": 3113, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503113, "bezeichnung_offiziell": "Blumenau", "abkuerzung": "BLU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503113", "geopos": {"lon": 8.84240509395636, "lat": 47.22367068251929}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503113", "plz": "8645"},{"didok": 3115, "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503115, "bezeichnung_offiziell": "Schmerikon", "abkuerzung": "SCME", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503115", "geopos": {"lon": 8.94338195257017, "lat": 47.225160130574615}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503115", "plz": "8716"},{"didok": 3116, "parkrail_anzahl": 131.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uznach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503116, "bezeichnung_offiziell": "Uznach", "abkuerzung": "UZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503116", "geopos": {"lon": 8.980690813943994, "lat": 47.22428279613721}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503116", "plz": "8730"},{"didok": 3117, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503117, "bezeichnung_offiziell": "Kaltbrunn", "abkuerzung": "KAB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503117", "geopos": {"lon": 9.022431024029462, "lat": 47.21798320842004}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503117", "plz": "8722"},{"didok": 3118, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503118, "bezeichnung_offiziell": "Benken SG", "abkuerzung": "BNK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503118", "geopos": {"lon": 9.008654221852051, "lat": 47.20445814635534}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503118", "plz": "8717"},{"didok": 3119, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503119, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00e4nis", "abkuerzung": "SCAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503119", "geopos": {"lon": 9.043976167922056, "lat": 47.15765714575391}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503119", "plz": "8718"},{"didok": 3120, "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://wtl.ch/unternehmung/abteilungen/2rad/velostation", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Jona", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503120, "bezeichnung_offiziell": "Jona", "abkuerzung": "JO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503120", "geopos": {"lon": 8.834618052524483, "lat": 47.23097664151271}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503120", "plz": "8645"},{"didok": 3121, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Anlage in Gemeindebesitz. Preis pro Stunde  CHF 1.\u2013. Keine Tageskarte<br>\nMonats- und Jahreskarten nur am Bahnhof R\u00fcti ZH erh\u00e4ltlich.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/rueti/", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503121, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcti ZH", "abkuerzung": "RUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503121", "geopos": {"lon": 8.854079463450587, "lat": 47.26048380429481}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503121", "plz": "8630"},{"didok": 3122, "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_preis_tag": 7.5, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Spezielle Parkplatzkarten der Gemeinde Bubikon.<br>\nWir bitten Sie, die Monatsparkkarten analog den Jahresparkkarten entweder \u00fcber die App von ;digitalparking", "railtaxitext": ", ;easypark", "railtaxiinfo": "oder ;sbb park and rail", "mietvelo_bezeichnung": "zu l\u00f6sen oder bei der Gemeindeverwaltung, Einwohnerdienste, zu beziehen.", "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": null, "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": null, "veloparking_abschliessbar_text": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503122, "bezeichnung_offiziell": "Bubikon", "abkuerzung": "BUB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503122", "geopos": {"lon": 8.822714839063496, "lat": 47.27084101315197}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503122", "plz": "8608"},{"didok": 3123, "parkrail_anzahl": 116.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/wetzikon/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wetzikon (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503123, "bezeichnung_offiziell": "Wetzikon ZH", "abkuerzung": "WZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503123", "geopos": {"lon": 8.792289733783823, "lat": 47.31803163150587}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503123", "plz": "8620"},{"didok": 3124, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503124, "bezeichnung_offiziell": "Aathal", "abkuerzung": "AAT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503124", "geopos": {"lon": 8.765625135347076, "lat": 47.33595913383636}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503124", "plz": "8607"},{"didok": 3125, "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: M\u00f6nchaltorf, Greifensee, N\u00e4nikon, Egg, Gutenswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Heiniger Taxi- & Carreisen, Uster", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/uster/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uster Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503125, "bezeichnung_offiziell": "Uster", "abkuerzung": "UST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503125", "geopos": {"lon": 8.71870915948662, "lat": 47.350369009021115}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503125", "plz": "8610"},{"didok": 3126, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Sanierungsarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot vom 02.10.2023-02.12.2023.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Miete Fr. 70.- /Jahr, Depot Fr. 20.-", "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4nikon Bahnhof N\u00e4nikon-Greifensee", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503126, "bezeichnung_offiziell": "N\u00e4nikon-Greifensee", "abkuerzung": "NAEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503126", "geopos": {"lon": 8.686413623154435, "lat": 47.36936291677695}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503126", "plz": "8606"},{"didok": 3127, "parkrail_anzahl": 56.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Schwerzenbach 044 826 70 20", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwerzenbach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503127, "bezeichnung_offiziell": "Schwerzenbach ZH", "abkuerzung": "SCWE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503127", "geopos": {"lon": 8.65867361489504, "lat": 47.38438582356478}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503127", "plz": "8603"},{"didok": 3128, "parkrail_anzahl": 71.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze an der Bettlistrasse (direkt am Bahngleis): g\u00fcltig mit P+Rail-Tageskarten sowie Monats- und Jahresabonnenten<br>\nParkpl\u00e4tze an der Neuhofstrasse: g\u00fcltig mit P+Rail-Monats- und Jahresabonnemente oder Tageskarten von der Parkuhr, Nicht g\u00fcltig: Tickets der P+Rail-App", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00fcbendorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503128, "bezeichnung_offiziell": "D\u00fcbendorf", "abkuerzung": "DUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503128", "geopos": {"lon": 8.623421744230841, "lat": 47.400080359945356}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503128", "plz": "8600"},{"didok": 3129, "parkrail_anzahl": 67.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 100.0, "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wallisellen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503129, "bezeichnung_offiziell": "Wallisellen", "abkuerzung": "WS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503129", "geopos": {"lon": 8.59192819966959, "lat": 47.412723086152674}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503129", "plz": "8304"},{"didok": 3130, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hinwil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503130, "bezeichnung_offiziell": "Hinwil", "abkuerzung": "HI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503130", "geopos": {"lon": 8.839719894409955, "lat": 47.300056950364905}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503130", "plz": "8340"},{"didok": 3134, "parkrail_anzahl": 66.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503134, "bezeichnung_offiziell": "Bauma", "abkuerzung": "BMA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503134", "geopos": {"lon": 8.878233042229269, "lat": 47.36883663689137}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503134", "plz": "8494"},{"didok": 3135, "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503135, "bezeichnung_offiziell": "Steg", "abkuerzung": "STG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503135", "geopos": {"lon": 8.932371768549121, "lat": 47.3538524648946}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503135", "plz": "8496"},{"didok": 3136, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503136, "bezeichnung_offiziell": "Fischenthal", "abkuerzung": "FI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503136", "geopos": {"lon": 8.923295885742595, "lat": 47.33330268754067}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503136", "plz": "8497"},{"didok": 3137, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503137, "bezeichnung_offiziell": "Gibswil", "abkuerzung": "GIB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503137", "geopos": {"lon": 8.915510558534958, "lat": 47.31372010487754}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503137", "plz": "8498"},{"didok": 3138, "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Wald (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503138, "bezeichnung_offiziell": "Wald ZH", "abkuerzung": "WL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503138", "geopos": {"lon": 8.913999753344827, "lat": 47.2726905045605}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503138", "plz": "8636"},{"didok": 3139, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503139, "bezeichnung_offiziell": "Tann-D\u00fcrnten", "abkuerzung": "TD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503139", "geopos": {"lon": 8.852722725525432, "lat": 47.26837759226554}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503139", "plz": "8632"},{"didok": 3141, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503141, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcsnacht Goldbach", "abkuerzung": "KGO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503141", "geopos": {"lon": 8.575964186861642, "lat": 47.32685670591586}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503141", "plz": "8700"},{"didok": 3147, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stettbach Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503147, "bezeichnung_offiziell": "Stettbach", "abkuerzung": "STET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503147", "geopos": {"lon": 8.596144778535841, "lat": 47.39721540795742}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503147", "plz": "8051"},{"didok": 3200, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kilchberg (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503200, "bezeichnung_offiziell": "Kilchberg ZH", "abkuerzung": "KIL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503200", "geopos": {"lon": 8.548016404592925, "lat": 47.32443156961674}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503200", "plz": "8802"},{"didok": 3201, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten der Gemeinde ist der Anlageteil seeseitig nicht mehr zug\u00e4nglich. Bitte ben\u00fctzen Sie die P+Rail-Parkpl\u00e4tze an der Weingartenstrasse.  <br> Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcschlikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503201, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcschlikon", "abkuerzung": "RUES", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503201", "geopos": {"lon": 8.555162654838009, "lat": 47.307131874608906}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503201", "plz": "8803"},{"didok": 3202, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Thalwil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503202, "bezeichnung_offiziell": "Thalwil", "abkuerzung": "TW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503202", "geopos": {"lon": 8.564769449072962, "lat": 47.295981407178175}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503202", "plz": "8800"},{"didok": 3203, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503203, "bezeichnung_offiziell": "Oberrieden", "abkuerzung": "ORD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503203", "geopos": {"lon": 8.578460587702462, "lat": 47.27967632114838}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503203", "plz": "8942"},{"didok": 3204, "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503204, "bezeichnung_offiziell": "Horgen", "abkuerzung": "HG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "geopos": {"lon": 8.59691699657137, "lat": 47.261483374610194}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503204", "plz": "8810"},{"didok": 3204, "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Oberdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503204, "bezeichnung_offiziell": "Horgen", "abkuerzung": "HG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "geopos": {"lon": 8.59691699657137, "lat": 47.261483374610194}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503204", "plz": "8810"},{"didok": 3205, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503205, "bezeichnung_offiziell": "Au ZH", "abkuerzung": "AU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503205", "geopos": {"lon": 8.643725909034174, "lat": 47.246817944423306}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503205", "plz": "8804"},{"didok": 3206, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.01", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.01", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.01", "parkrail_bemerkung": "P+R auf Stadtgebiet. Kein Verkauf am Bahnschalter.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "W\u00e4denswil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503206, "bezeichnung_offiziell": "W\u00e4denswil", "abkuerzung": "WAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503206", "geopos": {"lon": 8.675216270989168, "lat": 47.22930727741801}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503206", "plz": "8820"},{"didok": 3207, "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503207, "bezeichnung_offiziell": "Richterswil", "abkuerzung": "RI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "geopos": {"lon": 8.70748135503777, "lat": 47.208374997059}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503207", "plz": "8805"},{"didok": 3207, "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof Burghalden", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503207, "bezeichnung_offiziell": "Richterswil", "abkuerzung": "RI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "geopos": {"lon": 8.70748135503777, "lat": 47.208374997059}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503207", "plz": "8805"},{"didok": 3208, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503208, "bezeichnung_offiziell": "B\u00e4ch SZ", "abkuerzung": "BAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503208", "geopos": {"lon": 8.727174268610481, "lat": 47.20098164192579}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503208", "plz": "8806"},{"didok": 3209, "parkrail_anzahl": 178.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten stehen von Mitte August 2023 bis Mitte September 2024 20 P+Rail Parkpl\u00e4tze weniger zur Verf\u00fcgung. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (SZ) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503209, "bezeichnung_offiziell": "Pf\u00e4ffikon SZ", "abkuerzung": "PF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503209", "geopos": {"lon": 8.77812981894752, "lat": 47.202997443126264}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503209", "plz": "8808"},{"didok": 3210, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503210, "bezeichnung_offiziell": "Freienbach SBB", "abkuerzung": "FRB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503210", "geopos": {"lon": 8.756218599729324, "lat": 47.207310708016344}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503210", "plz": "8807"},{"didok": 3211, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503211, "bezeichnung_offiziell": "Altendorf", "abkuerzung": "ALTD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503211", "geopos": {"lon": 8.822905848209773, "lat": 47.19396706593199}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503211", "plz": "8852"},{"didok": 3220, "parkrail_anzahl": 77.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lachen (SZ) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503220, "bezeichnung_offiziell": "Lachen SZ", "abkuerzung": "LA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503220", "geopos": {"lon": 8.852715189418749, "lat": 47.19006843185187}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503220", "plz": "8853"},{"didok": 3221, "parkrail_anzahl": 165.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Siebnen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503221, "bezeichnung_offiziell": "Siebnen-Wangen", "abkuerzung": "SIB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503221", "geopos": {"lon": 8.900713603936849, "lat": 47.182670697408795}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503221", "plz": "8854"},{"didok": 3222, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503222, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00fcbelbach-Buttikon", "abkuerzung": "SCBU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503222", "geopos": {"lon": 8.938780973962697, "lat": 47.17638983008542}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503222", "plz": "8862"},{"didok": 3223, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503223, "bezeichnung_offiziell": "Reichenburg", "abkuerzung": "RG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503223", "geopos": {"lon": 8.98232264544185, "lat": 47.172698217603205}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503223", "plz": "8864"},{"didok": 3224, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503224, "bezeichnung_offiziell": "Bilten", "abkuerzung": "BIL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503224", "geopos": {"lon": 9.029918268569833, "lat": 47.15219293595683}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503224", "plz": "8865"},{"didok": 3225, "parkrail_anzahl": 124.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking. An der Parkuhr beim Strasseneingang zum Reisezentrum k\u00f6nnen die Parkpl\u00e4tze direkt beim Geb\u00e4ude mit Karte bezahlt werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": "Nur R\u00fcckgabestation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Ziegelbr\u00fccke Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503225, "bezeichnung_offiziell": "Ziegelbr\u00fccke", "abkuerzung": "ZB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503225", "geopos": {"lon": 9.060051669978666, "lat": 47.136155911589476}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503225", "plz": "8866"},{"didok": 3226, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503226, "bezeichnung_offiziell": "Nieder- und Oberurnen", "abkuerzung": "NOU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503226", "geopos": {"lon": 9.06239375250379, "lat": 47.12236168863988}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503226", "plz": "8867"},{"didok": 3227, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4fels Bahnhof N\u00e4fels-Mollis", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503227, "bezeichnung_offiziell": "N\u00e4fels-Mollis", "abkuerzung": "NAEF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503227", "geopos": {"lon": 9.069956935022006, "lat": 47.098719273673964}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503227", "plz": "8752"},{"didok": 3228, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503228, "bezeichnung_offiziell": "Netstal", "abkuerzung": "NET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503228", "geopos": {"lon": 9.059435905736834, "lat": 47.064529021978345}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503228", "plz": "8754"},{"didok": 3230, "parkrail_anzahl": 86.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Glarus Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503230, "bezeichnung_offiziell": "Glarus", "abkuerzung": "GL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503230", "geopos": {"lon": 9.071566413357488, "lat": 47.03992414359782}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503230", "plz": "8750"},{"didok": 3231, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503231, "bezeichnung_offiziell": "Ennenda", "abkuerzung": "EDA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503231", "geopos": {"lon": 9.077193805088342, "lat": 47.03295954319148}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503231", "plz": "8755"},{"didok": 3232, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503232, "bezeichnung_offiziell": "Mitl\u00f6di", "abkuerzung": "MIT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503232", "geopos": {"lon": 9.081211940085185, "lat": 47.01013161304222}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503232", "plz": "8756"},{"didok": 3233, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503233, "bezeichnung_offiziell": "Schwanden GL", "abkuerzung": "SCHD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503233", "geopos": {"lon": 9.077465723832542, "lat": 46.996852240250234}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503233", "plz": "8762"},{"didok": 3234, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503234, "bezeichnung_offiziell": "Nidfurn-Haslen", "abkuerzung": "NID", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503234", "geopos": {"lon": 9.059276456970128, "lat": 46.98589452514193}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503234", "plz": "8772"},{"didok": 3235, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503235, "bezeichnung_offiziell": "Leuggelbach", "abkuerzung": "LGB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503235", "geopos": {"lon": 9.046944337183337, "lat": 46.975742862482676}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503235", "plz": "8774"},{"didok": 3236, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503236, "bezeichnung_offiziell": "Luchsingen-H\u00e4tzingen", "abkuerzung": "LU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503236", "geopos": {"lon": 9.039022486840029, "lat": 46.96507069223781}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503236", "plz": "8775"},{"didok": 3237, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503237, "bezeichnung_offiziell": "Diesbach-Betschwanden", "abkuerzung": "DSB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503237", "geopos": {"lon": 9.024373381879249, "lat": 46.946180806852425}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503237", "plz": "8777"},{"didok": 3238, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503238, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcti GL", "abkuerzung": "RUET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503238", "geopos": {"lon": 9.013038982472793, "lat": 46.93454597370366}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503238", "plz": "8782"},{"didok": 3239, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503239, "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "abkuerzung": "LIN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "geopos": {"lon": 8.99779486958079, "lat": 46.92556359068008}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "plz": "8783"},{"didok": 3239, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 20.0, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503239, "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "abkuerzung": "LIN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "geopos": {"lon": 8.99779486958079, "lat": 46.92556359068008}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "plz": "8783"},{"didok": 3239, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503239, "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "abkuerzung": "LIN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "geopos": {"lon": 8.99779486958079, "lat": 46.92556359068008}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "plz": "8783"},{"didok": 3300, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503300, "bezeichnung_offiziell": "Kempten", "abkuerzung": "KN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503300", "geopos": {"lon": 8.804720692502976, "lat": 47.33204311532852}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503300", "plz": "8623"},{"didok": 3301, "parkrail_anzahl": 86.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parken mit Abos ist nur auf der Anlage S\u00fcd m\u00f6glich. Auf der Anlage Nord ist nur Kurzeitparking m\u00f6glich. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (ZH) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503301, "bezeichnung_offiziell": "Pf\u00e4ffikon ZH", "abkuerzung": "PFZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503301", "geopos": {"lon": 8.784799698482086, "lat": 47.367086237861606}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503301", "plz": "8330"},{"didok": 3302, "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fehraltorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503302, "bezeichnung_offiziell": "Fehraltorf", "abkuerzung": "FET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503302", "geopos": {"lon": 8.75028811504418, "lat": 47.38512280519572}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503302", "plz": "8320"},{"didok": 3303, "parkrail_anzahl": 33.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Illnau Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503303, "bezeichnung_offiziell": "Illnau", "abkuerzung": "IL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503303", "geopos": {"lon": 8.722727521427508, "lat": 47.40881918966079}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503303", "plz": "8308"},{"didok": 3304, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503304, "bezeichnung_offiziell": "Kemptthal", "abkuerzung": "KE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503304", "geopos": {"lon": 8.705586248208899, "lat": 47.4528388542805}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503304", "plz": "8310"},{"didok": 3305, "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Effretikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503305, "bezeichnung_offiziell": "Effretikon", "abkuerzung": "EF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503305", "geopos": {"lon": 8.686679144438356, "lat": 47.42581205990935}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503305", "plz": "8307"},{"didok": 3306, "parkrail_anzahl": 299.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Dietlikon Tel 044 835 82 82", "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietlikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503306, "bezeichnung_offiziell": "Dietlikon", "abkuerzung": "DTL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503306", "geopos": {"lon": 8.619276404555864, "lat": 47.42020206400605}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503306", "plz": "8305"},{"didok": 3307, "parkrail_anzahl": 122.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bassersdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503307, "bezeichnung_offiziell": "Bassersdorf", "abkuerzung": "BSD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503307", "geopos": {"lon": 8.62622094430108, "lat": 47.43857056159609}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503307", "plz": "8303"},{"didok": 3308, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kloten Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503308, "bezeichnung_offiziell": "Kloten", "abkuerzung": "KL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503308", "geopos": {"lon": 8.583809697460492, "lat": 47.44860728556682}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503308", "plz": "8302"},{"didok": 3309, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503309, "bezeichnung_offiziell": "Kloten Balsberg", "abkuerzung": "KLB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503309", "geopos": {"lon": 8.570718492852405, "lat": 47.44229037022973}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503309", "plz": "8302"},{"didok": 3310, "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter (CHF 50/Jahr)", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503310, "bezeichnung_offiziell": "Glattbrugg", "abkuerzung": "GLB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503310", "geopos": {"lon": 8.558854148745317, "lat": 47.430826715628065}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503310", "plz": "8152"},{"didok": 3311, "parkrail_anzahl": 77.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcmlang Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503311, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmlang", "abkuerzung": "RUEM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503311", "geopos": {"lon": 8.53276732260377, "lat": 47.45406560880622}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503311", "plz": "8153"},{"didok": 3312, "parkrail_anzahl": 111.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Ab Juli eingeschr\u00e4nktes Platzangebot aufgrund Bauarbeiten. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberglatt Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503312, "bezeichnung_offiziell": "Oberglatt ZH", "abkuerzung": "OGL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503312", "geopos": {"lon": 8.510618836247723, "lat": 47.47020461157625}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503312", "plz": "8154"},{"didok": 3313, "parkrail_anzahl": 53.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking<br>\nAufgrund einer Baustelle sind 17 Parkpl\u00e4tze bis auf weiteres nicht zug\u00e4nglich.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503313, "bezeichnung_offiziell": "Niederglatt ZH", "abkuerzung": "NG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503313", "geopos": {"lon": 8.503315575552104, "lat": 47.48747102012023}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503313", "plz": "8172"},{"didok": 3314, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503314, "bezeichnung_offiziell": "Niederhasli", "abkuerzung": "NIE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503314", "geopos": {"lon": 8.488707408445823, "lat": 47.47833088350438}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503314", "plz": "8155"},{"didok": 3315, "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dielsdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503315, "bezeichnung_offiziell": "Dielsdorf", "abkuerzung": "DI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503315", "geopos": {"lon": 8.459443753213176, "lat": 47.48242050548949}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503315", "plz": "8157"},{"didok": 3316, "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503316, "bezeichnung_offiziell": "Steinmaur", "abkuerzung": "STMR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503316", "geopos": {"lon": 8.446857774486466, "lat": 47.48998675874221}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503316", "plz": "8162"},{"didok": 3317, "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503317, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6fflisdorf-Oberweningen", "abkuerzung": "SCHO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503317", "geopos": {"lon": 8.4118123023122, "lat": 47.49797136025533}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503317", "plz": "8165"},{"didok": 3318, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": ".", "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503318, "bezeichnung_offiziell": "Niederweningen Dorf", "abkuerzung": "NWD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503318", "geopos": {"lon": 8.381073484393124, "lat": 47.505913653937014}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503318", "plz": "8166"},{"didok": 3319, "parkrail_anzahl": 84.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.01", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.01", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.01", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503319, "bezeichnung_offiziell": "Niederweningen", "abkuerzung": "NW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503319", "geopos": {"lon": 8.36963061177169, "lat": 47.51120059646391}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503319", "plz": "8166"},{"didok": 3340, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof / Giebeleichstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503340, "bezeichnung_offiziell": "Opfikon", "abkuerzung": "OP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "geopos": {"lon": 8.561794794911755, "lat": 47.42995484385166}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503340", "plz": "8152"},{"didok": 3340, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503340, "bezeichnung_offiziell": "Opfikon", "abkuerzung": "OP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "geopos": {"lon": 8.561794794911755, "lat": 47.42995484385166}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503340", "plz": "8152"},{"didok": 3400, "parkrail_anzahl": 234.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhren sind in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/buelach/", "carsharing_standort_bezeichnung": "B\u00fclach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503400, "bezeichnung_offiziell": "B\u00fclach", "abkuerzung": "BUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503400", "geopos": {"lon": 8.53620919890506, "lat": 47.52394992292479}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503400", "plz": "8180"},{"didok": 3401, "parkrail_anzahl": 63.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503401, "bezeichnung_offiziell": "Glattfelden", "abkuerzung": "GF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503401", "geopos": {"lon": 8.524055190179888, "lat": 47.54855798112091}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503401", "plz": "8192"},{"didok": 3402, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Eglisau Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503402, "bezeichnung_offiziell": "Eglisau", "abkuerzung": "EGL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503402", "geopos": {"lon": 8.516558015858315, "lat": 47.57237454699676}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503402", "plz": "8193"},{"didok": 3403, "parkrail_anzahl": 114.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503403, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcntwangen-Wil", "abkuerzung": "HUEW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503403", "geopos": {"lon": 8.512848049738306, "lat": 47.58126889887903}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503403", "plz": "8194"},{"didok": 3404, "parkrail_anzahl": 103.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503404, "bezeichnung_offiziell": "Rafz", "abkuerzung": "RZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503404", "geopos": {"lon": 8.543451411560936, "lat": 47.60379679512016}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503404", "plz": "8197"},{"didok": 3405, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503405, "bezeichnung_offiziell": "Zweidlen", "abkuerzung": "ZWD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503405", "geopos": {"lon": 8.467918937052124, "lat": 47.570448159801316}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503405", "plz": "8192"},{"didok": 3408, "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503408, "bezeichnung_offiziell": "Rekingen AG", "abkuerzung": "REK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503408", "geopos": {"lon": 8.327125678610148, "lat": 47.56997139138319}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503408", "plz": "5332"},{"didok": 3409, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter, Depot CHF 30.- f\u00fcr Schl\u00fcssel", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503409, "bezeichnung_offiziell": "Bad Zurzach", "abkuerzung": "ZZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503409", "geopos": {"lon": 8.29558779477914, "lat": 47.58831339399092}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503409", "plz": "5330"},{"didok": 3410, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503410, "bezeichnung_offiziell": "Rietheim", "abkuerzung": "RIET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503410", "geopos": {"lon": 8.27732794607561, "lat": 47.60075009474882}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503410", "plz": "5323"},{"didok": 3411, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503411, "bezeichnung_offiziell": "Koblenz Dorf", "abkuerzung": "KBD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503411", "geopos": {"lon": 8.240163896961622, "lat": 47.60938608467441}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503411", "plz": "5322"},{"didok": 3413, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503413, "bezeichnung_offiziell": "Kaiserstuhl AG", "abkuerzung": "KAAG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503413", "geopos": {"lon": 8.419162487955328, "lat": 47.5664467004087}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503413", "plz": "5466"},{"didok": 3414, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503414, "bezeichnung_offiziell": "Mellikon", "abkuerzung": "MELN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503414", "geopos": {"lon": 8.352510715379331, "lat": 47.568484680084154}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503414", "plz": "5465"},{"didok": 3415, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503415, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmikon AG", "abkuerzung": "RUEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503415", "geopos": {"lon": 8.373666917867116, "lat": 47.56538384976871}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503415", "plz": "5464"},{"didok": 3423, "parkrail_anzahl": 66.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuhausen a. Rheinfall Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503423, "bezeichnung_offiziell": "Neuhausen", "abkuerzung": "NH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503423", "geopos": {"lon": 8.62493454562013, "lat": 47.68313341196778}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503423", "plz": "8212"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 3.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 10.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3424, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 21.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503424, "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "abkuerzung": "SH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "geopos": {"lon": 8.632755780134843, "lat": 47.698281514820806}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "plz": "8200"},{"didok": 3501, "parkrail_anzahl": 124.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "An der Parkuhr kann nur mit Kreditkarte bezahlt werden. Keine Bezahlung mit Bargeld m\u00f6glich", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00f6ttingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503501, "bezeichnung_offiziell": "D\u00f6ttingen", "abkuerzung": "DOE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503501", "geopos": {"lon": 8.256364673275831, "lat": 47.575269820383554}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503501", "plz": "5312"},{"didok": 3502, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503502, "bezeichnung_offiziell": "Siggenthal-W\u00fcrenlingen", "abkuerzung": "SIG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503502", "geopos": {"lon": 8.24065999620795, "lat": 47.52068999386748}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503502", "plz": "5303"},{"didok": 3503, "parkrail_anzahl": 142.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Turgi Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503503, "bezeichnung_offiziell": "Turgi", "abkuerzung": "TG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503503", "geopos": {"lon": 8.253458645708486, "lat": 47.49175731953005}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503503", "plz": "5300"},{"didok": 3504, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": 16.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "parkrail_preis_jahr": 1600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: in N\u00e4he Perron 1, bei Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Ennetbaden, Gebenstorf, Killwangen, Neuenhof, Nussbaumen, Spreitenbach, Wettingen, W\u00fcrenlos\r\nPartner: Badener Taxi AG, Wettingen", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "177 abschliessbare/bewachte Pl\u00e4tze vorhanden in Velostation Busstation West www.velostationbaden.ch", "carsharing_standort_bezeichnung": "Baden Bahnhof / R\u00f6merstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503504, "bezeichnung_offiziell": "Baden", "abkuerzung": "BD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503504", "geopos": {"lon": 8.307709474036757, "lat": 47.47642428462206}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503504", "plz": "5400"},{"didok": 3505, "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wettingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503505, "bezeichnung_offiziell": "Wettingen", "abkuerzung": "WE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503505", "geopos": {"lon": 8.316006171449606, "lat": 47.459638175929584}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503505", "plz": "5430"},{"didok": 3506, "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Killwangen Bahnhof Killwangen-Spreitenbach", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503506, "bezeichnung_offiziell": "Killwangen-Spreitenbach", "abkuerzung": "KLW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503506", "geopos": {"lon": 8.354214000604191, "lat": 47.433328858368725}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503506", "plz": "8956"},{"didok": 3508, "parkrail_anzahl": 96.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "7 weitere Parkpl\u00e4tze an der N\u00f6tzliwiese", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietikon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503508, "bezeichnung_offiziell": "Dietikon", "abkuerzung": "DT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503508", "geopos": {"lon": 8.404988187894768, "lat": 47.40578380656617}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503508", "plz": "8953"},{"didok": 3509, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund der Neugestaltung des Bahnhofareals werden keine SBB P+Rail Parkpl\u00e4tze mehr angeboten. <br> Als Alternative stehen 42 Parkpl\u00e4tze auf dem Sony Areal zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schlieren Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503509, "bezeichnung_offiziell": "Schlieren", "abkuerzung": "SCHL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503509", "geopos": {"lon": 8.44724506333892, "lat": 47.39917636823752}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503509", "plz": "8952"},{"didok": 3511, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuenhof Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503511, "bezeichnung_offiziell": "Neuenhof", "abkuerzung": "NHOF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503511", "geopos": {"lon": 8.33125531800341, "lat": 47.450664233099914}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503511", "plz": "5432"},{"didok": 3512, "parkrail_anzahl": 100.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Tageskarten an der Parkuhr, Monats- und Jahreskarten am Stadthaus Dietikon.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8503512, "bezeichnung_offiziell": "Glanzenberg", "abkuerzung": "GLZB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503512", "geopos": {"lon": 8.420441876602169, "lat": 47.398878725053954}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503512", "plz": "8953"},{"didok": 3525, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8503525, "bezeichnung_offiziell": "Otelfingen Golfpark", "abkuerzung": "OFR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503525", "geopos": {"lon": 8.402113454905269, "lat": 47.45582164359638}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503525", "plz": "8112"},{"didok": 3526, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Regensdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503526, "bezeichnung_offiziell": "Regensdorf-Watt", "abkuerzung": "REG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503526", "geopos": {"lon": 8.472084926958399, "lat": 47.43656352578822}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503526", "plz": "8105"},{"didok": 3527, "parkrail_anzahl": 57.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (ZH) Bahnhof Buchs-D\u00e4llikon", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503527, "bezeichnung_offiziell": "Buchs-D\u00e4llikon", "abkuerzung": "BUD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503527", "geopos": {"lon": 8.435601743967265, "lat": 47.45340531179023}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503527", "plz": "8107"},{"didok": 3528, "parkrail_anzahl": 81.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "In Otelfingen gibt es drei P+Rail-Anlageteile:<br>\n- P+R S\u00fcd mit 41 Parkpl\u00e4tzen<br>\n- P+R Nord mit 9 Parkpl\u00e4tzen<br>\n- P+R West mit 36 Parkpl\u00e4tzen", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503528, "bezeichnung_offiziell": "Otelfingen", "abkuerzung": "OF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503528", "geopos": {"lon": 8.387532432091916, "lat": 47.45493620253028}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503528", "plz": "8112"},{"didok": 3529, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8503529, "bezeichnung_offiziell": "W\u00fcrenlos", "abkuerzung": "WUER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503529", "geopos": {"lon": 8.357667806321556, "lat": 47.44575947163111}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503529", "plz": "5436"},{"didok": 4000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504000, "bezeichnung_offiziell": "Pully-Nord", "abkuerzung": "PUN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504000", "geopos": {"lon": 6.6579876065976755, "lat": 46.51468146448516}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504000", "plz": "1009"},{"didok": 4003, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Nur Kurzzeitparkpl\u00e4tze (max. 3 Stunden) vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504003, "bezeichnung_offiziell": "Bossi\u00e8re", "abkuerzung": "BOSS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504003", "geopos": {"lon": 6.699321762374979, "lat": 46.50974851437561}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504003", "plz": "1095"},{"didok": 4007, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504007, "bezeichnung_offiziell": "Moreillon", "abkuerzung": "MRL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504007", "geopos": {"lon": 6.785645428080982, "lat": 46.50839811665486}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504007", "plz": "1070"},{"didok": 4010, "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504010, "bezeichnung_offiziell": "La Conversion", "abkuerzung": "CVN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504010", "geopos": {"lon": 6.678323596771189, "lat": 46.51308449748611}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504010", "plz": "1093"},{"didok": 4011, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504011, "bezeichnung_offiziell": "Grandvaux", "abkuerzung": "GRV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504011", "geopos": {"lon": 6.722650186115821, "lat": 46.496948240467255}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504011", "plz": "1091"},{"didok": 4012, "parkrail_anzahl": 100.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle stehen die Parkpl\u00e4tze 52-93 ab August 2023 bis Ende 2024 nicht zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504012, "bezeichnung_offiziell": "Puidoux", "abkuerzung": "PUI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504012", "geopos": {"lon": 6.765686484646688, "lat": 46.49384122879205}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504012", "plz": "1070"},{"didok": 4013, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. 60 kostenpflichtige Parkpl\u00e4tze.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chexbres Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504013, "bezeichnung_offiziell": "Chexbres-Village", "abkuerzung": "CHX", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504013", "geopos": {"lon": 6.778537790555147, "lat": 46.481057236035866}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504013", "plz": "1071"},{"didok": 4015, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504015, "bezeichnung_offiziell": "Vevey-Funi", "abkuerzung": "VVFU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504015", "geopos": {"lon": 6.835443290340251, "lat": 46.46827670459148}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504015", "plz": "1800"},{"didok": 4016, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504016, "bezeichnung_offiziell": "Pal\u00e9zieux-Village", "abkuerzung": "PALV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504016", "geopos": {"lon": 6.828874524740349, "lat": 46.557113199779735}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504016", "plz": "1607"},{"didok": 4017, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504017, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e2tillens", "abkuerzung": "CHAT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504017", "geopos": {"lon": 6.815481520130106, "lat": 46.57053302432062}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504017", "plz": "1610"},{"didok": 4018, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504018, "bezeichnung_offiziell": "Ecublens-Rue", "abkuerzung": "ECU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504018", "geopos": {"lon": 6.811054981244531, "lat": 46.610430239736765}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504018", "plz": "1673"},{"didok": 4019, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504019, "bezeichnung_offiziell": "Bressonnaz", "abkuerzung": "BZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504019", "geopos": {"lon": 6.791263084994819, "lat": 46.65315160510318}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504019", "plz": "1510"},{"didok": 4020, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504020, "bezeichnung_offiziell": "Oron", "abkuerzung": "OR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504020", "geopos": {"lon": 6.837104144003913, "lat": 46.57254560973371}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504020", "plz": "1608"},{"didok": 4021, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504021, "bezeichnung_offiziell": "Vauderens", "abkuerzung": "VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504021", "geopos": {"lon": 6.85003757731874, "lat": 46.62145538042206}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504021", "plz": "1675"},{"didok": 4023, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504023, "bezeichnung_offiziell": "Romont FR", "abkuerzung": "ROM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504023", "geopos": {"lon": 6.911811420121692, "lat": 46.69350826123403}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504023", "plz": "1680"},{"didok": 4024, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504024, "bezeichnung_offiziell": "Villaz-St-Pierre", "abkuerzung": "VZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504024", "geopos": {"lon": 6.96064288147432, "lat": 46.72058040504252}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504024", "plz": "1690"},{"didok": 4025, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504025, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e9nens", "abkuerzung": "CHE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504025", "geopos": {"lon": 7.000429644728209, "lat": 46.74921078897314}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504025", "plz": "1744"},{"didok": 4026, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504026, "bezeichnung_offiziell": "Cottens FR", "abkuerzung": "COT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504026", "geopos": {"lon": 7.034794321109039, "lat": 46.75121262862547}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504026", "plz": "1741"},{"didok": 4027, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504027, "bezeichnung_offiziell": "Neyruz FR", "abkuerzung": "NEY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504027", "geopos": {"lon": 7.065027432077675, "lat": 46.766049061889554}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504027", "plz": "1740"},{"didok": 4028, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 3.0, "parkrail_preis_monat": 30.0, "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504028, "bezeichnung_offiziell": "Ros\u00e9", "abkuerzung": "ROS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504028", "geopos": {"lon": 7.061968624353363, "lat": 46.78263344943604}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504028", "plz": "1754"},{"didok": 4029, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504029, "bezeichnung_offiziell": "Matran", "abkuerzung": "MTR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504029", "geopos": {"lon": 7.09632859382587, "lat": 46.78893839520932}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504029", "plz": "1753"},{"didok": 4030, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504030, "bezeichnung_offiziell": "Villars-sur-Gl\u00e2ne", "abkuerzung": "VG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504030", "geopos": {"lon": 7.116385623875696, "lat": 46.78982981875982}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504030", "plz": "1752"},{"didok": 4040, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504040, "bezeichnung_offiziell": "Corseaux-Cornalles", "abkuerzung": "CORS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504040", "geopos": {"lon": 6.8247808029177985, "lat": 46.47045139363696}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504040", "plz": "1802"},{"didok": 4100, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b><br>\nParking Ancienne Gare:<br> (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter.Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF<br><br>\n<b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch</b>\nVerkauf Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013 sowie Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) nur vor Ort im Reisezentrum Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504100, "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "abkuerzung": "FRI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "geopos": {"lon": 7.151046883336624, "lat": 46.803148172176094}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "plz": "1700"},{"didok": 4100, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b><br>\nParking Ancienne Gare:<br> (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter.Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF<br><br>\n<b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch</b>\nVerkauf Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013 sowie Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) nur vor Ort im Reisezentrum Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504100, "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "abkuerzung": "FRI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "geopos": {"lon": 7.151046883336624, "lat": 46.803148172176094}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "plz": "1700"},{"didok": 4100, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b><br>\nParking Ancienne Gare:<br> (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter.Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF<br><br>\n<b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch</b>\nVerkauf Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.\u2013 sowie Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) nur vor Ort im Reisezentrum Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504100, "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "abkuerzung": "FRI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "geopos": {"lon": 7.151046883336624, "lat": 46.803148172176094}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "plz": "1700"},{"didok": 4102, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schmitten Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504102, "bezeichnung_offiziell": "Schmitten FR", "abkuerzung": "SCMI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504102", "geopos": {"lon": 7.253920397818743, "lat": 46.86294135797493}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504102", "plz": "3185"},{"didok": 4104, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504104, "bezeichnung_offiziell": "Th\u00f6rishaus Station", "abkuerzung": "THO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504104", "geopos": {"lon": 7.3570288047366885, "lat": 46.90462573785279}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504104", "plz": "3174"},{"didok": 4105, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Niederwangen Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504105, "bezeichnung_offiziell": "Niederwangen", "abkuerzung": "NWA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504105", "geopos": {"lon": 7.376463531196334, "lat": 46.925507080003186}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504105", "plz": "3172"},{"didok": 4106, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504106, "bezeichnung_offiziell": "Bern B\u00fcmpliz S\u00fcd", "abkuerzung": "BNBS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504106", "geopos": {"lon": 7.3952379524965925, "lat": 46.93748747604266}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504106", "plz": "3018"},{"didok": 4108, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504108, "bezeichnung_offiziell": "Bern Europaplatz", "abkuerzung": "BNAS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504108", "geopos": {"lon": 7.4061175550690885, "lat": 46.9442098329167}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504108", "plz": "3008"},{"didok": 4113, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504113, "bezeichnung_offiziell": "W\u00fcnnewil", "abkuerzung": "WUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504113", "geopos": {"lon": 7.2806541464273575, "lat": 46.87186094449211}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504113", "plz": "3184"},{"didok": 4115, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504115, "bezeichnung_offiziell": "Th\u00f6rishaus Dorf", "abkuerzung": "THOD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504115", "geopos": {"lon": 7.351866624364698, "lat": 46.89356923704146}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504115", "plz": "3174"},{"didok": 4117, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504117, "bezeichnung_offiziell": "Oberwangen", "abkuerzung": "OWA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504117", "geopos": {"lon": 7.362195655252549, "lat": 46.91457108567835}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504117", "plz": "3173"},{"didok": 4120, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Moudon Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504120, "bezeichnung_offiziell": "Moudon", "abkuerzung": "MD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504120", "geopos": {"lon": 6.802507939012099, "lat": 46.66805734102309}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504120", "plz": "1510"},{"didok": 4121, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lucens Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504121, "bezeichnung_offiziell": "Lucens", "abkuerzung": "LUC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504121", "geopos": {"lon": 6.842150233107703, "lat": 46.70777137450949}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504121", "plz": "1522"},{"didok": 4122, "parkrail_anzahl": 17.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504122, "bezeichnung_offiziell": "Granges-Marnand", "abkuerzung": "GM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504122", "geopos": {"lon": 6.894289728929804, "lat": 46.75884492426049}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504122", "plz": "1523"},{"didok": 4123, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504123, "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Nord", "abkuerzung": "CN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504123", "geopos": {"lon": 6.960294474151911, "lat": 46.83526211170647}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504123", "plz": "1562"},{"didok": 4124, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504124, "bezeichnung_offiziell": "Dompierre FR", "abkuerzung": "DOP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504124", "geopos": {"lon": 6.9853688034773604, "lat": 46.85440276234431}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504124", "plz": "1563"},{"didok": 4125, "parkrail_anzahl": 67.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkplatz der Gemeinde", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504125, "bezeichnung_offiziell": "Domdidier", "abkuerzung": "DOM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504125", "geopos": {"lon": 7.011382575288418, "lat": 46.86851205897093}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504125", "plz": "1564"},{"didok": 4127, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504127, "bezeichnung_offiziell": "Faoug", "abkuerzung": "FG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504127", "geopos": {"lon": 7.074546229779953, "lat": 46.9083103478173}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504127", "plz": "1595"},{"didok": 4129, "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504129, "bezeichnung_offiziell": "Galmiz", "abkuerzung": "GZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504129", "geopos": {"lon": 7.153207343830569, "lat": 46.9508706261254}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504129", "plz": "3285"},{"didok": 4130, "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504130, "bezeichnung_offiziell": "Yvonand", "abkuerzung": "YND", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504130", "geopos": {"lon": 6.746687333359222, "lat": 46.80087548917571}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504130", "plz": "1462"},{"didok": 4131, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "3 kostenlose Parkpl\u00e4tze am Bahnhof", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504131, "bezeichnung_offiziell": "Cheyres", "abkuerzung": "CHS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504131", "geopos": {"lon": 6.786393706697191, "lat": 46.81694583078504}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504131", "plz": "1468"},{"didok": 4132, "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Nur Monatsabos erh\u00e4ltlich.<br>\nDie Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504132, "bezeichnung_offiziell": "Estavayer-le-Lac", "abkuerzung": "EST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504132", "geopos": {"lon": 6.842967233408462, "lat": 46.84449884868033}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504132", "plz": "1470"},{"didok": 4133, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504133, "bezeichnung_offiziell": "Cugy FR", "abkuerzung": "CGY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504133", "geopos": {"lon": 6.889164589874838, "lat": 46.81602827918348}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504133", "plz": "1482"},{"didok": 4134, "parkrail_anzahl": 86.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Payerne Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504134, "bezeichnung_offiziell": "Payerne", "abkuerzung": "PAY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504134", "geopos": {"lon": 6.939884923199122, "lat": 46.81964995917916}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504134", "plz": "1530"},{"didok": 4135, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "Gratis", "parkrail_pflichtig_zeit3": "Gratis", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504135, "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Sud", "abkuerzung": "CS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504135", "geopos": {"lon": 6.957192176936629, "lat": 46.82884737330354}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504135", "plz": "1562"},{"didok": 4136, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504136, "bezeichnung_offiziell": "Cousset", "abkuerzung": "COUS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504136", "geopos": {"lon": 6.977491130713585, "lat": 46.81860488055185}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504136", "plz": "1774"},{"didok": 4137, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504137, "bezeichnung_offiziell": "L\u00e9chelles", "abkuerzung": "LECH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504137", "geopos": {"lon": 7.0116270049428815, "lat": 46.82845973328726}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504137", "plz": "1773"},{"didok": 4138, "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504138, "bezeichnung_offiziell": "Grolley", "abkuerzung": "GRO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504138", "geopos": {"lon": 7.066052544374658, "lat": 46.83197884477911}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504138", "plz": "1772"},{"didok": 4139, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504139, "bezeichnung_offiziell": "Belfaux CFF", "abkuerzung": "BF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504139", "geopos": {"lon": 7.10623013610596, "lat": 46.81692461024257}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504139", "plz": "1782"},{"didok": 4140, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504140, "bezeichnung_offiziell": "Muntelier-L\u00f6wenberg", "abkuerzung": "LOEW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504140", "geopos": {"lon": 7.133261520616004, "lat": 46.9379741514336}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504140", "plz": "3280"},{"didok": 4141, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504141, "bezeichnung_offiziell": "Henniez", "abkuerzung": "HEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504141", "geopos": {"lon": 6.870105878465711, "lat": 46.73500140626433}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504141", "plz": "1525"},{"didok": 4144, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504144, "bezeichnung_offiziell": "Yverdon-Champ Pittet", "abkuerzung": "CHP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504144", "geopos": {"lon": 6.662320118216995, "lat": 46.782149593661295}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504144", "plz": "1400"},{"didok": 4200, "parkrail_anzahl": 240.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Yverdon Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504200, "bezeichnung_offiziell": "Yverdon-les-Bains", "abkuerzung": "YV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504200", "geopos": {"lon": 6.640944001506529, "lat": 46.78154518698349}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504200", "plz": "1400"},{"didok": 4201, "parkrail_anzahl": 64.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504201, "bezeichnung_offiziell": "Grandson", "abkuerzung": "GRS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504201", "geopos": {"lon": 6.641943740303494, "lat": 46.806283383377256}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504201", "plz": "1422"},{"didok": 4203, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "35 kostenlose Parkpl\u00e4tze auf Gemeindeboden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504203, "bezeichnung_offiziell": "Concise", "abkuerzung": "CC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504203", "geopos": {"lon": 6.723157409168143, "lat": 46.8508815437715}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504203", "plz": "1426"},{"didok": 4204, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504204, "bezeichnung_offiziell": "Vaumarcus", "abkuerzung": "VAU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504204", "geopos": {"lon": 6.757579221523327, "lat": 46.87764317367577}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504204", "plz": "2028"},{"didok": 4205, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504205, "bezeichnung_offiziell": "Gorgier-St-Aubin", "abkuerzung": "GOR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504205", "geopos": {"lon": 6.781025965556293, "lat": 46.8990761459923}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504205", "plz": "2023"},{"didok": 4206, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504206, "bezeichnung_offiziell": "Bevaix", "abkuerzung": "BV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504206", "geopos": {"lon": 6.811680267875788, "lat": 46.92969622607417}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504206", "plz": "2022"},{"didok": 4208, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504208, "bezeichnung_offiziell": "Boudry", "abkuerzung": "BDR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504208", "geopos": {"lon": 6.835047623990484, "lat": 46.959457087228266}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504208", "plz": "2017"},{"didok": 4209, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504209, "bezeichnung_offiziell": "Colombier NE", "abkuerzung": "CLB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504209", "geopos": {"lon": 6.848869743321683, "lat": 46.967652389504}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504209", "plz": "2013"},{"didok": 4215, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504215, "bezeichnung_offiziell": "Travers", "abkuerzung": "TR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504215", "geopos": {"lon": 6.6765616558778955, "lat": 46.94241153500973}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504215", "plz": "2105"},{"didok": 4216, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504216, "bezeichnung_offiziell": "Noiraigue", "abkuerzung": "NOI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504216", "geopos": {"lon": 6.72179914436148, "lat": 46.95491961211211}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504216", "plz": "2103"},{"didok": 4217, "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504217, "bezeichnung_offiziell": "Champ-du-Moulin", "abkuerzung": "CDM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504217", "geopos": {"lon": 6.774988965780057, "lat": 46.959911756312046}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504217", "plz": "2149"},{"didok": 4218, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "6 kostenlose Parkpl\u00e4tze am Bahnhof", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504218, "bezeichnung_offiziell": "B\u00f4le", "abkuerzung": "BOLE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504218", "geopos": {"lon": 6.838374496659213, "lat": 46.96942291832483}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504218", "plz": "2014"},{"didok": 4219, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504219, "bezeichnung_offiziell": "Auvernier", "abkuerzung": "AUV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504219", "geopos": {"lon": 6.877708044179968, "lat": 46.97964166884432}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504219", "plz": "2012"},{"didok": 4220, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504220, "bezeichnung_offiziell": "Neuch\u00e2tel-Serri\u00e8res", "abkuerzung": "NESE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504220", "geopos": {"lon": 6.903362683573761, "lat": 46.98396232537703}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504220", "plz": "2000"},{"didok": 4221, "parkrail_anzahl": 190.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "P+Rail 1 = 190 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich<br>\nP+Rail 2 = 100 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich<br>\nVerkauf und Info am SBB Bahnschalter Neuch\u00e2tel mit Warteliste und spezifischen Voraussetzungen.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle weitere Orte mit Fahrten von/nach Bhf. Neuch\u00e2tel ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis Roland S\u00e0rl", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.neuchatelville.ch/fr/sortir-et-decouvrir/transport-et-deplacement/a-velo/#panel-3734-3", "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuch\u00e2tel Gare", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504221, "bezeichnung_offiziell": "Neuch\u00e2tel", "abkuerzung": "NE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504221", "geopos": {"lon": 6.9357016941248055, "lat": 46.99672679256174}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504221", "plz": "2000"},{"didok": 4222, "parkrail_anzahl": 45.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504222, "bezeichnung_offiziell": "St-Blaise CFF", "abkuerzung": "SBL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504222", "geopos": {"lon": 6.982110194954695, "lat": 47.01457594594309}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504222", "plz": "2072"},{"didok": 4223, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504223, "bezeichnung_offiziell": "Cornaux NE", "abkuerzung": "CORN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504223", "geopos": {"lon": 7.023365662392413, "lat": 47.03857203125879}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504223", "plz": "2087"},{"didok": 4224, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504224, "bezeichnung_offiziell": "Cressier NE", "abkuerzung": "CRNE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504224", "geopos": {"lon": 7.0395320722100125, "lat": 47.05195280516067}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504224", "plz": "2088"},{"didok": 4225, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Spezifische Bedingungen f\u00fcr den Verkauf von Abonnements, Anfragen sind an den Bahnhof Neuch\u00e2tel zu richten.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504225, "bezeichnung_offiziell": "Le Landeron", "abkuerzung": "LD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504225", "geopos": {"lon": 7.06633533378295, "lat": 47.05663638586609}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504225", "plz": "2525"},{"didok": 4226, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 3.0, "parkrail_preis_monat": 30.0, "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504226, "bezeichnung_offiziell": "La Neuveville", "abkuerzung": "NV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504226", "geopos": {"lon": 7.095232412017962, "lat": 47.06283278734381}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504226", "plz": "2520"},{"didok": 4227, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Ligerz Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504227, "bezeichnung_offiziell": "Ligerz", "abkuerzung": "LIG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504227", "geopos": {"lon": 7.135157149754168, "lat": 47.083768862008455}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504227", "plz": "2514"},{"didok": 4228, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504228, "bezeichnung_offiziell": "Twann", "abkuerzung": "TWN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504228", "geopos": {"lon": 7.156497503536998, "lat": 47.093664065586324}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504228", "plz": "2513"},{"didok": 4229, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504229, "bezeichnung_offiziell": "T\u00fcscherz", "abkuerzung": "TUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504229", "geopos": {"lon": 7.1973183654652075, "lat": 47.115007752612975}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504229", "plz": "2512"},{"didok": 4231, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504231, "bezeichnung_offiziell": "Les Deurres", "abkuerzung": "DEU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504231", "geopos": {"lon": 6.899148428806812, "lat": 46.98552471175156}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504231", "plz": "2034"},{"didok": 4232, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Gemeinde bietet ebenfalls 140 Parkpl\u00e4tze<br>\nDie Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Corcelles Gare Corcelles-Peseux", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504232, "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Peseux", "abkuerzung": "CP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504232", "geopos": {"lon": 6.883813554170522, "lat": 46.98335097241855}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504232", "plz": "2035"},{"didok": 4234, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504234, "bezeichnung_offiziell": "Chambrelien", "abkuerzung": "CHN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504234", "geopos": {"lon": 6.8122567654199875, "lat": 46.96710900772334}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504234", "plz": "2019"},{"didok": 4235, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504235, "bezeichnung_offiziell": "Montmollin-Montezillon", "abkuerzung": "MML", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504235", "geopos": {"lon": 6.842834523462932, "lat": 46.99137890487643}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504235", "plz": "2037"},{"didok": 4236, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504236, "bezeichnung_offiziell": "Les Geneveys-sur-Coffrane", "abkuerzung": "GEC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504236", "geopos": {"lon": 6.853217632174569, "lat": 47.01509638874252}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504236", "plz": "2206"},{"didok": 4237, "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504237, "bezeichnung_offiziell": "Les Hauts-Geneveys", "abkuerzung": "HGV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504237", "geopos": {"lon": 6.874673129276451, "lat": 47.04717656310448}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504237", "plz": "2208"},{"didok": 4300, "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 100.0, "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "F\u00fcr die \u00d6ffnung der Schranke vor Ort ist eine spezielle Einfahrtskarte n\u00f6tig.<br>\nDer Verkauf von Abonnementen ist deshalb nur im Reisezentrum Biel/Bienne m\u00f6glich.<br>\nReduzierter Tagestarif nur f\u00fcr Bahnkunden (mind. 3 Libero Tarifverbund-Zonen). Bezahlung direkt an der Parkuhr.<br>\nDie Karten m\u00fcssen unter Vorweisung des Bahnbillettes im Reisezentrum Biel/Bienne entwertet werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/uebersichtskarte/biel-/-bienne", "carsharing_standort_bezeichnung": "Biel / Bienne Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504300, "bezeichnung_offiziell": "Biel/Bienne", "abkuerzung": "BI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504300", "geopos": {"lon": 7.242910603227559, "lat": 47.13289787086162}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504300", "plz": "2502"},{"didok": 4301, "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504301, "bezeichnung_offiziell": "Frinvillier-Taubenloch", "abkuerzung": "FRIN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504301", "geopos": {"lon": 7.257529276223134, "lat": 47.1694577965889}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504301", "plz": "2535"},{"didok": 4302, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504302, "bezeichnung_offiziell": "Reuchenette-P\u00e9ry", "abkuerzung": "REU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504302", "geopos": {"lon": 7.247024728889669, "lat": 47.1897391014733}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504302", "plz": "2603"},{"didok": 4303, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504303, "bezeichnung_offiziell": "La Heutte", "abkuerzung": "LHE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504303", "geopos": {"lon": 7.2253957809906195, "lat": 47.18949180769819}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504303", "plz": "2604"},{"didok": 4304, "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504304, "bezeichnung_offiziell": "Sonceboz-Sombeval", "abkuerzung": "SCB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504304", "geopos": {"lon": 7.168763578557156, "lat": 47.195148357184415}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504304", "plz": "2605"},{"didok": 4305, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504305, "bezeichnung_offiziell": "Corg\u00e9mont", "abkuerzung": "COG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504305", "geopos": {"lon": 7.144661459670301, "lat": 47.19339876795815}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504305", "plz": "2606"},{"didok": 4306, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504306, "bezeichnung_offiziell": "Cort\u00e9bert", "abkuerzung": "CO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504306", "geopos": {"lon": 7.107309204321052, "lat": 47.18933714817648}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504306", "plz": "2607"},{"didok": 4307, "parkrail_anzahl": 19.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504307, "bezeichnung_offiziell": "Courtelary", "abkuerzung": "CTY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504307", "geopos": {"lon": 7.0688032699813945, "lat": 47.17563154330835}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504307", "plz": "2608"},{"didok": 4308, "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504308, "bezeichnung_offiziell": "Cormoret", "abkuerzung": "CORM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504308", "geopos": {"lon": 7.054123568207504, "lat": 47.17294709932322}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504308", "plz": "2612"},{"didok": 4309, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504309, "bezeichnung_offiziell": "Villeret", "abkuerzung": "VT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504309", "geopos": {"lon": 7.019675173197049, "lat": 47.16020368341396}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504309", "plz": "2613"},{"didok": 4310, "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504310, "bezeichnung_offiziell": "St-Imier", "abkuerzung": "STI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504310", "geopos": {"lon": 7.001223887410891, "lat": 47.15171108116466}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504310", "plz": "2610"},{"didok": 4311, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504311, "bezeichnung_offiziell": "Sonvilier", "abkuerzung": "SV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504311", "geopos": {"lon": 6.96935277867117, "lat": 47.14134211864379}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504311", "plz": "2615"},{"didok": 4312, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504312, "bezeichnung_offiziell": "Renan BE", "abkuerzung": "RE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504312", "geopos": {"lon": 6.925382090474402, "lat": 47.12572045673989}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504312", "plz": "2616"},{"didok": 4314, "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Nein", "carsharing_standort_bezeichnung": "La Chaux-de-Fonds Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504314, "bezeichnung_offiziell": "La Chaux-de-Fonds", "abkuerzung": "CF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504314", "geopos": {"lon": 6.825982721046246, "lat": 47.09837435548107}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504314", "plz": "2300"},{"didok": 4316, "parkrail_anzahl": 52.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Le Locle Gare", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8504316, "bezeichnung_offiziell": "Le Locle", "abkuerzung": "LOC", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504316", "geopos": {"lon": 6.746153276317335, "lat": 47.05786104193187}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504316", "plz": "2400"},{"didok": 4401, "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504401, "bezeichnung_offiziell": "Fr\u00e4schels", "abkuerzung": "FRAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504401", "geopos": {"lon": 7.206040061447466, "lat": 46.99912608811557}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504401", "plz": "3284"},{"didok": 4402, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504402, "bezeichnung_offiziell": "Kallnach", "abkuerzung": "KAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504402", "geopos": {"lon": 7.23519647573374, "lat": 47.0255233907035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504402", "plz": "3283"},{"didok": 4403, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504403, "bezeichnung_offiziell": "Bargen BE", "abkuerzung": "BRG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504403", "geopos": {"lon": 7.261180411111744, "lat": 47.04016166800431}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504403", "plz": "3282"},{"didok": 4410, "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R-Anlage der RBS g\u00fcltig sind.  <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504410, "bezeichnung_offiziell": "Zollikofen", "abkuerzung": "ZOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504410", "geopos": {"lon": 7.4629111958221115, "lat": 47.001825935434994}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504410", "plz": "3052"},{"didok": 4411, "parkrail_anzahl": 87.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenbuchsee Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504411, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnchenbuchsee", "abkuerzung": "MUEB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504411", "geopos": {"lon": 7.451947669711058, "lat": 47.02137578561044}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504411", "plz": "3053"},{"didok": 4413, "parkrail_anzahl": 72.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504413, "bezeichnung_offiziell": "Suberg-Grossaffoltern", "abkuerzung": "SUB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504413", "geopos": {"lon": 7.339004854895136, "lat": 47.05878211487249}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504413", "plz": "3262"},{"didok": 4415, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten bis 2023 ist nur ein Teil der Parkpl\u00e4tze verf\u00fcgbar.<br>\nDie Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Busswil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504415, "bezeichnung_offiziell": "Busswil BE", "abkuerzung": "BUS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504415", "geopos": {"lon": 7.318622885644883, "lat": 47.09868485098552}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504415", "plz": "3292"},{"didok": 4416, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8504416, "bezeichnung_offiziell": "Br\u00fcgg BE", "abkuerzung": "BGG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504416", "geopos": {"lon": 7.278221991364599, "lat": 47.12363952549155}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504416", "plz": "2555"},{"didok": 4419, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504419, "bezeichnung_offiziell": "Biel Mett", "abkuerzung": "BIM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504419", "geopos": {"lon": 7.272487256323598, "lat": 47.14472528387498}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504419", "plz": "2504"},{"didok": 4441, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8504441, "bezeichnung_offiziell": "Studen BE", "abkuerzung": "STU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504441", "geopos": {"lon": 7.301749560218432, "lat": 47.11043809547429}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504441", "plz": "2557"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 20.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 15.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 3.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5000, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "abkuerzung": "LZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "geopos": {"lon": 8.31018320694279, "lat": 47.0501778280856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "plz": "6003"},{"didok": 5001, "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505001, "bezeichnung_offiziell": "Meggen", "abkuerzung": "MEG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505001", "geopos": {"lon": 8.38306144387713, "lat": 47.050147795802786}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505001", "plz": "6045"},{"didok": 5002, "parkrail_anzahl": 84.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcssnacht am Rigi Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505002, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcssnacht am Rigi", "abkuerzung": "KUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505002", "geopos": {"lon": 8.433517457319267, "lat": 47.08359415522088}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505002", "plz": "6403"},{"didok": 5003, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505003, "bezeichnung_offiziell": "Immensee", "abkuerzung": "IM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505003", "geopos": {"lon": 8.46267203624508, "lat": 47.09161865910381}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505003", "plz": "6405"},{"didok": 5004, "parkrail_anzahl": 90.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die 90 Parkpl\u00e4tze befinden sich an der G\u00fcterstrasse (Adresse Navigationsger\u00e4te: G\u00fcterstrasse 6, 6410 Goldau).<br>\nDie Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Arth Bahnhof Arth-Goldau", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505004, "bezeichnung_offiziell": "Arth-Goldau", "abkuerzung": "GD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505004", "geopos": {"lon": 8.54944630066996, "lat": 47.04904488341457}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505004", "plz": "6410"},{"didok": 5005, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505005, "bezeichnung_offiziell": "Steinen", "abkuerzung": "STN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505005", "geopos": {"lon": 8.60744931425847, "lat": 47.047668639262035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505005", "plz": "6422"},{"didok": 5006, "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwyz Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505006, "bezeichnung_offiziell": "Schwyz", "abkuerzung": "SCHW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505006", "geopos": {"lon": 8.632151708388978, "lat": 47.02639719104311}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505006", "plz": "6423"},{"didok": 5007, "parkrail_anzahl": 43.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brunnen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505007, "bezeichnung_offiziell": "Brunnen", "abkuerzung": "BRU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505007", "geopos": {"lon": 8.610067661012486, "lat": 46.999174913141175}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505007", "plz": "6440"},{"didok": 5011, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505011, "bezeichnung_offiziell": "Merlischachen", "abkuerzung": "MERL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505011", "geopos": {"lon": 8.409058146938582, "lat": 47.06765998438467}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505011", "plz": "6402"},{"didok": 5111, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505111, "bezeichnung_offiziell": "Sisikon", "abkuerzung": "SK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505111", "geopos": {"lon": 8.620748727674638, "lat": 46.949254014570194}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505111", "plz": "6452"},{"didok": 5112, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Tickets f\u00fcr Stunden- und Tagesparking vor Ort an der Parkuhr erh\u00e4ltlich. Kein Abonnement-Verkauf durch die SBB.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505112, "bezeichnung_offiziell": "Fl\u00fcelen", "abkuerzung": "FL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505112", "geopos": {"lon": 8.624302653092034, "lat": 46.90173016545782}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505112", "plz": "6454"},{"didok": 5113, "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505113, "bezeichnung_offiziell": "Altdorf UR", "abkuerzung": "AL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505113", "geopos": {"lon": 8.631575417442793, "lat": 46.875738713277244}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505113", "plz": "6460"},{"didok": 5114, "parkrail_anzahl": 33.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Erstfeld Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505114, "bezeichnung_offiziell": "Erstfeld", "abkuerzung": "ER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505114", "geopos": {"lon": 8.650454640226307, "lat": 46.82033940886052}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505114", "plz": "6472"},{"didok": 5119, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 30.0, "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505119, "bezeichnung_offiziell": "G\u00f6schenen", "abkuerzung": "GOE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505119", "geopos": {"lon": 8.588808225484474, "lat": 46.6658149394336}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505119", "plz": "6487"},{"didok": 5201, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505201, "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "abkuerzung": "AI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "geopos": {"lon": 8.608619755602405, "lat": 46.52752595779192}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "plz": "6780"},{"didok": 5201, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 140.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505201, "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "abkuerzung": "AI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "geopos": {"lon": 8.608619755602405, "lat": 46.52752595779192}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "plz": "6780"},{"didok": 5201, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505201, "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "abkuerzung": "AI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "geopos": {"lon": 8.608619755602405, "lat": 46.52752595779192}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "plz": "6780"},{"didok": 5201, "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 43.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505201, "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "abkuerzung": "AI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "geopos": {"lon": 8.608619755602405, "lat": 46.52752595779192}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "plz": "6780"},{"didok": 5204, "parkrail_anzahl": 19.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505204, "bezeichnung_offiziell": "Faido", "abkuerzung": "FA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505204", "geopos": {"lon": 8.790710106817196, "lat": 46.483075504057076}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505204", "plz": "6760"},{"didok": 5207, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505207, "bezeichnung_offiziell": "Bodio TI", "abkuerzung": "BO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505207", "geopos": {"lon": 8.906567985277537, "lat": 46.380254520363714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505207", "plz": "6743"},{"didok": 5209, "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle stehen vom 05.12.2022 bis Ende 2023 15 Parkpl\u00e4tze weniger zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Biasca Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505209, "bezeichnung_offiziell": "Biasca", "abkuerzung": "BIA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505209", "geopos": {"lon": 8.97417921685717, "lat": 46.35198415240506}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505209", "plz": "6710"},{"didok": 5212, "parkrail_anzahl": 200.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "2 E-Ladestationen vorhanden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505212, "bezeichnung_offiziell": "Castione-Arbedo", "abkuerzung": "CAST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505212", "geopos": {"lon": 9.041461806217393, "lat": 46.2229216531378}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505212", "plz": "6532"},{"didok": 5213, "parkrail_anzahl": 144.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Anlage ist mit einer Schranke gesichert. F\u00fcr Kunden mit einem P+Rail-Abonnement \u00f6ffnet sich die Schranke automatisch.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Giubiasco, Cadenazzo, S.Antonio, Castione, Monte Carasso, Sementina, Gorduno, Claro, Gudo, Riazzino.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Mini Taxi SA, Bellinzona", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": "Mietvelos von Rent a Bike werden von BikePort am Bahnhof (Viale Stazione 36b) angeboten.", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "https://www.velostation.ch/velostationen/bellinzona/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bellinzona Stazione", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505213, "bezeichnung_offiziell": "Bellinzona", "abkuerzung": "BEL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505213", "geopos": {"lon": 9.029518512272924, "lat": 46.195431792205675}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505213", "plz": "6500"},{"didok": 5214, "parkrail_anzahl": 111.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten stehen bis am 31.12.2023 lediglich 27 Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Giubiasco Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505214, "bezeichnung_offiziell": "Giubiasco", "abkuerzung": "GIU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505214", "geopos": {"lon": 9.003600088956834, "lat": 46.17381273153779}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505214", "plz": "6512"},{"didok": 5216, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Vom 15.11.2021 bis Ende 2023 ist das Parkplatzangebot aufgrund von Bauarbeiten stark eingeschr\u00e4nkt: 11 statt 15 Parkpl\u00e4tze auf der Nordseite (f\u00fcr die Jahres- und Monatskarten-Kunden)<br>\n10 Parkpl\u00e4tze auf der S\u00fcdseite mit Parkzeituhr sind w\u00e4hrend der Baustelle nicht nutzbar.<br>\n1 E-Ladestation vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505216, "bezeichnung_offiziell": "Rivera-Bironico", "abkuerzung": "RIB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505216", "geopos": {"lon": 8.925286196548086, "lat": 46.123976553136906}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505216", "plz": "6802"},{"didok": 5217, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505217, "bezeichnung_offiziell": "Mezzovico", "abkuerzung": "MEZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505217", "geopos": {"lon": 8.92859030457112, "lat": 46.094275959945556}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505217", "plz": "6805"},{"didok": 5218, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505218, "bezeichnung_offiziell": "Taverne-Torricella", "abkuerzung": "TAV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505218", "geopos": {"lon": 8.930330425943067, "lat": 46.056685557435785}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505218", "plz": "6807"},{"didok": 5219, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Zus\u00e4tzlich zur Parkanlage Lamone-Cadempino stehen 72 Parkpl\u00e4tze der Gemeinde Cadempino auf der S\u00fcdseite des Bahnhofs zur Verf\u00fcgung.<br>\nJahres- und Monatsabonnemente k\u00f6nnen am SBB-Schalter gekauft werden.<br>\nDiese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505219, "bezeichnung_offiziell": "Lamone-Cadempino", "abkuerzung": "LAM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505219", "geopos": {"lon": 8.932125023197237, "lat": 46.03971861506991}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505219", "plz": "6814"},{"didok": 5300, "parkrail_anzahl": 73.0, "parkrail_preis_tag": 16.0, "parkrail_preis_monat": 100.0, "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Weitere P+Rail-Anlage, neu auch f\u00fcr Abokunden:<b>\n- P+Rail Lugano S\u00fcd mit Barriere Via Clemente Maraini, 6900 Lugano, 85 Pl\u00e4tze. Einfahrt mit SwissPass (www.sbb.ch/swisspass-parking) oder an der zentralen Parkuhr.<br>\n- Lugano Nord: Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Agno, Bioggio, Lamone-Cadempino, Lugano-Paradiso, Maroggia-Melano, Melide, Taverne-Torricella. Weitere Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Lugano Stazione.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Tele Taxi, Pregassona", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lugano Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505300, "bezeichnung_offiziell": "Lugano", "abkuerzung": "LG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505300", "geopos": {"lon": 8.94699530850776, "lat": 46.00550054991465}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505300", "plz": "6900"},{"didok": 5301, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505301, "bezeichnung_offiziell": "Paradiso", "abkuerzung": "LGP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505301", "geopos": {"lon": 8.94688975243035, "lat": 45.98937263977185}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505301", "plz": "6900"},{"didok": 5302, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle gibt es nur ein eingeschr\u00e4nktes Angebot an Abos. Aufgrund von Bauarbeiten stehen ab 01.03.2023 - Ende 2024 eine begrenzten Anzahl an Parkpl\u00e4tzen zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505302, "bezeichnung_offiziell": "Melide", "abkuerzung": "MDE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505302", "geopos": {"lon": 8.948359195118208, "lat": 45.95571350204005}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505302", "plz": "6815"},{"didok": 5303, "parkrail_anzahl": 53.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505303, "bezeichnung_offiziell": "Maroggia-Melano", "abkuerzung": "MAR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505303", "geopos": {"lon": 8.973939801785004, "lat": 45.932435076515645}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505303", "plz": "6817"},{"didok": 5304, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505304, "bezeichnung_offiziell": "Capolago-Riva S Vitale", "abkuerzung": "CAP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505304", "geopos": {"lon": 8.978905257148648, "lat": 45.90283729575292}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505304", "plz": "6825"},{"didok": 5305, "parkrail_anzahl": 157.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "P+Rail Anlage 1 (117 Parkpl\u00e4tze) an der Via Stefano Franscini f\u00fcr Tages-, Monats- und Jahresparking<br>\nP+Rail Anlage 2 (39 Parkpl\u00e4tze) an der Via Flora Ruchat-Roncati nur f\u00fcr Monats- und Jahresparking<br>\nWeitere Parkpl\u00e4tze f\u00fcr Tagesparkierer<br> \n\u2022\tMendrisio Parkhaus SUPSI an der Via Francesco Catenazzi (Monat 120.-/Jahr 1200.-) <br>\n\u2022\tMendrisio San Martino Parkhaus Foxtown an der Via A. Maspoli (Monat 120.-/Jahr 1200.-)", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mendrisio Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505305, "bezeichnung_offiziell": "Mendrisio", "abkuerzung": "MEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505305", "geopos": {"lon": 8.978610919620095, "lat": 45.869108608030416}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505305", "plz": "6850"},{"didok": 5306, "parkrail_anzahl": 151.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle gibt es nur ein eingeschr\u00e4nktes Angebot an Abos. Aufgrund von Bauarbeiten stehen ab 15.10.2022- Ende 2023 eine begrenzten Anzahl an Parkpl\u00e4tzen zur Verf\u00fcgung. Deshalb ist die P+Rail Anlage in Balerna ausschliesslich f\u00fcr P+Rail-Abonnenten zug\u00e4nglich. Wenn immer m\u00f6glich, empfiehlt die SBB, den Bahnhof mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln zu erreichen oder nach Chiasso zum P+Rail oder nach Mendrisio zum SUPSI-Parkplatz in der Via Francesco Catenazzi auszuweichen.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505306, "bezeichnung_offiziell": "Balerna", "abkuerzung": "BAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505306", "geopos": {"lon": 9.005035609410806, "lat": 45.84674505678699}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505306", "plz": "6828"},{"didok": 5307, "parkrail_anzahl": 186.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten sind bis Ende 2023 rund 30 Parkpl\u00e4tze gesperrt.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chiasso Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505307, "bezeichnung_offiziell": "Chiasso", "abkuerzung": "CHI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505307", "geopos": {"lon": 9.031449562314267, "lat": 45.83216802636672}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505307", "plz": "6830"},{"didok": 5400, "parkrail_anzahl": 138.0, "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus: Stunden- und Tagesparking mittels Ein- und Ausfahrtticket vor Ort <br> \nDer Verkauf von Abonnementen ist nur im Reisezentrum Locarno m\u00f6glich. Da f\u00fcr die regelm\u00e4ssige \u00d6ffnung der Schranke ist eine spezielle Einfahrtskarte ben\u00f6tigt wird.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Locarno Stazione", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505400, "bezeichnung_offiziell": "Locarno", "abkuerzung": "LO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505400", "geopos": {"lon": 8.801360899263416, "lat": 46.172420189436444}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505400", "plz": "6600"},{"didok": 5401, "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Tenero Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505401, "bezeichnung_offiziell": "Tenero", "abkuerzung": "TEN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505401", "geopos": {"lon": 8.85022618523051, "lat": 46.177467458686024}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505401", "plz": "6598"},{"didok": 5402, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505402, "bezeichnung_offiziell": "Gordola", "abkuerzung": "GDA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505402", "geopos": {"lon": 8.865773290075774, "lat": 46.179040272391426}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505402", "plz": "6596"},{"didok": 5404, "parkrail_anzahl": 68.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cadenazzo Stazione", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505404, "bezeichnung_offiziell": "Cadenazzo", "abkuerzung": "CD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505404", "geopos": {"lon": 8.941698899788753, "lat": 46.15261998873869}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505404", "plz": "6593"},{"didok": 5405, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8505405, "bezeichnung_offiziell": "Quartino", "abkuerzung": "QUA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505405", "geopos": {"lon": 8.887331214589468, "lat": 46.15129808923586}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505405", "plz": "6572"},{"didok": 5406, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505406, "bezeichnung_offiziell": "Magadino-Vira", "abkuerzung": "MAG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505406", "geopos": {"lon": 8.850189043325265, "lat": 46.145315717782154}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505406", "plz": "6574"},{"didok": 5407, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund der Renovationsarbeiten stehen f\u00fcr die Zeit vom 22.05.2023 bis 29.04.2024 lediglich 2 Parkpl\u00e4tze auf der Bellinzona-Seite zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505407, "bezeichnung_offiziell": "S Nazzaro", "abkuerzung": "SN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505407", "geopos": {"lon": 8.807058681014864, "lat": 46.135157690407}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505407", "plz": "6575"},{"didok": 5408, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten wird die Zufahrt zum Bahnhof Ranzo S. Abbondio vom 17.04.2023 bis zum 12.05.2023 f\u00fcr Fahrzeuge gesperrt sein, w\u00e4hrend der Zugang f\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger weiterhin gew\u00e4hrleistet ist. Die P+Rail Parkpl\u00e4tze werden w\u00e4hrend der gesamten Bauzeit vor\u00fcbergehend an den Hang vor der Unterf\u00fchrung verlegt.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505408, "bezeichnung_offiziell": "Ranzo-S Abbondio", "abkuerzung": "RZO", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505408", "geopos": {"lon": 8.776537709454367, "lat": 46.116997814178816}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505408", "plz": "6577"},{"didok": 5410, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505410, "bezeichnung_offiziell": "Gerra (Gambarogno)", "abkuerzung": "GER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505410", "geopos": {"lon": 8.784969770595186, "lat": 46.12204096046363}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505410", "plz": "6576"},{"didok": 5412, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8505412, "bezeichnung_offiziell": "Riazzino", "abkuerzung": "RIAZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505412", "geopos": {"lon": 8.886397373657438, "lat": 46.17533630314791}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505412", "plz": "6595"},{"didok": 5415, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8505415, "bezeichnung_offiziell": "S Antonino", "abkuerzung": "SAN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505415", "geopos": {"lon": 8.969520646035745, "lat": 46.15904913855438}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505415", "plz": "6592"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 18.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 15.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 18.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 15.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6000, "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506000, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "abkuerzung": "W", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "geopos": {"lon": 8.72382105540869, "lat": 47.500333810466714}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "plz": "8400"},{"didok": 6001, "parkrail_anzahl": 63.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten stehen vom 20. M\u00e4rz 2023 bis Juli 2024 nur 20 P+Rail Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506001, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Gr\u00fcze", "abkuerzung": "WGR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506001", "geopos": {"lon": 8.75105520261809, "lat": 47.49875471416027}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506001", "plz": "8404"},{"didok": 6002, "parkrail_anzahl": 84.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Seen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506002, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Seen", "abkuerzung": "WSEE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506002", "geopos": {"lon": 8.766813490777576, "lat": 47.487435419443585}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506002", "plz": "8405"},{"didok": 6003, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506003, "bezeichnung_offiziell": "Sennhof-Kyburg", "abkuerzung": "SKY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506003", "geopos": {"lon": 8.76034626041623, "lat": 47.46517688452585}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506003", "plz": "8482"},{"didok": 6004, "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506004, "bezeichnung_offiziell": "Kollbrunn", "abkuerzung": "KOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506004", "geopos": {"lon": 8.77401693564809, "lat": 47.45832420329366}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506004", "plz": "8483"},{"didok": 6005, "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rikon im T\u00f6sstal Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506005, "bezeichnung_offiziell": "Rikon", "abkuerzung": "RN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506005", "geopos": {"lon": 8.796332149054088, "lat": 47.44500981889408}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506005", "plz": "8486"},{"didok": 6006, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506006, "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4mism\u00fchle-Zell", "abkuerzung": "RMZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506006", "geopos": {"lon": 8.819137324531859, "lat": 47.44153899481295}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506006", "plz": "8487"},{"didok": 6007, "parkrail_anzahl": 43.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Turbenthal Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506007, "bezeichnung_offiziell": "Turbenthal", "abkuerzung": "TU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506007", "geopos": {"lon": 8.843819888837624, "lat": 47.43738455436948}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506007", "plz": "8488"},{"didok": 6008, "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 21.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 21.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 21.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506008, "bezeichnung_offiziell": "Wila", "abkuerzung": "WILA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506008", "geopos": {"lon": 8.84849088989105, "lat": 47.41777446990602}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506008", "plz": "8492"},{"didok": 6009, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506009, "bezeichnung_offiziell": "Saland", "abkuerzung": "SD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506009", "geopos": {"lon": 8.854221360632035, "lat": 47.39421140867266}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506009", "plz": "8493"},{"didok": 6010, "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sirnach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506010, "bezeichnung_offiziell": "Sirnach", "abkuerzung": "SIR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506010", "geopos": {"lon": 9.000474259335121, "lat": 47.461997104077035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506010", "plz": "8370"},{"didok": 6011, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506011, "bezeichnung_offiziell": "Eschlikon TG", "abkuerzung": "ESL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506011", "geopos": {"lon": 8.958536201906604, "lat": 47.461491059028035}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506011", "plz": "8360"},{"didok": 6012, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506012, "bezeichnung_offiziell": "Guntershausen", "abkuerzung": "GUN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506012", "geopos": {"lon": 8.917032104095119, "lat": 47.474121355749425}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506012", "plz": "8357"},{"didok": 6013, "parkrail_anzahl": 61.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aadorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506013, "bezeichnung_offiziell": "Aadorf", "abkuerzung": "AD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506013", "geopos": {"lon": 8.903301351691383, "lat": 47.48811815646296}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506013", "plz": "8355"},{"didok": 6014, "parkrail_anzahl": 75.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506014, "bezeichnung_offiziell": "Elgg", "abkuerzung": "EL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506014", "geopos": {"lon": 8.863411586209889, "lat": 47.49852908812919}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506014", "plz": "8353"},{"didok": 6015, "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506015, "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4terschen", "abkuerzung": "RAET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506015", "geopos": {"lon": 8.795017129519772, "lat": 47.49868192254516}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506015", "plz": "8352"},{"didok": 6016, "parkrail_anzahl": 88.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Oberwinterthur Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506016, "bezeichnung_offiziell": "Oberwinterthur", "abkuerzung": "OWT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506016", "geopos": {"lon": 8.760389196167752, "lat": 47.507922332502815}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506016", "plz": "8404"},{"didok": 6017, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wiesendangen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506017, "bezeichnung_offiziell": "Wiesendangen", "abkuerzung": "WD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506017", "geopos": {"lon": 8.776038001272784, "lat": 47.525543037265386}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506017", "plz": "8542"},{"didok": 6018, "parkrail_anzahl": 61.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506018, "bezeichnung_offiziell": "Rickenbach-Attikon", "abkuerzung": "RIK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506018", "geopos": {"lon": 8.789175038519383, "lat": 47.53535737473245}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506018", "plz": "8545"},{"didok": 6019, "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506019, "bezeichnung_offiziell": "Islikon", "abkuerzung": "ISL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506019", "geopos": {"lon": 8.846197030189854, "lat": 47.54783491706919}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506019", "plz": "8546"},{"didok": 6020, "parkrail_anzahl": 73.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Seuzach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506020, "bezeichnung_offiziell": "Seuzach", "abkuerzung": "SEU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506020", "geopos": {"lon": 8.738883430510043, "lat": 47.53576697592631}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506020", "plz": "8472"},{"didok": 6021, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506021, "bezeichnung_offiziell": "Dinhard", "abkuerzung": "DIH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506021", "geopos": {"lon": 8.75298088739014, "lat": 47.553345147953856}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506021", "plz": "8474"},{"didok": 6022, "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506022, "bezeichnung_offiziell": "Thalheim-Altikon", "abkuerzung": "TLH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506022", "geopos": {"lon": 8.757643235847054, "lat": 47.56962135084359}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506022", "plz": "8478"},{"didok": 6023, "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506023, "bezeichnung_offiziell": "Ossingen", "abkuerzung": "OSS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506023", "geopos": {"lon": 8.724116551791841, "lat": 47.61461396494432}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506023", "plz": "8475"},{"didok": 6024, "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506024, "bezeichnung_offiziell": "Stammheim", "abkuerzung": "STM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506024", "geopos": {"lon": 8.788750140815177, "lat": 47.6348812952966}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506024", "plz": "8476"},{"didok": 6035, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506035, "bezeichnung_offiziell": "Schottikon", "abkuerzung": "SCHK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506035", "geopos": {"lon": 8.811719072425081, "lat": 47.50011749863303}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506035", "plz": "8352"},{"didok": 6036, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506036, "bezeichnung_offiziell": "Reutlingen", "abkuerzung": "REUT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506036", "geopos": {"lon": 8.752148075179223, "lat": 47.529659378461204}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506036", "plz": "8404"},{"didok": 6038, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506038, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Wallr\u00fcti", "abkuerzung": "WWAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506038", "geopos": {"lon": 8.760882167318062, "lat": 47.516721663533744}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506038", "plz": "8404"},{"didok": 6039, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506039, "bezeichnung_offiziell": "Schloss Laufen am Rheinfall", "abkuerzung": "SLF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506039", "geopos": {"lon": 8.614269044093053, "lat": 47.6765656523586}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506039", "plz": "8447"},{"didok": 6041, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten ist die P+Rail Anlage ab Juli 2023 bis Ende 2023 gesperrt. P+Rail Tageskunden empfehlen wir alternativ das P+Rail B\u00fclach zu nutzen.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506041, "bezeichnung_offiziell": "Embrach-Rorbas", "abkuerzung": "EMB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506041", "geopos": {"lon": 8.587068848734445, "lat": 47.52059024023321}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506041", "plz": "8424"},{"didok": 6042, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pfungen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506042, "bezeichnung_offiziell": "Pfungen", "abkuerzung": "PFU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506042", "geopos": {"lon": 8.646633942248888, "lat": 47.51603840485437}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506042", "plz": "8422"},{"didok": 6043, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506043, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur W\u00fclflingen", "abkuerzung": "WWUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506043", "geopos": {"lon": 8.680929544341401, "lat": 47.506435849917644}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506043", "plz": "8408"},{"didok": 6044, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur T\u00f6ss Bahnhof", "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506044, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur T\u00f6ss", "abkuerzung": "WTOE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506044", "geopos": {"lon": 8.70930994343885, "lat": 47.48980638410136}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506044", "plz": "8406"},{"didok": 6045, "parkrail_anzahl": 83.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506045, "bezeichnung_offiziell": "Hettlingen", "abkuerzung": "HET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506045", "geopos": {"lon": 8.694834153058261, "lat": 47.5454414464659}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506045", "plz": "8442"},{"didok": 6046, "parkrail_anzahl": 51.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506046, "bezeichnung_offiziell": "Henggart", "abkuerzung": "HGT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506046", "geopos": {"lon": 8.68507523532507, "lat": 47.5642572437169}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506046", "plz": "8444"},{"didok": 6047, "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Andelfingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506047, "bezeichnung_offiziell": "Andelfingen", "abkuerzung": "AN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506047", "geopos": {"lon": 8.67800161121179, "lat": 47.59376618474319}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506047", "plz": "8450"},{"didok": 6048, "parkrail_anzahl": 117.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Marthalen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506048, "bezeichnung_offiziell": "Marthalen", "abkuerzung": "MTL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506048", "geopos": {"lon": 8.656062850654562, "lat": 47.63137974671419}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506048", "plz": "8460"},{"didok": 6049, "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506049, "bezeichnung_offiziell": "Dachsen", "abkuerzung": "DA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506049", "geopos": {"lon": 8.613822740634536, "lat": 47.66709049852088}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506049", "plz": "8447"},{"didok": 6100, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Tagesparking in Frauenfeld: \u00aboberes M\u00e4tteli\u00bb und \u00abunteres M\u00e4tteli\u00bb. <br>\nP+Rail Alternativen in der Region: Islikon, Rickenbach-Attikon und M\u00fcllheim-Wigoltingen.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/frauenfeld/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Frauenfeld Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506100, "bezeichnung_offiziell": "Frauenfeld", "abkuerzung": "FF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506100", "geopos": {"lon": 8.896559673414256, "lat": 47.55816340456972}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506100", "plz": "8500"},{"didok": 6101, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506101, "bezeichnung_offiziell": "Felben-Wellhausen", "abkuerzung": "FEL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506101", "geopos": {"lon": 8.943174823204538, "lat": 47.577102127286835}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506101", "plz": "8552"},{"didok": 6102, "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506102, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcttlingen-Mettendorf", "abkuerzung": "HM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506102", "geopos": {"lon": 8.974555007577901, "lat": 47.582343636106145}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506102", "plz": "8553"},{"didok": 6103, "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506103, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcllheim-Wigoltingen", "abkuerzung": "MUEL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506103", "geopos": {"lon": 9.015522055172228, "lat": 47.58816457357496}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506103", "plz": "8554"},{"didok": 6104, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506104, "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4rstetten", "abkuerzung": "MAER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506104", "geopos": {"lon": 9.062193477505673, "lat": 47.582820556757}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506104", "plz": "8560"},{"didok": 6105, "parkrail_anzahl": 177.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Weinfelden Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506105, "bezeichnung_offiziell": "Weinfelden", "abkuerzung": "WF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506105", "geopos": {"lon": 9.106368221990051, "lat": 47.566224263227895}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506105", "plz": "8570"},{"didok": 6106, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506106, "bezeichnung_offiziell": "B\u00fcrglen TG", "abkuerzung": "BGL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506106", "geopos": {"lon": 9.149876589208178, "lat": 47.54909842868837}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506106", "plz": "8575"},{"didok": 6107, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506107, "bezeichnung_offiziell": "Erlen", "abkuerzung": "ERL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506107", "geopos": {"lon": 9.226201980586525, "lat": 47.55146027649119}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506107", "plz": "8586"},{"didok": 6108, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506108, "bezeichnung_offiziell": "Oberaach", "abkuerzung": "OA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506108", "geopos": {"lon": 9.271062266853168, "lat": 47.5533193737546}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506108", "plz": "8587"},{"didok": 6109, "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Nordstrasse: 37 Parkpl\u00e4tze<br>\nOst: 27 Parkpl\u00e4tze<br>\nBahnhofplatz: 14 Parkpl\u00e4tze", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Amriswil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506109, "bezeichnung_offiziell": "Amriswil", "abkuerzung": "AW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506109", "geopos": {"lon": 9.302227200925538, "lat": 47.5504497212167}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506109", "plz": "8580"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "mietvelo_anzahl": 5.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 85.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "mietvelo_anzahl": 3.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 54.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6121, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506121, "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "abkuerzung": "RH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "geopos": {"lon": 9.379371292262817, "lat": 47.56552286486505}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "plz": "8590"},{"didok": 6202, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506202, "bezeichnung_offiziell": "Dietfurt", "abkuerzung": "DTF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506202", "geopos": {"lon": 9.078320289692623, "lat": 47.34455188311114}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506202", "plz": "9615"},{"didok": 6203, "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Sofortverkauf", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506203, "bezeichnung_offiziell": "B\u00fctschwil", "abkuerzung": "BUET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506203", "geopos": {"lon": 9.075151063623059, "lat": 47.35959125215088}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506203", "plz": "9606"},{"didok": 6204, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506204, "bezeichnung_offiziell": "L\u00fctisburg", "abkuerzung": "LUET", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506204", "geopos": {"lon": 9.071100494646764, "lat": 47.38482629654424}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506204", "plz": "9601"},{"didok": 6205, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Nur Kurzzeitparkpl\u00e4tze (max. 3 Stunden) vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506205, "bezeichnung_offiziell": "Bazenheid", "abkuerzung": "BAZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506205", "geopos": {"lon": 9.069059802452417, "lat": 47.41012653734022}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506205", "plz": "9602"},{"didok": 6206, "parkrail_anzahl": 90.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Preise und Online-Ticket nur g\u00fcltig f\u00fcr Parkpl\u00e4tze im Aussenbereich.  <br> Bis Ende Oktober 2022 aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot.  <br> Weitere Pl\u00e4tze in der WIPA, Preise unter http://www.wipa-parking.ch/home", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Sirnach, Bronschhofen, Schwarzenbach, Rickenbach TG, Algertshausen, Zuzwil, Henau, Wilen bei Wil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Umwelt Taxi Schwendimann", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wil (SG) Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506206, "bezeichnung_offiziell": "Wil SG", "abkuerzung": "WIL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506206", "geopos": {"lon": 9.040993050468307, "lat": 47.46241324274365}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506206", "plz": "9500"},{"didok": 6208, "parkrail_anzahl": 147.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "3 von 4 Parkkassen sind in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+Rail-App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen: www.sbb.ch/parking <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Uzwil", "carsharing_standort_bezeichnung": "Uzwil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506208, "bezeichnung_offiziell": "Uzwil", "abkuerzung": "UZW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506208", "geopos": {"lon": 9.130991819304693, "lat": 47.43644399907944}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506208", "plz": "9240"},{"didok": 6209, "parkrail_anzahl": 68.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Flawil Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506209, "bezeichnung_offiziell": "Flawil", "abkuerzung": "FLA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506209", "geopos": {"lon": 9.189785591411312, "lat": 47.415189383739765}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506209", "plz": "9230"},{"didok": 6210, "parkrail_anzahl": 225.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze 4-44 sind nur mit Parktickets aus den Automaten g\u00fcltig, nicht mit SBB-Parkkarte.<br>\nDie Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Reservierbar \u00fcber Einwohneramt Gossau: 071 388 43 20", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gossau (SG) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506210, "bezeichnung_offiziell": "Gossau SG", "abkuerzung": "GSS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506210", "geopos": {"lon": 9.253050693333575, "lat": 47.41183157854834}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506210", "plz": "9200"},{"didok": 6211, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506211, "bezeichnung_offiziell": "Arnegg", "abkuerzung": "ARN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506211", "geopos": {"lon": 9.252025001959556, "lat": 47.44200164726959}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506211", "plz": "9212"},{"didok": 6212, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506212, "bezeichnung_offiziell": "Hauptwil", "abkuerzung": "HPT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506212", "geopos": {"lon": 9.251591533796839, "lat": 47.47686659343109}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506212", "plz": "9213"},{"didok": 6213, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gegen ein Depot", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506213, "bezeichnung_offiziell": "Bischofszell Stadt", "abkuerzung": "BZS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506213", "geopos": {"lon": 9.241478562070872, "lat": 47.4921409087115}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506213", "plz": "9220"},{"didok": 6214, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506214, "bezeichnung_offiziell": "Sitterdorf", "abkuerzung": "SIT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506214", "geopos": {"lon": 9.248996908208717, "lat": 47.505218446887675}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506214", "plz": "8589"},{"didok": 6215, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506215, "bezeichnung_offiziell": "Bischofszell Nord", "abkuerzung": "BZN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506215", "geopos": {"lon": 9.234035276507907, "lat": 47.50041521492541}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506215", "plz": "9220"},{"didok": 6216, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506216, "bezeichnung_offiziell": "Kradolf", "abkuerzung": "KRA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506216", "geopos": {"lon": 9.201575060489997, "lat": 47.52472243740581}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506216", "plz": "9214"},{"didok": 6217, "parkrail_anzahl": 43.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506217, "bezeichnung_offiziell": "Sulgen", "abkuerzung": "SLG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506217", "geopos": {"lon": 9.183694438911537, "lat": 47.53880402551589}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506217", "plz": "8583"},{"didok": 6300, "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Winkeln Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506300, "bezeichnung_offiziell": "St Gallen Winkeln", "abkuerzung": "SGWI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506300", "geopos": {"lon": 9.300860291345863, "lat": 47.4039294110594}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506300", "plz": "9015"},{"didok": 6301, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bruggen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506301, "bezeichnung_offiziell": "St Gallen Bruggen", "abkuerzung": "SGBR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506301", "geopos": {"lon": 9.329654928146939, "lat": 47.407202852071684}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506301", "plz": "9014"},{"didok": 6302, "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/st-gallen-2/", "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bahnhof / Fachhochschule", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506302, "bezeichnung_offiziell": "St Gallen", "abkuerzung": "SG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506302", "geopos": {"lon": 9.369896662720434, "lat": 47.42317894990205}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506302", "plz": "9000"},{"didok": 6303, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Aufgrund von Bauarbeiten werden 18 Parkpl\u00e4tze ab 1. September 2021 bis voraussichtlich 2023 gesperrt. <br>  Zus\u00e4tzlich zu den 30 Parkpl\u00e4tzen am Bahnhof stehen auf der Lindentalstrasse 9 Pl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung, wo Fahrzeuge mit SBB Parkkarte abgestellt werden k\u00f6nnen.  <br>  <br> Achtung: W\u00e4hrend der Olma stehen diese 9 Pl\u00e4tze nicht zur Verf\u00fcgung.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen St. Fiden Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506303, "bezeichnung_offiziell": "St Gallen St Fiden", "abkuerzung": "SGF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506303", "geopos": {"lon": 9.393443802223938, "lat": 47.434540382472306}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506303", "plz": "9000"},{"didok": 6304, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506304, "bezeichnung_offiziell": "M\u00f6rschwil", "abkuerzung": "MOER", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506304", "geopos": {"lon": 9.414383541580694, "lat": 47.47477145734554}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506304", "plz": "9402"},{"didok": 6305, "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Goldach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506305, "bezeichnung_offiziell": "Goldach", "abkuerzung": "GOL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506305", "geopos": {"lon": 9.466996927361095, "lat": 47.47379815015066}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506305", "plz": "9403"},{"didok": 6306, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506306, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach Hafen", "abkuerzung": "RSHF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506306", "geopos": {"lon": 9.492923293623765, "lat": 47.47858991837835}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506306", "plz": "9400"},{"didok": 6307, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506307, "bezeichnung_offiziell": "Horn", "abkuerzung": "HN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506307", "geopos": {"lon": 9.463387883336724, "lat": 47.49317998027556}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506307", "plz": "9326"},{"didok": 6308, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Arbon Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506308, "bezeichnung_offiziell": "Arbon", "abkuerzung": "ARB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506308", "geopos": {"lon": 9.433358582621892, "lat": 47.51058773297893}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506308", "plz": "9320"},{"didok": 6309, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506309, "bezeichnung_offiziell": "Egnach", "abkuerzung": "EGN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506309", "geopos": {"lon": 9.383017484104615, "lat": 47.54399130382672}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506309", "plz": "9322"},{"didok": 6311, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "mietvelo_anzahl": 4.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506311, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "abkuerzung": "RS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "geopos": {"lon": 9.505141287395228, "lat": 47.47800197542581}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "plz": "9400"},{"didok": 6311, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506311, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "abkuerzung": "RS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "geopos": {"lon": 9.505141287395228, "lat": 47.47800197542581}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "plz": "9400"},{"didok": 6311, "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506311, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "abkuerzung": "RS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "geopos": {"lon": 9.505141287395228, "lat": 47.47800197542581}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "plz": "9400"},{"didok": 6312, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506312, "bezeichnung_offiziell": "Staad SG", "abkuerzung": "STA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506312", "geopos": {"lon": 9.535528813338795, "lat": 47.480688525729725}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506312", "plz": "9422"},{"didok": 6313, "parkrail_anzahl": 107.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506313, "bezeichnung_offiziell": "Rheineck", "abkuerzung": "RCK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506313", "geopos": {"lon": 9.59091263503288, "lat": 47.46688593389784}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506313", "plz": "9424"},{"didok": 6314, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus privat <br> Verkauf Monatskarten mit QR-Code im Reisezentrum St. Margrethen, ausschliesslich an Inhaber von \u00f6V-Monats- oder Jahresabos.<br> Weitere Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus der Mineralheilbad St. Margrethen Betriebs AG: https://www.mineralheilbad.ch/wp-content/uploads/2023/02/SBB_Angebot_Parking.pdf", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Margrethen Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506314, "bezeichnung_offiziell": "St Margrethen SG", "abkuerzung": "SMG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506314", "geopos": {"lon": 9.638261920244416, "lat": 47.45321599373094}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506314", "plz": "9430"},{"didok": 6316, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506316, "bezeichnung_offiziell": "Au SG", "abkuerzung": "AUSG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506316", "geopos": {"lon": 9.641259107516396, "lat": 47.436115820448116}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506316", "plz": "9434"},{"didok": 6317, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Heerbrugg Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506317, "bezeichnung_offiziell": "Heerbrugg", "abkuerzung": "HEBG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506317", "geopos": {"lon": 9.62724882819775, "lat": 47.41039250657922}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506317", "plz": "9435"},{"didok": 6318, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rebstein Bahnhof Rebstein-Marbach", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8506318, "bezeichnung_offiziell": "Rebstein-Marbach", "abkuerzung": "REB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506318", "geopos": {"lon": 9.586754094447363, "lat": 47.3926400211565}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506318", "plz": "9445"},{"didok": 6319, "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Anlage auf Gemeindegebiet.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8506319, "bezeichnung_offiziell": "Altst\u00e4tten SG", "abkuerzung": "ALT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506319", "geopos": {"lon": 9.556519883564427, "lat": 47.374234807062585}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506319", "plz": "9450"},{"didok": 6322, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8506322, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach Stadt", "abkuerzung": "RSST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506322", "geopos": {"lon": 9.489363708478669, "lat": 47.47559232616201}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506322", "plz": "9400"},{"didok": 7000, "parkrail_anzahl": 500.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote, keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf der Bahnhofvorfahrt,  zwischen Kurzzeitparking und Taxi-Zone\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bern, G\u00fcmligen, Ittigen, K\u00f6niz, Muri, Ostermundigen, Zollikofen\r\nPartner: B\u00e4ren-Taxi, Bern und NOVA-Taxi AG, Bern", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/bern-6/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Bahnhof", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507000, "bezeichnung_offiziell": "Bern", "abkuerzung": "BN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507000", "geopos": {"lon": 7.439130889923935, "lat": 46.948832290498416}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507000", "plz": "3011"},{"didok": 7003, "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507003, "bezeichnung_offiziell": "G\u00fcmligen", "abkuerzung": "GUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507003", "geopos": {"lon": 7.505504796286874, "lat": 46.93432191878634}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507003", "plz": "3073"},{"didok": 7005, "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rubigen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507005, "bezeichnung_offiziell": "Rubigen", "abkuerzung": "RUB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507005", "geopos": {"lon": 7.545368360419764, "lat": 46.899169737980515}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507005", "plz": "3113"},{"didok": 7006, "parkrail_anzahl": 74.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnsingen Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8507006, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnsingen", "abkuerzung": "MS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507006", "geopos": {"lon": 7.559442396023067, "lat": 46.873354149934194}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507006", "plz": "3110"},{"didok": 7007, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wichtrach Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507007, "bezeichnung_offiziell": "Wichtrach", "abkuerzung": "WCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507007", "geopos": {"lon": 7.568855806828147, "lat": 46.84161208605265}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507007", "plz": "3114"},{"didok": 7008, "parkrail_anzahl": 73.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507008, "bezeichnung_offiziell": "Kiesen", "abkuerzung": "KI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507008", "geopos": {"lon": 7.575501284899162, "lat": 46.81894382308368}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507008", "plz": "3629"},{"didok": 7009, "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot von September 2023 - Mai 2024. Kostenpflichtige Ersatzparkpl\u00e4tze befinden sich auf der Seite Gleis 3, neben der Rollhockeyhalle. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8507009, "bezeichnung_offiziell": "Uttigen", "abkuerzung": "UTI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507009", "geopos": {"lon": 7.582630437544529, "lat": 46.794310517855656}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507009", "plz": "3628"},{"didok": 7100, "parkrail_anzahl": 129.0, "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Weitere Parkpl\u00e4tze an der M\u00f6nchstrasse. Preis pro Stunde 1.- CHF. Bezahlung an der Parkuhr vor Ort. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: bei Gleis 1 Rampenende, vis \u00e0 vis Mc Clean, neben RailLink CarSharing\r\nEinsatzgebiet: Stadt Thun\r\nPartner: Oesch Taxi, Thun", "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/thun/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Thun Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8507100, "bezeichnung_offiziell": "Thun", "abkuerzung": "TH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507100", "geopos": {"lon": 7.6296058286694795, "lat": 46.75485273059273}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507100", "plz": "3600"},{"didok": 8001, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8508001, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6nb\u00fchl SBB", "abkuerzung": "SCHB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508001", "geopos": {"lon": 7.498927865021366, "lat": 47.01894216934792}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508001", "plz": "3322"},{"didok": 8003, "parkrail_anzahl": 33.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508003, "bezeichnung_offiziell": "Hindelbank", "abkuerzung": "HBK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508003", "geopos": {"lon": 7.545410600757762, "lat": 47.04956376075588}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508003", "plz": "3324"},{"didok": 8004, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508004, "bezeichnung_offiziell": "Lyssach", "abkuerzung": "LYS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508004", "geopos": {"lon": 7.581323581830343, "lat": 47.063760915445286}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508004", "plz": "3421"},{"didok": 8005, "parkrail_anzahl": 155.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 50.0, "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 423 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508005, "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "abkuerzung": "BDF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "geopos": {"lon": 7.621694473552613, "lat": 47.06070072639059}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "plz": "3400"},{"didok": 8005, "parkrail_anzahl": 155.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 1.0, "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 423 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508005, "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "abkuerzung": "BDF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "geopos": {"lon": 7.621694473552613, "lat": 47.06070072639059}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "plz": "3400"},{"didok": 8005, "parkrail_anzahl": 155.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 6.0, "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 423 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508005, "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "abkuerzung": "BDF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "geopos": {"lon": 7.621694473552613, "lat": 47.06070072639059}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "plz": "3400"},{"didok": 8006, "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Gemeindeanlage (Gratisparkpl\u00e4tze).", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508006, "bezeichnung_offiziell": "Wynigen", "abkuerzung": "WY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508006", "geopos": {"lon": 7.663506863498609, "lat": 47.10517483137681}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508006", "plz": "3472"},{"didok": 8008, "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Ab 1. M\u00e4rz 2023 bis voraussichtlich Ende 2024 sind die P+Rail Parkpl\u00e4tze beim Bahnhof wegen Bauarbeiten teilweise gesperrt. Bitte benutzen Sie w\u00e4hrend dieser Zeit die provisorischen Parkpl\u00e4tze an der Lagerstrasse und an der G\u00fcterstrasse.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "carsharing_standort_bezeichnung": "Herzogenbuchsee Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508008, "bezeichnung_offiziell": "Herzogenbuchsee", "abkuerzung": "HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508008", "geopos": {"lon": 7.700958268527941, "lat": 47.188086128257765}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508008", "plz": "3360"},{"didok": 8100, "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_preis_tag": 13.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle ist die P+Rail-Anlage ab 3.1.2023-Ende 2024 gesperrt. Die Ersatzparkpl\u00e4tze befinden sich an der Murgenthalstrasse und sind mit dem \u00fcblichen P+Rail-Sortiment zug\u00e4nglich. Weitere Infos unter https://www.sbb.ch/langenthal", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal S\u00fcd Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508100, "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "abkuerzung": "LTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "geopos": {"lon": 7.7847151355547215, "lat": 47.21730287148518}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "plz": "4900"},{"didok": 8100, "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_preis_tag": 13.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle ist die P+Rail-Anlage ab 3.1.2023-Ende 2024 gesperrt. Die Ersatzparkpl\u00e4tze befinden sich an der Murgenthalstrasse und sind mit dem \u00fcblichen P+Rail-Sortiment zug\u00e4nglich. Weitere Infos unter https://www.sbb.ch/langenthal", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / K\u00fchlhausstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508100, "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "abkuerzung": "LTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "geopos": {"lon": 7.7847151355547215, "lat": 47.21730287148518}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "plz": "4900"},{"didok": 8100, "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_preis_tag": 13.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund einer Baustelle ist die P+Rail-Anlage ab 3.1.2023-Ende 2024 gesperrt. Die Ersatzparkpl\u00e4tze befinden sich an der Murgenthalstrasse und sind mit dem \u00fcblichen P+Rail-Sortiment zug\u00e4nglich. Weitere Infos unter https://www.sbb.ch/langenthal", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / Eisenbahnstrasse", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508100, "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "abkuerzung": "LTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "geopos": {"lon": 7.7847151355547215, "lat": 47.21730287148518}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "plz": "4900"},{"didok": 8101, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8508101, "bezeichnung_offiziell": "Roggwil-Wynau", "abkuerzung": "ROG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508101", "geopos": {"lon": 7.81491637782726, "lat": 47.251639651880225}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508101", "plz": "4914"},{"didok": 8102, "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 18.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 18.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 18.01", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508102, "bezeichnung_offiziell": "Murgenthal", "abkuerzung": "MGT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508102", "geopos": {"lon": 7.8321059408035305, "lat": 47.26538126991025}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508102", "plz": "4853"},{"didok": 8103, "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508103, "bezeichnung_offiziell": "Rothrist", "abkuerzung": "RTR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508103", "geopos": {"lon": 7.8793964680403805, "lat": 47.3064556794499}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508103", "plz": "4852"},{"didok": 8200, "parkrail_anzahl": 40.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Worb Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508200, "bezeichnung_offiziell": "Worb SBB", "abkuerzung": "WB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508200", "geopos": {"lon": 7.5648516066213505, "lat": 46.91522998629464}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508200", "plz": "3076"},{"didok": 8201, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 30.0, "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508201, "bezeichnung_offiziell": "T\u00e4gertschi", "abkuerzung": "TI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508201", "geopos": {"lon": 7.580836569598528, "lat": 46.882286333547356}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508201", "plz": "3111"},{"didok": 8203, "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508203, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00e4ziwil", "abkuerzung": "ZAE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508203", "geopos": {"lon": 7.662882111205927, "lat": 46.8997523119679}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508203", "plz": "3532"},{"didok": 8204, "parkrail_anzahl": 24.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508204, "bezeichnung_offiziell": "Bowil", "abkuerzung": "BOW", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508204", "geopos": {"lon": 7.698053525927553, "lat": 46.90004819357705}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508204", "plz": "3533"},{"didok": 8205, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508205, "bezeichnung_offiziell": "Signau", "abkuerzung": "SIGN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508205", "geopos": {"lon": 7.725463169675512, "lat": 46.919635083133386}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508205", "plz": "3534"},{"didok": 8206, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508206, "bezeichnung_offiziell": "Emmenmatt", "abkuerzung": "EMM", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508206", "geopos": {"lon": 7.747294833572195, "lat": 46.94815408466326}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508206", "plz": "3543"},{"didok": 8208, "parkrail_anzahl": 41.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ght in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508208, "bezeichnung_offiziell": "Trubschachen", "abkuerzung": "TSCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508208", "geopos": {"lon": 7.846141964419142, "lat": 46.9216999585638}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508208", "plz": "3555"},{"didok": 8210, "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508210, "bezeichnung_offiziell": "Escholzmatt", "abkuerzung": "ESCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508210", "geopos": {"lon": 7.93637795765994, "lat": 46.91534823139087}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508210", "plz": "6182"},{"didok": 8212, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508212, "bezeichnung_offiziell": "Hasle LU", "abkuerzung": "HAS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508212", "geopos": {"lon": 8.046981752038914, "lat": 46.97815166317875}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508212", "plz": "6166"},{"didok": 8213, "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508213, "bezeichnung_offiziell": "Entlebuch", "abkuerzung": "ENT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508213", "geopos": {"lon": 8.062364328881792, "lat": 46.99369335592255}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508213", "plz": "6162"},{"didok": 8216, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8508216, "bezeichnung_offiziell": "Werthenstein", "abkuerzung": "WST", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508216", "geopos": {"lon": 8.101863241964065, "lat": 47.05702513519369}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508216", "plz": "6106"},{"didok": 8217, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8508217, "bezeichnung_offiziell": "Schachen LU", "abkuerzung": "SCHA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508217", "geopos": {"lon": 8.143258925428393, "lat": 47.037973397169814}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508217", "plz": "6105"},{"didok": 8218, "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Malters Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508218, "bezeichnung_offiziell": "Malters", "abkuerzung": "MAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508218", "geopos": {"lon": 8.181971951783826, "lat": 47.03858422127945}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508218", "plz": "6102"},{"didok": 8219, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8508219, "bezeichnung_offiziell": "Littau", "abkuerzung": "LIT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508219", "geopos": {"lon": 8.257113967090422, "lat": 47.05306432009218}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508219", "plz": "6014"},{"didok": 9000, "parkrail_anzahl": 119.0, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_preis_monat": 120.0, "parkrail_preis_jahr": 1200.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Einfahrt Parkhaus: G\u00fcrtelstrasse 48.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.chur.ch/dienstleistungen/21113", "carsharing_standort_bezeichnung": "Chur Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509000, "bezeichnung_offiziell": "Chur", "abkuerzung": "CH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509000", "geopos": {"lon": 9.52893773304132, "lat": 46.853084162764006}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509000", "plz": "7000"},{"didok": 9002, "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund eines Umbaus k\u00f6nnen zurzeit keine Jahresparkkarten gekauft werden. <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking <br> Die obigen Angaben beziehen sich auf das SBB P+Rail-Angebot, welches sich zwischen den Gleisen RhB und SBB befindet. Weitere Parkpl\u00e4tze der RhB befinden sich vor dem Bahnhofsgeb\u00e4ude.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Landquart Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509002, "bezeichnung_offiziell": "Landquart", "abkuerzung": "LQ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509002", "geopos": {"lon": 9.554044692079533, "lat": 46.967440428355154}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509002", "plz": "7302"},{"didok": 9003, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509003, "bezeichnung_offiziell": "Maienfeld", "abkuerzung": "MF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509003", "geopos": {"lon": 9.529216089685596, "lat": 47.003840553312706}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509003", "plz": "7304"},{"didok": 9004, "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bad Ragaz Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509004, "bezeichnung_offiziell": "Bad Ragaz", "abkuerzung": "BRAG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509004", "geopos": {"lon": 9.505224978107684, "lat": 47.01030947810423}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509004", "plz": "7310"},{"didok": 9400, "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509400, "bezeichnung_offiziell": "Oberriet SG", "abkuerzung": "ORT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509400", "geopos": {"lon": 9.571377040040497, "lat": 47.32348322398825}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509400", "plz": "9463"},{"didok": 9401, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8509401, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcthi SG", "abkuerzung": "RTH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509401", "geopos": {"lon": 9.536056864305616, "lat": 47.286739093290265}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509401", "plz": "9464"},{"didok": 9402, "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509402, "bezeichnung_offiziell": "Salez-Sennwald", "abkuerzung": "SAS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509402", "geopos": {"lon": 9.502335725261332, "lat": 47.241449078943226}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509402", "plz": "9465"},{"didok": 9404, "parkrail_anzahl": 108.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Die Parkuhr ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. <br> Tagesparkingtickets k\u00f6nnen auch am Billettautomaten gekauft werden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": "80 abschliessbare/bewachte Pl\u00e4tze vorhanden", "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (SG) Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509404, "bezeichnung_offiziell": "Buchs SG", "abkuerzung": "BU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509404", "geopos": {"lon": 9.47863668891704, "lat": 47.16841197936196}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509404", "plz": "9470"},{"didok": 9405, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8509405, "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4fis-Burgerau", "abkuerzung": "RAEF", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509405", "geopos": {"lon": 9.485185119142594, "lat": 47.14994819461831}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509405", "plz": "9470"},{"didok": 9406, "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509406, "bezeichnung_offiziell": "Sevelen", "abkuerzung": "SEV", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509406", "geopos": {"lon": 9.493835272443803, "lat": 47.125374765566036}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509406", "plz": "9475"},{"didok": 9407, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8509407, "bezeichnung_offiziell": "Weite", "abkuerzung": "WEI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509407", "geopos": {"lon": 9.501620858507996, "lat": 47.09147295679675}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509407", "plz": "9476"},{"didok": 9408, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8509408, "bezeichnung_offiziell": "Tr\u00fcbbach S\u00fcd", "abkuerzung": "TRUE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509408", "geopos": {"lon": 9.4803456023861, "lat": 47.07158306892614}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509408", "plz": "9477"},{"didok": 9411, "parkrail_anzahl": 326.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot vom 7.8.-8.9.2023. <br> Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "mietvelo_anzahl": 8.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509411, "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "abkuerzung": "SA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "geopos": {"lon": 9.446260474660965, "lat": 47.04482351441449}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "plz": "7320"},{"didok": 9411, "parkrail_anzahl": 326.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot vom 7.8.-8.9.2023. <br> Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "mietvelo_anzahl": 12.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509411, "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "abkuerzung": "SA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "geopos": {"lon": 9.446260474660965, "lat": 47.04482351441449}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "plz": "7320"},{"didok": 9411, "parkrail_anzahl": 326.0, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot vom 7.8.-8.9.2023. <br> Die Parkuhr geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr.<br>\n3 E-Ladestationen vorhanden. <br> Gehen Sie auf Nummer sicher und reservieren Sie Ihren Parkplatz am Bahnhof unter P+Rail: https://parkandrail.ch", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "mietvelo_anzahl": 2.0, "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509411, "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "abkuerzung": "SA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "geopos": {"lon": 9.446260474660965, "lat": 47.04482351441449}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "plz": "7320"},{"didok": 9412, "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8509412, "bezeichnung_offiziell": "Mels", "abkuerzung": "MELS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509412", "geopos": {"lon": 9.417758272295783, "lat": 47.05374625630787}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509412", "plz": "8887"},{"didok": 9413, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509413, "bezeichnung_offiziell": "Flums", "abkuerzung": "FMS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509413", "geopos": {"lon": 9.347929247885018, "lat": 47.09661665325571}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509413", "plz": "8890"},{"didok": 9414, "parkrail_anzahl": 49.0, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse geht in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8509414, "bezeichnung_offiziell": "Walenstadt", "abkuerzung": "WAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509414", "geopos": {"lon": 9.312981453330117, "lat": 47.11987360855105}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509414", "plz": "8880"},{"didok": 9416, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8509416, "bezeichnung_offiziell": "Unterterzen", "abkuerzung": "UNT", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509416", "geopos": {"lon": 9.255018377410263, "lat": 47.1138568707045}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509416", "plz": "8882"},{"didok": 9417, "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8509417, "bezeichnung_offiziell": "Murg", "abkuerzung": "MG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509417", "geopos": {"lon": 9.215041882504588, "lat": 47.1131748554034}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509417", "plz": "8877"},{"didok": 9418, "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8509418, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fchlehorn", "abkuerzung": "MH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509418", "geopos": {"lon": 9.173018052302428, "lat": 47.11784024455007}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509418", "plz": "8874"},{"didok": 15992, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8515992, "bezeichnung_offiziell": "Baar Neufeld", "abkuerzung": "BAAN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515992", "geopos": {"lon": 8.517780783430128, "lat": 47.18849295129763}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515992", "plz": "6340"},{"didok": 15993, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8515993, "bezeichnung_offiziell": "Baar Lindenpark", "abkuerzung": "BAAL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515993", "geopos": {"lon": 8.517058460139536, "lat": 47.18313669446819}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515993", "plz": "6340"},{"didok": 15994, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8515994, "bezeichnung_offiziell": "Zug Fridbach", "abkuerzung": "ZGFR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515994", "geopos": {"lon": 8.512291781935307, "lat": 47.15658113784225}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515994", "plz": "6300"},{"didok": 15995, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8515995, "bezeichnung_offiziell": "Cham Alpenblick", "abkuerzung": "CHAA", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515995", "geopos": {"lon": 8.471463275367592, "lat": 47.182282403972486}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515995", "plz": "6330"},{"didok": 15996, "parkrail_anzahl": 72.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": 48.0, "parkrail_preis_jahr": 480.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 . 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 . 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Parkkarten k\u00f6nnen auf der Website der Gemeinde H\u00fcnenberg oder bei der Gemeindeverwaltung (Chamerstrasse 11) gekauft werden, auch ohne Besitz eines GA.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "H\u00fcnenberg See Zythus", "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8515996, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcnenberg Zythus", "abkuerzung": "HUZY", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515996", "geopos": {"lon": 8.450095247059698, "lat": 47.17360756726198}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515996", "plz": "6333"},{"didok": 15997, "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Privates Parkplatzangebot des D4 Business Village Luzern, Infos Tel. 041 455 20 20. Beim Bezug des Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Root L\u00e4ngenbold / Business Center D4", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8515997, "bezeichnung_offiziell": "Root D4", "abkuerzung": "LBD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515997", "geopos": {"lon": 8.37376042104239, "lat": 47.10482538750543}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515997", "plz": "6039"},{"didok": 16161, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf City / Rosalia-Wenger-Platz", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8516161, "bezeichnung_offiziell": "Bern Wankdorf", "abkuerzung": "BNWD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "geopos": {"lon": 7.465477800881859, "lat": 46.96782576596223}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516161", "plz": "3014"},{"didok": 16161, "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8516161, "bezeichnung_offiziell": "Bern Wankdorf", "abkuerzung": "BNWD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "geopos": {"lon": 7.465477800881859, "lat": 46.96782576596223}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516161", "plz": "3014"},{"didok": 16176, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8516176, "bezeichnung_offiziell": "Klingnau", "abkuerzung": "KLI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516176", "geopos": {"lon": 8.250294852855244, "lat": 47.581557221678295}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516176", "plz": "5313"},{"didok": 16187, "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8516187, "bezeichnung_offiziell": "Zug Schutzengel", "abkuerzung": "ZGSE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516187", "geopos": {"lon": 8.507242209320331, "lat": 47.1737249216977}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516187", "plz": "6300"},{"didok": 16219, "parkrail_anzahl": 165.0, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_bemerkung": "2 E-Ladestationen von E360 und swisscharge <br> Diese Parkkasse ist in Pension. Ihre Nachfolgerin, die P+R App, kann aber noch viel mehr. Jetzt herunterladen unter: www.sbb.ch/parking", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mellingen-Heitersberg Bahnhof", "parkrail_app": 1, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_automat": 1, "bpuic": 8516219, "bezeichnung_offiziell": "Mellingen Heitersberg", "abkuerzung": "MELH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516219", "geopos": {"lon": 8.276363251209915, "lat": 47.42807508777425}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516219", "plz": "5507"},{"didok": 16270, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8516270, "bezeichnung_offiziell": "Arbon Seemoosriet", "abkuerzung": "ARBS", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516270", "geopos": {"lon": 9.425019519186607, "lat": 47.52119525824635}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516270", "plz": "9320"},{"didok": 16271, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8516271, "bezeichnung_offiziell": "Steinach", "abkuerzung": "STCH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516271", "geopos": {"lon": 9.442003386846995, "lat": 47.500955913879785}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516271", "plz": "9323"},{"didok": 16283, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": "Keine Parkpl\u00e4tze vorhanden.", "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": 0, "parkrail_webshop": 0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_automat": 0, "bpuic": 8516283, "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve-S\u00e9cheron", "abkuerzung": "GESE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516283", "geopos": {"lon": 6.144561150402679, "lat": 46.22244030850249}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516283", "plz": "1202"},{"didok": 16350, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8516350, "bezeichnung_offiziell": "Buchrain", "abkuerzung": "BURN", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516350", "geopos": {"lon": 8.356658501855094, "lat": 47.09364991510589}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516350", "plz": "6030"},{"didok": 16353, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8516353, "bezeichnung_offiziell": "Baldegg Kloster", "abkuerzung": "BLGK", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516353", "geopos": {"lon": 8.280597542946799, "lat": 47.18061602969313}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516353", "plz": "6283"},{"didok": 16444, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8516444, "bezeichnung_offiziell": "Kerzers Papiliorama", "abkuerzung": "KZPP", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516444", "geopos": {"lon": 7.199281447999907, "lat": 46.98977373599579}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516444", "plz": "3210"},{"didok": 17131, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8517131, "bezeichnung_offiziell": "Pratteln Salina Raurica", "abkuerzung": "PRSR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517131", "geopos": {"lon": 7.709889076016988, "lat": 47.53058808616195}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8517131", "plz": "4133"},{"didok": 17336, "parkrail_anzahl": null, "parkrail_preis_tag": null, "parkrail_preis_monat": null, "parkrail_preis_jahr": null, "parkrail_pflichtig_zeit1": null, "parkrail_pflichtig_zeit2": null, "parkrail_pflichtig_zeit3": null, "parkrail_bemerkung": null, "railtaxitext": null, "railtaxiinfo": null, "mietvelo_bezeichnung": null, "mietvelo_anzahl": null, "mietvelo_bemerkung": null, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "veloparking_bemerkung_d": null, "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_abschliessbar_text": null, "carsharing_standort_bezeichnung": null, "parkrail_app": null, "parkrail_webshop": null, "parkrail_lokal": null, "parkrail_automat": null, "bpuic": 8517336, "bezeichnung_offiziell": "Luzern Verkehrshaus", "abkuerzung": "LZVH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517336", "geopos": {"lon": 8.337297327682448, "lat": 47.05393231646876}, "tu_nummer": 11, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8517336", "plz": "6006"}]